msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-05 16:01-0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: 49a8cb746fbc2ae5707392ee41ddec4c\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-10 03:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 49a8cb746fbc2ae5707392ee41ddec4c\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locale/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 11\n"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:516
#: src/screens/Search/modules/ExploreSuggestedAccounts.tsx:127
msgid "(active)"
msgstr "(活躍)"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:160
msgid "(contains embedded content)"
msgstr "（包含嵌入內容）"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:68
msgid "(no email)"
msgstr "（沒有電子信箱）"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:169
msgid "{0, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{0, plural, one {# 天} other {# 天}}"

#: src/screens/Profile/ProfileFollowers.tsx:40
msgid "{0, plural, one {# follower} other {# followers}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個跟隨者} other {# 個跟隨者}}"

#: src/screens/Profile/ProfileFollows.tsx:40
msgid "{0, plural, one {# following} other {# following}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個跟隨中} other {# 個跟隨中}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:159
msgid "{0, plural, one {# hour} other {# hours}}"
msgstr "{0, plural, one {# 小時} other {# 小時}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:53
msgid "{0, plural, one {# label has} other {# labels have}} been placed on this account"
msgstr "該帳號有 {0, plural, one {# 個標記} other {# 個標記}}"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:62
msgid "{0, plural, one {# label has} other {# labels have}} been placed on this content"
msgstr "該內容有 {0, plural, one {# 個標記} other {# 個標記}}"

#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# like} other {# likes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個喜歡} other {# 個喜歡}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:149
msgid "{0, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 分鐘} other {# 分鐘}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:180
msgid "{0, plural, one {# month} other {# months}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個月} other {# 個月}}"

#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# quote} other {# quotes}}"
msgstr "{0, plural, one {# 次引用} other {# 次引用}}"

#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:41
msgid "{0, plural, one {# repost} other {# reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {# 則轉發} other {# 則轉發}}"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:139
msgid "{0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{0, plural, one {# 秒} other {# 秒}}"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:215
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:247
#: src/view/shell/Drawer.tsx:473
msgid "{0, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{0, plural, one {# 則未讀} other {# 則未讀}}"

#. How many months have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:182
msgid "{0, plural, one {#mo} other {#mo}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個月前} other {# 個月前}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:436
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:22
msgid "{0, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "{0, plural, one {個跟隨者} other {個跟隨者}}"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:440
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:26
msgid "{0, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "{0, plural, one {個跟隨中} other {個跟隨中}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:483
msgid "{0, plural, one {like} other {likes}}"
msgstr "{0, plural, one {個喜歡} other {個喜歡}}"

#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:58
msgid "{0, plural, one {post} other {posts}}"
msgstr "{0, plural, one {則貼文} other {則貼文}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:467
msgid "{0, plural, one {quote} other {quotes}}"
msgstr "{0, plural, one {次引用} other {次引用}}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:449
msgid "{0, plural, one {repost} other {reposts}}"
msgstr "{0, plural, one {則轉發} other {則轉發}}"

#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:78
msgid "{0, plural, other {{1} posts}}"
msgstr "{0, plural, other {{1} 則貼文}}"

#. Number of users (always at least 25) who have joined Bluesky using a specific starter pack
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:485
msgid "{0, plural, other {# people have}} used this starter pack!"
msgstr "總共有 {0, plural, other {# 個人}}使用過這個新手包！"

#. Pattern: {wordValue} in tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:475
msgid "{0} <0>in <1>tags</1></0>"
msgstr "{0} <0> — <1>標籤</1></0>"

#. Pattern: {wordValue} in text, tags
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:465
msgid "{0} <0>in <1>text & tags</1></0>"
msgstr "{0} <0> — <1>文字和標籤</1></0>"

#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:68
msgid "{0} is live"
msgstr ""

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:223
msgid "{0} joined this week"
msgstr "本週加入了 {0} 人"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:201
msgid "{0} of {1}"
msgstr "第 {0} 個 (共 {1} 個)"

#. Accessibility label describing how many characters the user has entered out of a 50-character limit in a text input field
#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:55
msgid "{0} out of 50"
msgstr "已輸入 {0} 個字元，最多 50 個字元"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:143
msgid "{0} reacted {1}"
msgstr "{0} 做出了 {1} 反應"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:231
msgid "{0} reacted {1} to {2}"
msgstr "{0} 對 {2} 做出了 {1} 反應"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:555
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:573
msgid "{0}'s avatar"
msgstr "「{0}」的大頭貼照"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:74
msgid "{0}'s favorite feeds and people - join me!"
msgstr "「{0}」最愛的動態源和人物 - 快來加入我的行列吧！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:46
msgid "{0}'s starter pack"
msgstr "「{0}」的新手包"

#. How many days have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:171
msgid "{0}d"
msgstr "{0} 天前"

#. How many hours have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:161
msgid "{0}h"
msgstr "{0} 小時前"

#. How many minutes have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:151
msgid "{0}m"
msgstr "{0} 分鐘前"

#. How many seconds have passed, displayed in a narrow form
#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:141
msgid "{0}s"
msgstr "{0} 秒前"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:401
msgid "{count, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{count, plural, one {# 則未讀} other {# 則未讀}}"

#: src/lib/generate-starterpack.ts:111
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:178
msgid "{displayName}'s Starter Pack"
msgstr "「{displayName}」的新手包"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:216
msgid "{estimatedTimeHrs, plural, one {hour} other {hours}}"
msgstr "{estimatedTimeHrs, plural, one {時} other {時}}"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:222
msgid "{estimatedTimeMins, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "{estimatedTimeMins, plural, one {分} other {分}}"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:328
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>跟隨了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:354
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>對您的自訂動態源表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:247
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>表示喜歡您的貼文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:432
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> removed their verifications from your account"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>撤回了對您帳號的驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:271
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>轉發了您的貼文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:378
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>使用了您的新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:407
msgid "{firstAuthorLink} and <0>{additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}}</0> verified you"
msgstr "{firstAuthorLink} 和<0>{additionalAuthorsCount, plural, other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}</0>對您授予了驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:340
msgid "{firstAuthorLink} followed you"
msgstr "{firstAuthorLink} 跟隨了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:317
msgid "{firstAuthorLink} followed you back"
msgstr "{firstAuthorLink} 回跟了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:366
msgid "{firstAuthorLink} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorLink} 對您的自訂動態源表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:259
msgid "{firstAuthorLink} liked your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 對您的貼文表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:444
msgid "{firstAuthorLink} removed their verification from your account"
msgstr "{firstAuthorLink} 撤回了對您帳號的驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:283
msgid "{firstAuthorLink} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorLink} 轉發了您的貼文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:390
msgid "{firstAuthorLink} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorLink} 使用了您的新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:419
msgid "{firstAuthorLink} verified you"
msgstr "{firstAuthorLink} 對您授予了驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:321
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}跟隨了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:347
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}對您的自訂動態源表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:240
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}對您的貼文表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:425
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} removed their verifications from your account"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}撤回了對您帳號的驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:264
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}轉發了您的貼文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:371
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, one {其他 {formattedAuthorsCount} 人} other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}使用了您的新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:400
msgid "{firstAuthorName} and {additionalAuthorsCount, plural, one {{formattedAuthorsCount} other} other {{formattedAuthorsCount} others}} verified you"
msgstr "{firstAuthorName} 和{additionalAuthorsCount, plural, other {其他 {formattedAuthorsCount} 人}}對您授予了驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:326
msgid "{firstAuthorName} followed you"
msgstr "{firstAuthorName} 跟隨了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:316
msgid "{firstAuthorName} followed you back"
msgstr "{firstAuthorName} 回跟了您"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:352
msgid "{firstAuthorName} liked your custom feed"
msgstr "{firstAuthorName} 對您的自訂動態源表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:245
msgid "{firstAuthorName} liked your post"
msgstr "{firstAuthorName} 對您的貼文表示喜歡"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:430
msgid "{firstAuthorName} removed their verification from your account"
msgstr "{firstAuthorName} 撤回了對您帳號的驗證"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:269
msgid "{firstAuthorName} reposted your post"
msgstr "{firstAuthorName} 轉發了您的貼文"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:376
msgid "{firstAuthorName} signed up with your starter pack"
msgstr "{firstAuthorName} 使用了您的新手包註冊"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:405
msgid "{firstAuthorName} verified you"
msgstr "{firstAuthorName} 對您授予了驗證"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:564
#: src/screens/Profile/Header/Metrics.tsx:49
msgid "{following} following"
msgstr "{following} 個跟隨中"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:412
msgid "{handle} can't be messaged"
msgstr "無法傳送訊息給 {handle}"

#: src/components/live/utils.ts:15
msgid "{hours, plural, one {# hour {minutesString}} other {# hours {minutesString}}}"
msgstr ""

#: src/components/live/utils.ts:19
msgid "{hours, plural, one {# hour} other {# hours}}"
msgstr ""

#. Number of users (always at least 50) who have joined Bluesky using a specific starter pack
#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:101
msgid "{joinedAllTimeCount, plural, other {# users have}} joined!"
msgstr "已有 {joinedAllTimeCount, plural, other {# 個用戶}}加入了行列！"

#: src/components/live/utils.ts:10
msgid "{minutes, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr ""

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:270
msgid "{notificationCount, plural, one {# unread item} other {# unread items}}"
msgstr "{notificationCount, plural, one {# 則未讀通知} other {# 則未讀通知}}"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:116
msgid "{profileName} joined Bluesky {0} ago"
msgstr "「{profileName}」在 {0}前加入了 Bluesky"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:111
msgid "{profileName} joined Bluesky using a starter pack {0} ago"
msgstr "「{profileName}」在 {0}前使用新手包加入了 Bluesky"

#. The trending topic rank, i.e. "1. March Madness", "2. The Bachelor"
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:107
msgid "{rank}."
msgstr "{rank}."

#. trending topic time spent trending. should be as short as possible to fit in a pill
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:202
msgid "{type}h ago"
msgstr "{type} 小時前"

#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:60
msgid "{userName} is a trusted verifier"
msgstr "{userName} 是受信任的驗證者"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:67
msgid "{userName} is verified"
msgstr "{userName} 已得到驗證"

#. Possessive, meaning "the verifications of {userName}"
#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:69
msgid "{userName}'s verifications"
msgstr "{userName} 的驗證"

#. Indicates the number of additional profiles are in the Starter Pack e.g. +12
#: src/screens/Search/components/StarterPackCard.tsx:249
msgid "+{computedTotal}"
msgstr "+{computedTotal}"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:449
msgctxt "profiles"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1> 和{2, plural, one {其他 # } other {其他 # }}人已包含在您的新手包中"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:502
msgctxt "feeds"
msgid "<0>{0}, </0><1>{1}, </1>and {2, plural, one {# other} other {# others}} are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}、</0><1>{1}</1> 和{2, plural, one {其他 # } other {其他 # }}人已包含在您的新手包中"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:116
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {follower} other {followers}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {個跟隨者} other {個跟隨者}}"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:127
msgid "<0>{0}</0> {1, plural, one {following} other {following}}"
msgstr "<0>{0}</0> {1, plural, one {個跟隨中} other {個跟隨中}}"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:490
msgid "<0>{0}</0> and<1> </1><2>{1} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0> 和<1> </1><2>{1} </2>已包含在您的新手包中"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:483
msgid "<0>{0}</0> is included in your starter pack"
msgstr "<0>{0}</0> 已在您的新手包中"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:296
msgid "<0>{0}</0> members"
msgstr "<0>{0}</0> 的成員"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:69
msgid "<0>{date}</0> at {time}"
msgstr "<0>{date}</0> {time}"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:85
msgid "<0>Experimental:</0> When this preference is enabled, you'll only receive reply and quote notifications from users you follow. We'll continue to add more controls here over time."
msgstr "<0>實驗性功能：</0>啟用後，您將只會收到來自您已跟隨用戶的回覆和引用通知。我們會逐步在這裡新增更多控制選項。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:440
msgid "<0>You</0> and<1> </1><2>{0} </2>are included in your starter pack"
msgstr "<0>您</0>和<1> </1><2>{0} </2>已包含在您的新手包中"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:53
msgid "⚠Invalid Handle"
msgstr "⚠無效的帳號代碼"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:193
msgid "24 hours"
msgstr "24 小時"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:268
msgid "2FA Confirmation"
msgstr "雙重驗證"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:232
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:217
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#. If last message does not contain text, fall back to "{user} reacted to {a message}"
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:210
msgid "a message"
msgstr "一則訊息"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:91
msgid "A new form of verification"
msgstr "全新的驗證機制"

#: src/Navigation.tsx:403
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:75
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:225
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:228
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Accept a chat request
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:259
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:249
msgid "Accept chat request"
msgstr "接受對話邀請"

#. Accept a chat request
#: src/screens/Messages/components/RequestListItem.tsx:42
msgid "Accept Request"
msgstr "接受邀請"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:46
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:201
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:204
msgid "Accessibility"
msgstr "無障礙"

#: src/Navigation.tsx:355
msgid "Accessibility Settings"
msgstr "無障礙設定"

#: src/Navigation.tsx:371
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:194
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:48
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:163
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:166
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:91
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:154
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:404
msgctxt "toast"
msgid "Account blocked"
msgstr "成功封鎖帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:167
msgctxt "toast"
msgid "Account followed"
msgstr "成功跟隨帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:130
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:427
msgctxt "toast"
msgid "Account muted"
msgstr "成功靜音帳號"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:103
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:98
msgid "Account Muted"
msgstr "已靜音該帳號"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:89
msgid "Account Muted by List"
msgstr "帳號已被列表靜音"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:505
msgid "Account options"
msgstr "帳號設定"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:541
msgid "Account removed from quick access"
msgstr "成功從快速存取中移除帳號"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:128
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:144
msgctxt "toast"
msgid "Account unblocked"
msgstr "成功解除封鎖帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:179
msgctxt "toast"
msgid "Account unfollowed"
msgstr "成功取消跟隨帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:120
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:417
msgctxt "toast"
msgid "Account unmuted"
msgstr "成功取消靜音帳號"

#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:96
msgid "Accounts with a scalloped blue check mark <0><1/></0> can verify others. These trusted verifiers are selected by Bluesky."
msgstr "帶有圓齒藍色勾號的帳號<0><1/></0>可以對其他帳號授予驗證。這些受信任的驗證者由 Bluesky 官方所挑選。"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:169
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:328
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:551
msgid "Add {0} more to continue"
msgstr "再新增至少 {0} 個以繼續"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:59
msgid "Add {displayName} to starter pack"
msgstr "新增 {displayName} 至新手包"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:107
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:112
msgid "Add a content warning"
msgstr "新增內容警告"

#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:114
msgid "Add a temporary live status to your profile. When someone clicks on your avatar, they’ll see information about your live event."
msgstr ""

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:924
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:942
msgid "Add a user to this list"
msgstr "將用戶新增至這個列表"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:55
#: src/screens/Deactivated.tsx:192
msgid "Add account"
msgstr "新增帳號"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:76
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:144
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:210
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:169
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:216
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:88
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:93
msgid "Add alt text"
msgstr "新增替代文字"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:106
msgid "Add alt text (optional)"
msgstr "新增替代文字 (選填)"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:445
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:448
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:260
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:264
msgid "Add another account"
msgstr "新增其他帳號"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:731
msgid "Add another post"
msgstr "加入另一則貼文"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:102
msgid "Add app password"
msgstr "新增應用程式專用密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:75
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:83
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:111
msgid "Add App Password"
msgstr "新增應用程式專用密碼"

#: src/components/dms/EmojiReactionPicker.web.tsx:35
msgid "Add emoji reaction"
msgstr "加入表情符號反應"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:392
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:396
msgid "Add more details (optional)"
msgstr "補充更多資訊 (可選)"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:321
msgid "Add mute word with chosen settings"
msgstr "使用所選設定新增靜音字詞"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:112
msgid "Add muted words and tags"
msgstr "新增靜音字詞和標籤"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1287
msgid "Add new post"
msgstr "加入貼文"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:932
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:950
msgid "Add people"
msgstr "新增用戶"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:79
msgid "Add people to list"
msgstr "將用戶新增至列表"

#: src/components/dms/EmojiPopup.android.tsx:55
msgid "Add Reaction"
msgstr "加入反應"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:99
msgid "Add recommended feeds"
msgstr "加入推薦的動態源"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:471
msgid "Add some feeds to your starter pack!"
msgstr "新增一些動態源至您的新手包！"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:41
msgid "Add the default feed of only people you follow"
msgstr "新增預設的動態源 (只顯示您跟隨的人)"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:406
msgid "Add the following DNS record to your domain:"
msgstr "將以下 DNS 記錄新增到您的網域："

#: src/components/FeedCard.tsx:305
msgid "Add this feed to your feeds"
msgstr "將此新增至您的動態源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:295
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:298
msgid "Add to lists"
msgstr "新增至列表"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:269
msgid "Add to my feeds"
msgstr "新增到我的動態源"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:156
msgid "Add user to list"
msgstr "將用戶新增至列表"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:109
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:162
msgid "Added to list"
msgstr "成功新增至列表"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:125
msgid "Added to my feeds"
msgstr "成功新增至我的動態源"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:410
msgid "Additional details (limit 300 characters)"
msgstr "補充說明 (300 個字元以內)"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:159
msgid "Adult"
msgstr "色情"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:113
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:34
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:148
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:127
msgid "Adult Content"
msgstr "成人內容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:374
msgid "Adult content can only be enabled via the Web at <0>bsky.app</0>."
msgstr "成人內容只能透過網頁版 (<0>bsky.app</0>) 啟用。"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:242
msgid "Adult content is disabled."
msgstr "已停用成人內容。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:138
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:196
msgid "Adult Content labels"
msgstr "成人內容標記"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:418
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:143
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:223
msgid "alice@example.com"
msgstr "alice@example.com"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:86
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:381
msgid "All accounts have been followed!"
msgstr "成功跟隨所有帳號！"

#: src/screens/Search/components/SearchLanguageDropdown.tsx:64
#: src/screens/Search/components/SearchLanguageDropdown.tsx:99
#: src/screens/Search/components/SearchLanguageDropdown.tsx:101
msgid "All languages"
msgstr "全部語言"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:705
msgid "All the feeds you've saved, right in one place."
msgstr "以下是您儲存的動態源。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:146
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:153
msgid "Allow access to your direct messages"
msgstr "允許存取您的私人訊息"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:70
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:73
msgid "Allow new messages from"
msgstr "允許這些人向您發起對話："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:344
msgid "Allow quote posts"
msgstr "允許引用貼文"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:389
msgid "Allow replies from:"
msgstr "允許這些人回覆您的貼文："

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:200
msgid "Allows access to direct messages"
msgstr "允許存取私人訊息"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:171
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:182
msgid "Already have a code?"
msgstr "已經有重設碼了？"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:43
msgid "Already signed in as @{0}"
msgstr "已經以 @{0} 的身分登入"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:100
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:187
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:186
msgid "ALT"
msgstr "替代文字"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:56
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:154
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:118
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:40
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:55
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:101
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:105
msgid "Alt text"
msgstr "替代文字"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:191
msgid "Alt Text"
msgstr "替代文字"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:255
msgid "Alt text describes images for blind and low-vision users, and helps give context to everyone."
msgstr "替代文字可協助失明及弱視人士瞭解圖片內容，也有助於為每個人提供更多資訊。"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:179
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:139
msgid "Alt text will be truncated. {MAX_ALT_TEXT, plural, other {Limit: {0} characters.}}"
msgstr "替代文字超出字數上限，將被截斷。{MAX_ALT_TEXT, plural, other {限制：{0} 個字元。}}"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:93
msgid "An email has been sent to {0}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "一封電子郵件已傳送至 {0}。請查閱郵件並在下方輸入驗證碼。"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:59
msgid "An email has been sent to your previous address, {currentEmail}. It includes a confirmation code which you can enter below."
msgstr "一封電子郵件已傳送至先前填寫的信箱地址 {currentEmail}。請查閱郵件並在下方輸入驗證碼。"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:120
msgid "An email has been sent! Please enter the confirmation code included in the email below."
msgstr "電子郵件已傳送！請查閱郵件並在下方輸入驗證碼。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:265
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:420
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:398
msgid "An error occurred while compressing the video."
msgstr "壓縮影片時發生錯誤。"

#: src/state/queries/explore-feed-previews.tsx:184
msgid "An error occurred while fetching the feed."
msgstr "載入動態源時發生錯誤。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:343
msgid "An error occurred while generating your starter pack. Want to try again?"
msgstr "產生您的新手包時發生錯誤。要再試一次嗎？"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:160
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again later."
msgstr "載入影片時發生錯誤。請稍後再試。"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:198
msgid "An error occurred while loading the video. Please try again."
msgstr "載入影片時發生錯誤。請稍後再試。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:72
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:79
msgid "An error occurred while saving the QR code!"
msgstr "儲存 QR Code 時發生錯誤！"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:63
msgid "An error occurred while selecting the video"
msgstr "選擇影片時發生錯誤"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:347
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:369
msgid "An error occurred while trying to follow all"
msgstr "跟隨所有帳號時發生錯誤"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:435
msgid "An error occurred while uploading the video."
msgstr "上傳影片時發生錯誤。"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:84
#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:86
msgid "An illustration showing that Bluesky selects trusted verifiers, and trusted verifiers in turn verify individual user accounts."
msgstr "這張圖解說明 Bluesky 官方可挑選信任的驗證者，並由受信任的驗證者為個別帳號授予驗證。"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:28
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:28
msgid "An issue not included in these options"
msgstr "問題未包含在上述選項"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:38
msgid "An issue occurred starting the chat"
msgstr "發起對話時發生問題"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:47
msgid "An issue occurred while trying to open the chat"
msgstr "開啟對話時發生問題"

#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:35
#: src/components/hooks/useFollowMethods.ts:50
#: src/components/ProfileCard.tsx:386
#: src/components/ProfileCard.tsx:407
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:38
#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:48
msgid "An issue occurred, please try again."
msgstr "發生問題，請再試一次。"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:118
msgid "An mockup of a iPhone showing the Bluesky app open to the profile of a verified user with a blue checkmark next to their display name."
msgstr "一張使用 iPhone 示範的圖片，顯示 Bluesky 應用程式中已驗證用戶的個人檔案，其名稱旁邊有一個藍色勾號標記。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:185
msgid "an unknown error occurred"
msgstr "發生未知錯誤"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:134
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:144
msgid "an unknown labeler"
msgstr "未知的標記服務"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:317
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:29
#: src/screens/Onboarding/state.ts:94
msgid "Animals"
msgstr "動物"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:149
msgid "Animated GIF"
msgstr "GIF 動畫"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:37
msgid "Announcing verification on Bluesky"
msgstr "為您介紹 Bluesky 上的驗證機制"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:33
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:33
msgid "Anti-Social Behavior"
msgstr "反社會行為"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:48
msgid "Anybody can interact"
msgstr "任何人都可以參與互動"

#: src/Navigation.tsx:411
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:67
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/SettingsListItem.tsx:18
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/SettingsListItem.tsx:23
msgid "App Icon"
msgstr "應用程式圖示"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:87
msgid "App Language"
msgstr "應用程式語言"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:122
msgid "App Password"
msgstr "應用程式專用密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:147
msgctxt "toast"
msgid "App password deleted"
msgstr "成功刪除應用程式專用密碼"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:84
msgid "App password name must be unique"
msgstr "密碼名稱不得與現有的重複"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:62
msgid "App password names can only contain letters, numbers, spaces, dashes, and underscores"
msgstr "密碼名稱只能包含字母、數字、空格、連字號 (-)、底線 (_)"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:80
msgid "App password names must be at least 4 characters long"
msgstr "密碼名稱必須至少包含 4 個字元"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:63
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:66
msgid "App passwords"
msgstr "應用程式專用密碼"

#: src/Navigation.tsx:323
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:51
msgid "App Passwords"
msgstr "應用程式專用密碼"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:150
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:153
msgid "Appeal"
msgstr "申訴"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:268
msgid "Appeal \"{0}\" label"
msgstr "申訴「{0}」標記"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:258
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:91
msgctxt "toast"
msgid "Appeal submitted"
msgstr "成功提交申訴"

#: src/screens/Takendown.tsx:111
#: src/screens/Takendown.tsx:144
msgid "Appeal suspension"
msgstr "申請解除停權"

#: src/screens/Takendown.tsx:114
msgid "Appeal Suspension"
msgstr "申請解除停權"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:51
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:53
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:99
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:101
msgid "Appeal this decision"
msgstr "對此決定提出上訴"

#: src/Navigation.tsx:363
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:85
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:193
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:196
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:47
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:93
msgid "Apply default recommended feeds"
msgstr "使用預設推薦的動態源"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:890
msgid "Archived from {0}"
msgstr "封存於 {0}"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:859
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:898
msgid "Archived post"
msgstr "已封存的貼文"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:209
msgid "Are you sure you want to delete the app password \"{0}\"?"
msgstr "您確定要刪除此應用程式專用密碼「{0}」嗎？"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:185
msgid "Are you sure you want to delete this message? The message will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "您確定要刪除這則訊息嗎？該訊息將為您刪除，但不會為其他參與者刪除。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:641
msgid "Are you sure you want to delete this starter pack?"
msgstr "您確定要刪除這個新手包嗎？"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:86
msgid "Are you sure you want to discard your changes?"
msgstr "您確定要放棄變更嗎？"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:46
msgid "Are you sure you want to leave this conversation?"
msgstr "您確定要離開這個對話嗎？"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:45
msgid "Are you sure you want to leave this conversation? Your messages will be deleted for you, but not for the other participant."
msgstr "您確定要離開這段對話嗎？訊息將為您刪除，但不會為其他參與者刪除。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:319
msgid "Are you sure you want to remove {0} from your feeds?"
msgstr "您確定要從您的動態源中移除 {0} 嗎？"

#: src/components/FeedCard.tsx:340
msgid "Are you sure you want to remove this from your feeds?"
msgstr "您確定要將此從您的動態源中移除嗎？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:682
msgid "Are you sure you'd like to discard this draft?"
msgstr "您確定要捨棄這份草稿嗎？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:861
msgid "Are you sure you'd like to discard this post?"
msgstr "您確定要放棄發布這則貼文嗎？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:433
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:69
msgid "Are you writing in <0>{suggestedLanguageName}</0>?"
msgstr "您正在使用 <0>{suggestedLanguageName}</0> 撰寫嗎？"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:23
#: src/screens/Onboarding/state.ts:95
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:171
msgid "Artistic or non-erotic nudity."
msgstr "帶有藝術性或非色情的裸體。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:570
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:573
msgid "Assign topic - help train Discover!"
msgstr ""

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:194
msgid "At least 3 characters"
msgstr "至少 3 個字元"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:40
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Aurora"
msgstr "極光"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:105
msgid "Autoplay options have moved to the <0>Content and Media settings</0>."
msgstr "自動播放選項已移至<0>內容與媒體設定</0>。"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:116
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:122
msgid "Autoplay videos and GIFs"
msgstr "自動播放影片和 GIF"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:84
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:315
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:316
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:90
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:95
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:123
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:129
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:310
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:316
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:164
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:170
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:133
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:134
#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:150
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:41
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:286
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:238
msgid "Back to Chats"
msgstr "返回對話"

#: src/view/screens/Lists.tsx:53
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:53
msgid "Before creating a list, you must first verify your email."
msgstr "在建立列表之前，您必須先驗證您的電子信箱。"

#: src/lib/hooks/useOpenComposer.tsx:14
msgid "Before creating a post or replying, you must first verify your email."
msgstr ""

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:235
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:245
msgid "Before creating a starter pack, you must first verify your email."
msgstr "在建立新手包之前，您必須先驗證您的電子信箱。"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:235
msgid "Before you can accept this chat request, you must first verify your email."
msgstr ""

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:54
#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:58
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:332
#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:213
msgid "Before you can message another user, you must first verify your email."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:103
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:120
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:300
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:463
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:882
msgid "Block"
msgstr "封鎖"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:247
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:250
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:144
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:146
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:374
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:381
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:719
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:721
msgid "Block account"
msgstr "封鎖帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:446
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:877
msgid "Block Account?"
msgstr "要封鎖帳號嗎？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:669
msgid "Block accounts"
msgstr "封鎖帳號"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:317
msgid "Block and Delete"
msgstr "封鎖並刪除"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:352
msgid "Block and/or delete this conversation"
msgstr "封鎖 & 刪除對話"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:789
msgid "Block list"
msgstr "封鎖列表"

#: src/screens/Messages/components/ChatStatusInfo.tsx:46
msgid "Block or report"
msgstr "封鎖或檢舉"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:784
msgid "Block these accounts?"
msgstr "要封鎖這些帳號嗎？"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:356
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:359
msgid "Block user"
msgstr "封鎖用戶"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:323
msgid "Block User"
msgstr "封鎖用戶"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:84
msgid "Blocked"
msgstr "已被封鎖"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:273
msgid "Blocked accounts"
msgstr "已封鎖帳號"

#: src/Navigation.tsx:164
#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:104
msgid "Blocked Accounts"
msgstr "已封鎖帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:458
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:879
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "被封鎖的帳號無法在您的討論串中回覆、提及您，或以其他方式與您互動。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:190
msgid "Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you. You will not see their content and they will be prevented from seeing yours."
msgstr "被封鎖的帳號無法在您的討論串中回覆、提及您，或以其他方式與您互動。您將看不到他們的內容，他們也會被阻止看到您的內容。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:468
msgid "Blocked post."
msgstr "該貼文被封鎖。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:170
msgid "Blocking does not prevent this labeler from placing labels on your account."
msgstr "封鎖該帳號無法阻止其標記您的帳號。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:786
msgid "Blocking is public. Blocked accounts cannot reply in your threads, mention you, or otherwise interact with you."
msgstr "您封鎖的帳號對所有人可見。他們無法提及您、在您的討論串中回覆或以其他方式與您互動。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:455
msgid "Blocking will not prevent labels from being applied on your account, but it will stop this account from replying in your threads or interacting with you."
msgstr "封鎖該帳號無法阻止其標記您的帳號，但他將無法在您的討論串中回覆，或以其他方式與您互動。"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:175
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:136
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:137
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:915
msgid "Bluesky cannot confirm the authenticity of the claimed date."
msgstr "Bluesky 無法確認貼文發布日期的真實性。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:129
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Bluesky Classic™"
msgstr "Bluesky 經典™"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:212
msgid "Bluesky is an open network where you can choose your hosting provider. If you're a developer, you can host your own server."
msgstr "Bluesky 是一個開放的網路，您可以自行挑選託管服務提供者。如果您是開發人員，也可以託管自己的伺服器。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:149
msgid "Bluesky is an open network where you can choose your own provider. If you're new here, we recommend sticking with the default Bluesky Social option."
msgstr "Bluesky 是一個開放的網路，您可以自行挑選託管服務提供者。但如果您是新用戶，我們建議使用預設的 Bluesky Social 選項。"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:53
#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:70
msgid "Bluesky is better with friends!"
msgstr "Bluesky 因朋友而更好！"

#: src/screens/Takendown.tsx:217
msgid "Bluesky Social Terms of Service"
msgstr "Bluesky Social 服務條款"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:310
msgid "Bluesky will choose a set of recommended accounts from people in your network."
msgstr "Bluesky 將從您的個人社交網路中選擇一組推薦的帳號。"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:99
msgid "Bluesky will not show your profile and posts to logged-out users. Other apps may not honor this request. This does not make your account private."
msgstr "Bluesky 的官方平台將不會向未登入的用戶顯示您的個人檔案和貼文。其他應用程式未必會遵循這個要求。這不會使您的帳號轉為非公開狀態。"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:132
msgid "Bluesky will proactively verify notable and authentic accounts."
msgstr "Bluesky 官方會主動確認部分知名帳號的真實性並授予驗證。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:99
msgid "Bluesky+"
msgstr "Bluesky+"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:102
msgid "Bluesky+ icons"
msgstr "Bluesky+ 圖示"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:53
msgid "Blur images"
msgstr "模糊圖片"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:51
msgid "Blur images and filter from feeds"
msgstr "模糊圖片，並從動態中排除內容"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:30
#: src/screens/Onboarding/state.ts:96
msgid "Books"
msgstr "書籍"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:373
msgid "Browse more accounts on the Explore page"
msgstr "在探索頁面瀏覽更多帳號"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:511
msgid "Browse more feeds on the Explore page"
msgstr "在探索頁面瀏覽更多動態源"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:353
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:356
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:492
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:495
msgid "Browse more suggestions"
msgstr "瀏覽更多建議"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:381
#: src/components/FeedInterstitials.tsx:520
msgid "Browse more suggestions on the Explore page"
msgstr "在探索頁面瀏覽更多建議"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:103
#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:109
msgid "Browse other feeds"
msgstr "瀏覽其他動態源"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:178
msgid "Browse posts about {displayName}"
msgstr "瀏覽有關 {displayName} 的貼文"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:186
msgid "Browse posts tagged with {displayName}"
msgstr "瀏覽帶有標籤 {displayName} 的貼文"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:195
msgid "Browse starter pack {displayName}"
msgstr "瀏覽新手包 {displayName}"

#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:89
msgid "Browse topic {0}"
msgstr "瀏覽話題 {0}"

#: src/components/TrendingTopics.tsx:232
msgid "Browse topic {displayName}"
msgstr "瀏覽話題 {displayName}"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:170
msgid "Business"
msgstr "商務"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:62
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:672
#: src/screens/Search/components/StarterPackCard.tsx:106
#: src/screens/Search/Explore.tsx:853
msgid "By {0}"
msgstr "來自 {0}"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:443
msgid "By <0>{0}</0>"
msgstr "來自 <0>{0}</0>"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:81
msgid "By creating an account you agree to the <0>Privacy Policy</0>."
msgstr "建立帳號即表示您同意<0>隱私權政策</0>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:48
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0> and <1>Privacy Policy</1>."
msgstr "建立帳號即表示您同意<0>服務條款</0>及<1>隱私權政策</1>。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:68
msgid "By creating an account you agree to the <0>Terms of Service</0>."
msgstr "建立帳號即表示您同意<0>服務條款</0>。"

#: src/screens/Search/components/StarterPackCard.tsx:105
msgid "By you"
msgstr "由您建立"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:70
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:125
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:131
#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:98
#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:104
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:338
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:344
#: src/components/Menu/index.tsx:306
#: src/components/Prompt.tsx:143
#: src/components/Prompt.tsx:145
#: src/screens/Deactivated.tsx:158
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:225
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:233
#: src/screens/Search/Shell.tsx:349
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:44
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:225
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:78
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:85
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:270
#: src/screens/Takendown.tsx:99
#: src/screens/Takendown.tsx:102
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:916
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:927
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:43
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:52
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:279
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:282
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:333
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:97
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:269
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:105
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:107
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:213
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:213
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:338
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:170
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:278
msgctxt "action"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:166
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:274
msgid "Cancel account deletion"
msgstr "放棄刪除帳號"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:94
msgid "Cancel image crop"
msgstr "放棄裁剪圖片"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:264
msgid "Cancel profile editing"
msgstr "放棄編輯個人檔案"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:207
msgid "Cancel quote post"
msgstr "放棄引用貼文"

#: src/screens/Deactivated.tsx:152
msgid "Cancel reactivation and sign out"
msgstr "取消重新啟用並登出"

#: src/screens/Search/Shell.tsx:341
msgid "Cancel search"
msgstr "放棄搜尋"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:106
msgid "Cancels opening the linked website"
msgstr "取消開啟網站連結"

#: src/state/shell/composer/index.tsx:82
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:123
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:164
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:200
msgid "Cannot interact with a blocked user"
msgstr "無法與被封鎖的用戶進行互動"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:132
msgid "Captions (.vtt)"
msgstr "字幕 (.vtt)"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:40
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:55
msgid "Captions & alt text"
msgstr "字幕和替代文字"

#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:31
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:39
msgid "Change app icon"
msgstr "變更應用程式圖示"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:38
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:221
msgid "Change app icon to \"{0}\""
msgstr "將應用程式圖示變更為「{0}」"

#: src/components/AppLanguageDropdown.tsx:40
msgid "Change app language"
msgstr "變更應用程式語言"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:200
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:225
msgid "Change email address"
msgstr "變更電子郵件地址"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:94
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:98
msgid "Change Handle"
msgstr "變更帳號代碼"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:314
msgid "Change moderation service"
msgstr "切換內容管理服務"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:153
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:82
msgid "Change post language to {suggestedLanguageName}"
msgstr "將貼文的發布語言變更為 {suggestedLanguageName}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:236
msgid "Change report reason"
msgstr "變更檢舉理由"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:53
msgid "Change Your Email"
msgstr "變更您的電子郵件地址"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:209
msgid "Change your email address"
msgstr "變更您的電子郵件地址"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:216
msgid "Changes app icon"
msgstr "變更應用程式圖示"

#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:49
#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:69
msgid "Changes hosting provider"
msgstr "變更託管服務提供者"

#: src/Navigation.tsx:428
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:211
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:553
#: src/view/shell/Drawer.tsx:441
msgid "Chat"
msgstr "對話"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:78
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:304
msgctxt "toast"
msgid "Chat deleted"
msgstr "成功刪除對話"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:176
msgctxt "toast"
msgid "Chat muted"
msgstr "成功靜音對話"

#: src/Navigation.tsx:438
#: src/screens/Messages/components/InboxPreview.tsx:24
msgid "Chat request inbox"
msgstr "對話邀請收件匣"

#: src/screens/Messages/components/InboxPreview.tsx:64
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:77
msgid "Chat requests"
msgstr "對話邀請"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:75
#: src/Navigation.tsx:433
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:341
msgid "Chat settings"
msgstr "對話設定"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:62
msgid "Chat Settings"
msgstr "對話設定"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:178
msgctxt "toast"
msgid "Chat unmuted"
msgstr "成功取消靜音對話"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:357
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:381
msgid "Chats"
msgstr "對話"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:78
#: src/screens/SignupQueued.tsx:82
msgid "Check my status"
msgstr "檢查我的狀態"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:301
msgid "Check your email for a sign in code and enter it here."
msgstr "在這裡輸入傳送至您電子信箱的登入驗證碼。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:213
msgid "Check your inbox for an email with the confirmation code to enter below:"
msgstr "在下方輸入傳送至您電子信箱的驗證碼："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:389
msgid "Choose domain verification method"
msgstr "選擇網域驗證方式"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:194
msgid "Choose Feeds"
msgstr "選擇動態源"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:318
msgid "Choose for me"
msgstr "為我挑選"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:190
msgid "Choose People"
msgstr "選擇人物"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:298
msgid "Choose the algorithms that power your custom feeds."
msgstr "自由選擇提供您河道中內容的演算法。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:107
msgid "Choose this color as your avatar"
msgstr "選擇這個顏色作為您的大頭貼照背景"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:130
msgid "Choose your account provider"
msgstr "選擇您的服務提供者"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:731
msgid "Choose your own timeline! Feeds built by the community help you find content you love."
msgstr "自訂屬於您自己的河道！由社群打造的動態源能協助您找到喜愛的內容。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:241
msgid "Choose your password"
msgstr "設定您的密碼"

#: src/screens/Signup/index.tsx:160
msgid "Choose your username"
msgstr "選擇您的用戶名稱"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:423
msgid "Clear all storage data"
msgstr "清除所有資料"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:425
msgid "Clear all storage data (restart after this)"
msgstr "清除所有資料 (並重新啟動)"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:116
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:120
msgid "Clear image cache"
msgstr "清除圖片快取"

#: src/components/forms/SearchInput.tsx:70
msgid "Clear search query"
msgstr "清除搜尋記錄"

#: src/view/screens/Support.tsx:41
msgid "click here"
msgstr "點一下這裡"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:371
msgid "Click here to restart the verification process."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:273
msgid "Click here to update your email"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:337
msgid "Click to disable quote posts of this post."
msgstr "點此以拒絕其他人引用這則貼文。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:338
msgid "Click to enable quote posts of this post."
msgstr "點此以允許其他人引用這則貼文。"

#: src/components/RichTextTag.tsx:54
msgid "Click to open tag menu for {tag}"
msgstr "點此以開啟 {tag} 的標籤選單"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:317
msgid "Click to retry failed message"
msgstr "點此以重試傳送訊息"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:32
msgid "Climate"
msgstr "氣象"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:39
msgid "Clip 🐴 clop 🐴"
msgstr "達達的馬蹄 🐴 是美麗的錯誤 🐴"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:244
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:250
#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:281
#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:174
#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:183
#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:295
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:346
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:352
#: src/components/dms/EmojiPopup.android.tsx:58
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:381
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:390
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:321
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:327
#: src/components/NewskieDialog.tsx:146
#: src/components/NewskieDialog.tsx:153
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:386
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:117
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:123
#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:144
#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:140
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:279
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:282
#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:197
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/Dialog/index.web.tsx:111
#: src/components/Dialog/index.web.tsx:259
msgid "Close active dialog"
msgstr "關閉目前的對話框"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:31
msgid "Close alert"
msgstr "關閉警告"

#: src/view/com/util/BottomSheetCustomBackdrop.tsx:36
msgid "Close bottom drawer"
msgstr "關閉底部導航列"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:275
#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:136
#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:132
msgid "Close dialog"
msgstr "關閉對話框"

#: src/view/shell/index.web.tsx:85
msgid "Close drawer menu"
msgstr "關閉側邊選單"

#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:136
#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:172
msgid "Close emoji picker"
msgstr "關閉表情符號選擇器"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:169
msgid "Close GIF dialog"
msgstr "關閉 GIF 對話框"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:31
msgid "Close image"
msgstr "關閉圖片"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:109
msgid "Close image viewer"
msgstr "關閉圖片檢視器"

#: src/components/ContextMenu/Backdrop.ios.tsx:53
#: src/components/ContextMenu/Backdrop.ios.tsx:79
#: src/components/ContextMenu/Backdrop.tsx:45
msgid "Close menu"
msgstr "關閉選單"

#: src/components/Menu/index.tsx:300
msgid "Close this dialog"
msgstr "關閉這個對話框"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:32
msgid "Closes password update alert"
msgstr "關閉密碼更新警告"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:924
msgid "Closes post composer and discards post draft"
msgstr "關閉貼文編輯器並捨棄草稿"

#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:137
#: src/view/com/composer/text-input/web/EmojiPicker.web.tsx:173
msgid "Closes the emoji picker"
msgstr "關閉表情符號選擇器"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/components/ImageDefaultHeader.tsx:32
msgid "Closes viewer for header image"
msgstr "關閉標題圖片檢視器"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:481
msgid "Collapse list of users"
msgstr "折疊用戶列表"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:689
msgid "Collapses list of users for a given notification"
msgstr "折疊指定通知的用戶列表"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:154
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:93
msgid "Color mode"
msgstr "色彩模式"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:151
msgid "Color theme"
msgstr "色彩主題"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:38
#: src/screens/Onboarding/state.ts:97
msgid "Comedy"
msgstr "喜劇"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:24
#: src/screens/Onboarding/state.ts:98
msgid "Comics"
msgstr "漫畫"

#: src/Navigation.tsx:313
#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:34
msgid "Community Guidelines"
msgstr "社群準則"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:311
msgid "Complete onboarding and start using your account"
msgstr "完成入門引導以開始使用您的帳號"

#: src/screens/Signup/index.tsx:162
msgid "Complete the challenge"
msgstr "完成驗證"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:518
msgid "Compose new post"
msgstr "撰寫新貼文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:825
msgid "Compose posts up to {0, plural, other {# characters}} in length"
msgstr "撰寫最多 {0, plural,other {# 個字元}}的貼文"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:34
msgid "Compose reply"
msgstr "撰寫回覆"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1669
msgid "Compressing video..."
msgstr "正在壓縮影片……"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:82
msgid "Configure content filtering setting for category: {name}"
msgstr "設定 {name} 類別的內容篩選"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:244
msgid "Configured in <0>moderation settings</0>."
msgstr "在 <0>內容篩選</0> 中設定。"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:203
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:210
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:316
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:323
#: src/components/Prompt.tsx:186
#: src/components/Prompt.tsx:189
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:185
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:188
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:34
msgid "Confirm content language settings"
msgstr "確認內容語言設定"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:264
msgid "Confirm delete account"
msgstr "確認刪除帳號"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:322
msgid "Confirm your age:"
msgstr "確認您的年齡："

#: src/screens/Moderation/index.tsx:313
msgid "Confirm your birthdate"
msgstr "確認您的出生日期"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:160
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:164
#: src/components/dialogs/EmailDialog/components/TokenField.tsx:36
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:252
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:274
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:144
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:150
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:220
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:226
msgid "Confirmation code"
msgstr "驗證碼"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:248
msgid "Confirmation Code"
msgstr "驗證碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:337
msgid "Connecting..."
msgstr "連線中……"

#: src/screens/Signup/index.tsx:197
#: src/screens/Signup/index.tsx:200
msgid "Contact support"
msgstr "聯絡支援"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:51
msgid "Content & Media"
msgstr "內容與媒體"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:109
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:185
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:188
msgid "Content and media"
msgstr "內容與媒體"

#: src/Navigation.tsx:387
msgid "Content and Media"
msgstr "內容與媒體"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:18
msgid "Content Blocked"
msgstr "已封鎖內容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:306
msgid "Content filters"
msgstr "內容篩選"

#: src/screens/Search/modules/ExploreRecommendations.tsx:59
msgid "Content from across the network we think you might like."
msgstr "我們從網路的各個角落精選出了您可能會感興趣的內容。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:153
#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:76
msgid "Content Languages"
msgstr "內容語言"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:82
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:82
msgid "Content Not Available"
msgstr "無法檢視這項內容"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:50
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:93
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:22
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:45
msgid "Content Warning"
msgstr "內容警告"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:60
msgid "Content warnings"
msgstr "內容警告"

#: src/components/Menu/index.web.tsx:85
msgid "Context menu backdrop, click to close the menu."
msgstr "內容選單背景，點一下以關閉選單。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:244
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:276
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/components/AccountList.tsx:128
msgid "Continue as {0} (currently signed in)"
msgstr "以 {0} 的身分繼續 (目前已登入)"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadLoadMore.tsx:60
msgid "Continue thread..."
msgstr "繼續載入討論串……"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:241
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:273
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:60
msgid "Continue to next step"
msgstr "繼續下一步"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:318
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:321
msgctxt "toast"
msgid "Conversation deleted"
msgstr "成功刪除對話"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:196
msgid "Conversation deleted"
msgstr "對話已刪除"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:41
msgid "Cooking"
msgstr "烹飪"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:183
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:151
msgid "Copied build version to clipboard"
msgstr "成功複製組建版本號至剪貼簿"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:56
#: src/lib/sharing.ts:25
#: src/lib/sharing.ts:41
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:153
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:255
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:400
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "成功複製至剪貼簿"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:201
#: src/screens/Settings/components/CopyButton.tsx:66
msgid "Copied!"
msgstr "複製成功！"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:127
msgid "Copies build version to clipboard"
msgstr "複製組建版本號至剪貼簿"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:181
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:196
msgid "Copy App Password"
msgstr "複製應用程式專用密碼"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:411
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:414
msgid "Copy at:// URI"
msgstr "複製 at:// 連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:781
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:783
msgid "Copy author DID"
msgstr "複製發布者 DID"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:189
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:206
msgid "Copy code"
msgstr "複製程式碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:491
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:420
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:423
msgid "Copy DID"
msgstr "複製 DID"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:424
msgid "Copy host"
msgstr "複製主機名稱 (Host)"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:123
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:130
msgid "Copy Link"
msgstr "複製連結"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:513
msgid "Copy link to list"
msgstr "複製列表連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:517
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:526
msgid "Copy link to post"
msgstr "複製貼文連結"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:146
#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:149
msgid "Copy message text"
msgstr "複製訊息文字"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:774
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:776
msgid "Copy post at:// URI"
msgstr "複製貼文 at:// 連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:495
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:497
msgid "Copy post text"
msgstr "複製貼文文字"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:175
msgid "Copy QR code"
msgstr "複製 QR Code"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:445
msgid "Copy TXT record value"
msgstr "複製 TXT 記錄值"

#: src/Navigation.tsx:318
#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:31
msgid "Copyright Policy"
msgstr "著作權政策"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:35
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:310
msgid "Could not leave chat"
msgstr "無法離開對話"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:83
msgid "Could not load feed"
msgstr "無法載入動態"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1029
msgid "Could not load list"
msgstr "無法載入列表"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:182
msgid "Could not mute chat"
msgstr "無法靜音對話"

#: src/view/com/composer/videos/VideoPreview.web.tsx:66
msgid "Could not process your video"
msgstr "無法處理您的影片"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:300
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:159
msgid "Create a QR code for a starter pack"
msgstr "為新手包建立 QR Code"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:178
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:287
#: src/Navigation.tsx:463
msgid "Create a starter pack"
msgstr "建立一個新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:274
msgid "Create a starter pack for me"
msgstr "為我產生一個新手包"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:55
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:117
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:335
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:340
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:199
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:204
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:47
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:52
msgid "Create account"
msgstr "建立帳號"

#: src/screens/Signup/index.tsx:108
msgid "Create Account"
msgstr "建立帳號"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:86
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:88
msgid "Create an account"
msgstr "建立帳號"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:303
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:310
msgid "Create an account without using this starter pack"
msgstr "不使用此新手包建立帳號"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:290
msgid "Create an avatar instead"
msgstr "或是建立一個大頭貼照"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:185
msgid "Create another"
msgstr "再建立一個"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:47
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:109
msgid "Create new account"
msgstr "建立新帳號"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:574
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:99
msgid "Create report for {0}"
msgstr "建立 {0} 的檢舉"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:174
msgid "Created {0}"
msgstr "建立於 {0}"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:127
msgid "Creator has been blocked"
msgstr "已封鎖此列表的建立者"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:26
#: src/screens/Onboarding/state.ts:99
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:142
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:143
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:144
msgid "Customization options"
msgstr "自訂選項"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:103
msgid "Customize who can interact with this post."
msgstr "調整哪些人能夠與這則貼文互動。"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:56
msgid "Customizes your Bluesky experience"
msgstr "自訂您的 Bluesky 體驗"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:167
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:169
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:105
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:126
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:24
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/view/screens/Debug.tsx:69
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:118
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:269
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:157
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:162
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:73
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用帳號"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:397
msgid "Debug Moderation"
msgstr "內容管理偵錯"

#: src/view/screens/Debug.tsx:89
msgid "Debug panel"
msgstr "偵錯面板"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:168
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:75
msgid "Default icons"
msgstr "預設圖示"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:187
#: src/screens/Messages/components/ChatStatusInfo.tsx:55
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:212
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:594
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:672
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:744
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:800
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:768
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:167
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:172
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:101
msgid "Delete Account <0>\"</0><1>{0}</1><2>\"</2>"
msgstr "刪除帳號<0>「</0><1>{0}</1><2>」</2>"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:187
msgid "Delete app password"
msgstr "刪除應用程式專用密碼"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:207
msgid "Delete app password?"
msgstr "要刪除應用程式專用密碼嗎？"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:316
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:323
msgid "Delete chat"
msgstr "刪除對話"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:404
msgid "Delete chat declaration record"
msgstr "刪除對話聲明紀錄"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:362
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:365
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:136
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:139
msgid "Delete conversation"
msgstr "刪除對話"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:320
msgid "Delete Conversation"
msgstr "刪除對話"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:160
msgid "Delete for me"
msgstr "為我刪除"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:556
msgid "Delete list"
msgstr "刪除列表"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:183
msgid "Delete message"
msgstr "刪除訊息"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:158
msgid "Delete message for me"
msgstr "為我刪除訊息"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:267
msgid "Delete my account"
msgstr "刪除我的帳號"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:835
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:759
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:761
msgid "Delete post"
msgstr "刪除貼文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:588
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:735
msgid "Delete starter pack"
msgstr "刪除新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:638
msgid "Delete starter pack?"
msgstr "要刪除新手包嗎？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:763
msgid "Delete this list?"
msgstr "要刪除這個列表嗎？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:795
msgid "Delete this post?"
msgstr "要刪除這則貼文嗎？"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:94
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:160
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:128
msgid "Deleted Account"
msgstr "已刪除的帳號"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:454
msgid "Deleted post."
msgstr "該貼文已刪除。"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:369
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:278
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:299
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:218
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:230
msgid "Description"
msgstr "簡介"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:389
msgid "Description is too long"
msgstr "簡介太長了"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:390
msgid "Description is too long. {DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES, plural, other {The maximum number of characters is #.}}"
msgstr "簡介太長了，{DESCRIPTION_MAX_GRAPHEMES, plural, other {不得超過 # 個字元。}}"

#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:150
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:114
msgid "Descriptive alt text"
msgstr "描述性替代文字"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:663
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:673
msgid "Detach quote"
msgstr "分離引用"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:857
msgid "Detach quote post?"
msgstr "要解除引用貼文嗎？"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:140
msgctxt "toast"
msgid "Developer mode disabled"
msgstr "成功停用開發者模式"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:134
msgctxt "toast"
msgid "Developer mode enabled"
msgstr "成功啟用開發者模式"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:252
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:255
msgid "Developer options"
msgstr "開發人員選項"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:179
msgid "Dialog: adjust who can interact with this post"
msgstr "對話框：調整哪些人能夠與這則貼文互動"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:122
msgid "Dim"
msgstr "昏暗"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:233
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:242
msgid "Disable 2FA"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:157
msgid "Disable email 2FA"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:89
msgid "Disable Email 2FA"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:91
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:96
msgid "Disable haptic feedback"
msgstr "關閉觸覺回饋"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:386
msgid "Disable subtitles"
msgstr "關閉字幕"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:32
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:42
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:68
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:139
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:142
#: src/screens/Moderation/index.tsx:364
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:88
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:684
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:868
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:85
msgid "Discard changes?"
msgstr "要放棄變更嗎？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:681
msgid "Discard draft?"
msgstr "要捨棄草稿嗎？"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:860
msgid "Discard post?"
msgstr "要放棄發布嗎？"

#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:87
#: src/screens/Settings/components/PwiOptOut.tsx:91
msgid "Discourage apps from showing my account to logged-out users"
msgstr "防止應用程式向未登入的用戶顯示我的帳號"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:436
msgid "Discover Feeds"
msgstr "探索動態源"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:70
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:71
msgid "Discover new custom feeds"
msgstr "探索新的自訂動態源"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:728
msgid "Discover New Feeds"
msgstr "探索新的動態源"

#: src/components/Dialog/index.tsx:321
msgid "Dismiss"
msgstr "跳過"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1593
msgid "Dismiss error"
msgstr "跳過錯誤"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:42
msgid "Dismiss getting started guide"
msgstr "跳過入門指南"

#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:43
msgid "Dismiss interests"
msgstr "忽略興趣"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:92
msgid "Dismiss this section"
msgstr "忽略此部分"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:71
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:76
msgid "Display larger alt text badges"
msgstr "顯示較大的替代文字標誌"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:320
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:326
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:376
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:194
msgid "Display name"
msgstr "名稱"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:182
msgid "Display Name"
msgstr "名稱"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:339
msgid "Display name is too long"
msgstr "名稱太長了"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:340
msgid "Display name is too long. {DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES, plural, other {The maximum number of characters is #.}}"
msgstr "名稱太長了，{DISPLAY_NAME_MAX_GRAPHEMES, plural, other {不得超過 # 個字元。}}"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:392
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:394
msgid "DNS Panel"
msgstr "DNS 控制台"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:302
msgid "Do not apply this mute word to users you follow"
msgstr "不要使用此靜音字詞來隱藏您所跟隨用戶的貼文"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:39
msgid "Does not include nudity."
msgstr "不包含裸露內容。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:173
msgid "Doesn't begin or end with a hyphen"
msgstr "不以連字號 (-) 開頭或結尾"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:507
msgid "Domain verified!"
msgstr "成功驗證網域！"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:368
msgid "Don't have a code or need a new one? <0>Click here.</0>"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/components/ResendEmailText.tsx:37
msgid "Don't see an email? <0>Click here to resend.</0>"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:115
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:121
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:314
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:103
#: src/components/forms/DateField/index.tsx:109
#: src/components/Select/index.tsx:183
#: src/components/Select/index.tsx:190
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:328
#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:331
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:215
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:222
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:232
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:233
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:223
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:230
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:168
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:178
#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:112
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:81
#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:124
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:113
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:116
msgctxt "action"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ConfirmLanguagesButton.tsx:42
msgid "Done{extraText}"
msgstr "完成{extraText}"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:161
msgid "Double tap or long press the message to add a reaction"
msgstr "點兩下或長按訊息以加入反應"

#: src/components/Dialog/index.tsx:322
msgid "Double tap to close the dialog"
msgstr "點兩下以關閉對話框"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1057
msgid "Double tap to like"
msgstr "點兩下以表示喜歡"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:321
msgid "Download Bluesky"
msgstr "下載 Bluesky"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:79
#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:84
msgid "Download CAR file"
msgstr "下載 CAR 檔案"

#: src/view/com/composer/text-input/TextInput.web.tsx:342
msgid "Drop to add images"
msgstr "拖放即可新增圖片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:153
msgid "Duration:"
msgstr "持續時間："

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:230
msgid "e.g. alice"
msgstr "例如：alice"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:327
msgid "e.g. Alice Lastname"
msgstr "例如：張藍天"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:187
msgid "e.g. Alice Roberts"
msgstr "例如：張藍天"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:376
msgid "e.g. alice.com"
msgstr "例如：alice.com"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:223
msgid "e.g. Artist, dog-lover, and avid reader."
msgstr "例如：藝術家、狗派人士或書迷。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:43
msgid "E.g. artistic nudes."
msgstr "例如：人體藝術。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:261
msgid "e.g. Great Posters"
msgstr "例如：優秀的發文者"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:262
msgid "e.g. Spammers"
msgstr "例如：垃圾內容製造者"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:290
msgid "e.g. The posters who never miss."
msgstr "例如：絕對不容錯過的發文者。"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:291
msgid "e.g. Users that repeatedly reply with ads."
msgstr "例如：多次張貼廣告的用戶。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:97
msgid "Each code works once. You'll receive more invite codes periodically."
msgstr "每組邀請碼只能使用一次。後續您將定期收到更多邀請碼。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:123
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:583
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:534
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:541
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:180
#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:186
msgctxt "action"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:426
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:119
msgid "Edit avatar"
msgstr "編輯大頭貼照"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:111
msgid "Edit Feeds"
msgstr "編輯動態源"

#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:85
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:89
#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:194
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:740
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:753
msgid "Edit interaction settings"
msgstr "編輯互動設定"

#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:98
#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:105
msgid "Edit interests"
msgstr "編輯感興趣的主題"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:544
msgid "Edit list details"
msgstr "編輯列表資訊"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:307
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:313
msgid "Edit live status"
msgstr ""

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:228
msgid "Edit Moderation List"
msgstr "編輯內容管理列表"

#: src/Navigation.tsx:328
#: src/view/screens/Feeds.tsx:518
msgid "Edit My Feeds"
msgstr "編輯我的動態源"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:154
msgid "Edit my profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardEditListDialog.tsx:109
msgid "Edit People"
msgstr "編輯用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:69
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:239
msgid "Edit post interaction settings"
msgstr "編輯貼文互動設定"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:275
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:281
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:183
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:172
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:186
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:175
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:575
msgid "Edit starter pack"
msgstr "編輯新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:223
msgid "Edit User List"
msgstr "編輯用戶列表"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:91
msgid "Edit who can reply"
msgstr "修改哪些人可以回覆"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:195
msgid "Edit your display name"
msgstr "編輯您的名稱"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:231
msgid "Edit your profile description"
msgstr "編輯您的個人簡介"

#: src/Navigation.tsx:468
msgid "Edit your starter pack"
msgstr "編輯您的新手包"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:31
#: src/screens/Onboarding/state.ts:101
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:141
msgid "Either the creator of this list has blocked you or you have blocked the creator."
msgstr "此列表的建立者已封鎖您，或您已封鎖了對方。"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:63
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:193
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:64
msgctxt "toast"
msgid "Email 2FA disabled"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:54
msgid "Email 2FA enabled"
msgstr "已啟用電子郵件雙重驗證"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:93
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:104
msgid "Email Resent"
msgstr "重新傳送電子郵件"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:208
msgid "Email sent!"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:63
msgid "Email Updated!"
msgstr "已更新電子郵件地址！"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:182
msgid "Email verification complete!"
msgstr ""

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:79
msgid "Email Verified"
msgstr "已驗證電子信箱"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:181
msgid "Embed HTML code"
msgstr "嵌入 HTML 程式碼"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:104
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:108
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:534
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:536
msgid "Embed post"
msgstr "嵌入貼文"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:112
msgid "Embed this post in your website. Simply copy the following snippet and paste it into the HTML code of your website."
msgstr "將這則貼文嵌入到您的網站。只需複製以下程式碼片段，並將其貼上到您網站的 HTML 程式碼中即可。"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerWeb.tsx:57
msgid "Embedded video player"
msgstr "嵌入式影片播放器"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:104
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:111
#: src/screens/Settings/components/Email2FAToggle.tsx:31
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:100
msgid "Enable {0} only"
msgstr "僅啟用 {0}"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:351
msgid "Enable adult content"
msgstr "顯示成人內容"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:92
msgid "Enable email 2FA"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:81
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:88
msgid "Enable external media"
msgstr "啟用外部媒體"

#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:49
msgid "Enable media players for"
msgstr "啟用媒體播放器"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:74
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:77
msgid "Enable priority notifications"
msgstr "啟用優先通知"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:387
msgid "Enable subtitles"
msgstr "開啟字幕"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:93
msgid "Enable this source only"
msgstr "僅啟用此來源"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:132
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:146
msgid "Enable trending topics"
msgstr "啟用流行趨勢"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:167
msgid "Enable trending videos in your Discover feed"
msgstr "在您的「Discover」動態源中啟用熱門影片"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:153
msgid "Enable trending videos in your Discover feed."
msgstr "在您的「Discover」動態源中啟用熱門影片。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:130
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:133
#: src/screens/Moderation/index.tsx:362
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:113
msgid "End of feed"
msgstr "已經到底啦！"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:158
msgid "Ensure you have selected a language for each subtitle file."
msgstr "請確認您已為每個字幕檔案選擇一種語言。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:143
msgid "Enter a password"
msgstr "輸入密碼"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:127
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:128
msgid "Enter a word or tag"
msgstr "輸入字詞或標籤"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:201
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:318
msgid "Enter code"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:118
msgid "Enter Code"
msgstr "輸入驗證碼"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:405
msgid "Enter fullscreen"
msgstr "進入全螢幕"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:165
msgid "Enter the code you received to change your password."
msgstr "輸入您收到的代碼以變更密碼。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:370
msgid "Enter the domain you want to use"
msgstr "輸入您想使用的網域"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:113
msgid "Enter the email you used to create your account. We'll send you a \"reset code\" so you can set a new password."
msgstr "輸入您建立帳號時使用的電子郵件地址。我們將向您傳送一組「重設碼」，驗證後即可設定新密碼。"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:218
msgid "Enter the username or email address you used when you created your account"
msgstr "請輸入您建立帳號時使用的用戶名稱或電子郵件地址"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:104
msgid "Enter your birth date"
msgstr "輸入您的出生日期"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:99
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:213
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:138
msgid "Enter your new email address below."
msgstr "請在下方輸入您的新電子郵件地址。"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:243
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入您的密碼"

#: src/screens/Login/index.tsx:123
msgid "Enter your username and password"
msgstr "輸入您的用戶名稱和密碼"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:135
msgid "Enters full screen"
msgstr "進入全螢幕"

#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:235
msgid "Entertainment"
msgstr "娛樂"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1678
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:42
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:47
msgid "Error occurred while saving file"
msgstr "儲存檔案時發生錯誤"

#: src/screens/Signup/StepCaptcha/index.tsx:55
msgid "Error receiving captcha response."
msgstr "接收人機驗證回應時發生錯誤。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:183
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:131
msgid "Error: {error}"
msgstr "錯誤：{error}"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:394
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:71
msgid "Everybody can reply"
msgstr "所有人都可以回覆"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:222
msgid "Everybody can reply to this post."
msgstr "所有人都可以回覆這則貼文。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:83
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:86
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:73
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:73
msgid "Excessive mentions or replies"
msgstr "過多的提及或回覆"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:86
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:86
msgid "Excessive or unwanted messages"
msgstr "過多或不受歡迎的訊息"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:311
msgid "Exclude users you follow"
msgstr "排除已跟隨的用戶"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:514
msgid "Excludes users you follow"
msgstr "排除已跟隨的用戶"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:404
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "退出全螢幕"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:275
msgid "Exits account deletion process"
msgstr "離開刪除帳號流程"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:95
msgid "Exits image cropping process"
msgstr "離開裁剪圖片流程"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:110
msgid "Exits image view"
msgstr "離開圖片檢視器"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:184
msgid "Expand alt text"
msgstr "展開替代文字"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:482
msgid "Expand list of users"
msgstr "展開用戶列表"

#: src/view/com/composer/ComposerReplyTo.tsx:84
msgid "Expand or collapse the full post you are replying to"
msgstr "展開或摺疊您正在回覆的完整貼文"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:951
msgid "Expands or collapses post text"
msgstr "展開或摺疊貼文文字"

#: src/lib/api/index.ts:406
msgid "Expected uri to resolve to a record"
msgstr "URI 應解析為記錄"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:123
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:137
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性功能"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:500
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:502
msgid "Expires {0}"
msgstr "將於 {0} 過期"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:199
#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:208
msgid "Expires in {0}"
msgstr "將於 {0} 後過期"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:145
msgid "Expires in {0} at {1}"
msgstr ""

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:47
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:51
msgid "Explicit or potentially disturbing media."
msgstr "血腥、露骨或災害等可能會引起不適的媒體內容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:35
msgid "Explicit sexual images."
msgstr "露骨的色情圖片。"

#: src/Navigation.tsx:652
#: src/screens/Search/Shell.tsx:307
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:635
#: src/view/shell/Drawer.tsx:389
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:148
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:152
msgid "Export my data"
msgstr "匯出我的資料"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:62
msgid "Export My Data"
msgstr "匯出我的資料"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:84
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:87
msgid "External media"
msgstr "外部媒體"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:54
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:58
msgid "External Media"
msgstr "外部媒體"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:70
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:40
msgid "External media may allow websites to collect information about you and your device. No information is sent or requested until you press the \"play\" button."
msgstr "外部媒體網站可能會收集有關您個人和裝置的資訊。在您按下「播放」按鈕之前，不會傳輸任何資料。"

#: src/Navigation.tsx:347
#: src/screens/Settings/ExternalMediaPreferences.tsx:31
msgid "External Media Preferences"
msgstr "外部媒體選項"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:220
msgctxt "toast"
msgid "Failed to accept chat"
msgstr "無法接受對話邀請"

#: src/components/dms/ActionsWrapper.web.tsx:67
#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:100
msgid "Failed to add emoji reaction"
msgstr "無法加入表情符號反應"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:587
msgid "Failed to change handle. Please try again."
msgstr "無法變更帳號代碼，請再試一次。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:173
msgid "Failed to create app password. Please try again."
msgstr "無法建立應用程式專用密碼，請再試一次。"

#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:36
msgid "Failed to create conversation"
msgstr "無法建立對話"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:233
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:241
msgid "Failed to create starter pack"
msgstr "無法建立新手包"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:184
msgid "Failed to create the list. Check your internet connection and try again."
msgstr "無法建立列表。請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:64
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:291
msgctxt "toast"
msgid "Failed to delete chat"
msgstr "無法刪除對話"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:80
msgid "Failed to delete message"
msgstr "無法刪除訊息"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:215
msgid "Failed to delete post, please try again"
msgstr "無法刪除貼文，請再試一次"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:706
msgid "Failed to delete starter pack"
msgstr "無法刪除新手包"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:244
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:187
msgid "Failed to load conversations"
msgstr "無法載入對話"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:475
#: src/screens/Search/Explore.tsx:514
msgid "Failed to load feeds preferences"
msgstr "無法載入動態源偏好設定"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:225
msgid "Failed to load GIFs"
msgstr "無法載入 GIF"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:23
msgid "Failed to load past messages"
msgstr "無法載入過去的訊息"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:468
#: src/screens/Search/Explore.tsx:507
msgid "Failed to load suggested feeds"
msgstr "無法載入推薦動態源"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:375
msgid "Failed to load suggested follows"
msgstr "無法載入推薦跟隨的帳號"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:295
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:318
msgid "Failed to mark all requests as read"
msgstr "無法將所有邀請標示為已讀"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:75
msgid "Failed to pin post"
msgstr "無法釘選貼文"

#: src/components/dms/ActionsWrapper.web.tsx:61
#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:94
msgid "Failed to remove emoji reaction"
msgstr "無法刪除表情符號反應"

#: src/components/verification/VerificationRemovePrompt.tsx:34
msgid "Failed to remove verification"
msgstr "無法撤回驗證"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:46
msgid "Failed to save image: {0}"
msgstr "無法儲存圖片：{0}"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:39
msgid "Failed to save notification preferences, please try again"
msgstr "無法儲存通知偏好設定，請再試一次"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:108
msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "無法儲存設定，請再試一次。"

#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:133
msgctxt "toast"
msgid "Failed to save your interests."
msgstr "無法儲存感興趣的主題。"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:310
msgid "Failed to send"
msgstr "無法傳送"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:122
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:136
msgid "Failed to send email, please try again."
msgstr ""

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:254
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:87
msgid "Failed to submit appeal, please try again."
msgstr "無法提交申訴，請再試一次。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:244
msgid "Failed to toggle thread mute, please try again"
msgstr "無法將討論串設為靜音，請再試一次"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:149
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:83
msgid "Failed to update email 2FA settings"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:195
msgid "Failed to update email, please try again."
msgstr ""

#: src/components/FeedCard.tsx:285
msgid "Failed to update feeds"
msgstr "無法更新動態"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:34
msgid "Failed to update settings"
msgstr "無法更新設定"

#: src/lib/media/video/upload.ts:72
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:74
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:78
#: src/lib/media/video/upload.web.ts:88
msgid "Failed to upload video"
msgstr "上傳影片失敗"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:168
msgid "Failed to verify email, please try again."
msgstr ""

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:360
msgid "Failed to verify handle. Please try again."
msgstr "無法驗證帳號代碼，請再試一次。"

#: src/Navigation.tsx:263
msgid "Feed"
msgstr "動態源"

#: src/components/FeedCard.tsx:139
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:253
msgid "Feed by {0}"
msgstr "來自 {0} 的動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:349
msgid "Feed menu"
msgstr "動態源選單"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Feed toggle"
msgstr "切換動態源"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:102
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:103
#: src/view/shell/Drawer.tsx:343
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:299
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:314
msgctxt "toast"
msgid "Feedback sent!"
msgstr "成功送出意見回饋！"

#: src/Navigation.tsx:448
#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:68
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:185
#: src/view/screens/Feeds.tsx:511
#: src/view/screens/Profile.tsx:230
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:96
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:673
#: src/view/shell/Drawer.tsx:505
msgid "Feeds"
msgstr "動態源"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:198
msgid "Feeds are custom algorithms that users build with a little coding expertise. <0/> for more information."
msgstr "動態源是一種自訂演算法，用戶只需掌握一點開發技巧即可輕鬆構建。詳細資訊請<0/>。"

#: src/components/FeedCard.tsx:282
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:82
msgctxt "toast"
msgid "Feeds updated!"
msgstr "成功更新動態源！"

#: src/screens/Search/modules/ExploreRecommendations.tsx:65
msgid "Feeds we think you might like."
msgstr "我們覺得您可能會喜歡的動態源。"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:58
msgid "Fetch update"
msgstr "取得更新"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:43
msgid "File saved successfully!"
msgstr "成功儲存檔案！"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:66
msgid "Filter from feeds"
msgstr "從動態中排除內容"

#: src/screens/Search/components/SearchLanguageDropdown.tsx:97
msgid "Filter search by language"
msgstr "依語言篩選搜尋"

#: src/screens/Search/components/SearchLanguageDropdown.tsx:70
msgid "Filter search by language (currently: {currentLanguageLabel})"
msgstr "依語言篩選搜尋（目前：{currentLanguageLabel}）"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:314
msgid "Finalizing"
msgstr "正在完成"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:48
#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:53
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:54
msgid "Find accounts to follow"
msgstr "去跟隨更多帳號"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:77
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:87
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:374
msgid "Find people to follow"
msgstr "尋找一些人來跟隨"

#: src/screens/Search/Shell.tsx:476
msgid "Find posts, users, and feeds on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上尋找貼文、用戶和動態源"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:195
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:35
msgid "Fitness"
msgstr "健康"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:117
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat Black"
msgstr "消光黑"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:93
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat Blue"
msgstr "消光藍"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:105
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Flat White"
msgstr "消光白"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:294
msgid "Flexible"
msgstr "靈活"

#. User is not following this account, click to follow
#: src/components/ProfileCard.tsx:419
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:488
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:499
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:226
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:839
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:131
msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:72
msgctxt "action"
msgid "Follow"
msgstr "跟隨"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:211
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:113
msgid "Follow {0}"
msgstr "跟隨 {0}"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:816
msgid "Follow {handle}"
msgstr "跟隨 {handle}"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:52
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:229
msgid "Follow 10 accounts"
msgstr "跟隨 10 個帳號"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:69
msgid "Follow 7 accounts"
msgstr "跟隨 7 個帳號"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:274
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:285
msgid "Follow account"
msgstr "跟隨帳號"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:433
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:441
msgid "Follow all"
msgstr "全部跟隨"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:224
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:129
msgid "Follow Back"
msgstr "回跟"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:81
msgctxt "action"
msgid "Follow Back"
msgstr "回跟"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:234
msgid "Followed by <0>{0}</0>"
msgstr "被您認識的 <0>{0}</0> 跟隨"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:220
msgid "Followed by <0>{0}</0> and {1, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "被您認識的 <0>{0}</0> 和{1, plural, one {其他 # 人跟隨} other {其他 # 人跟隨}}"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:207
msgid "Followed by <0>{0}</0> and <1>{1}</1>"
msgstr "被您認識的 <0>{0}</0> 和 <1>{1}</1> 跟隨"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:189
msgid "Followed by <0>{0}</0>, <1>{1}</1>, and {2, plural, one {# other} other {# others}}"
msgstr "被您認識的 <0>{0}</0>, <1>{1}</1> 和{2, plural, one {其他 # 人跟隨} other {其他 # 人跟隨}}"

#: src/Navigation.tsx:217
msgid "Followers of @{0} that you know"
msgstr "您認識的這些人也跟隨了 @{0}"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:104
#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:121
msgid "Followers you know"
msgstr "您也認識的跟隨者"

#. User is following this account, click to unfollow
#: src/components/ProfileCard.tsx:413
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:487
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:498
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:222
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:837
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:134
#: src/view/screens/Feeds.tsx:602
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:422
msgid "Following"
msgstr "跟隨中"

#: src/components/ProfileCard.tsx:376
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:89
msgid "Following {0}"
msgstr "成功跟隨 {0}"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:815
msgid "Following {handle}"
msgstr "成功跟隨 {handle}"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:76
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:79
msgid "Following feed preferences"
msgstr "「Following」(跟隨中) 動態源選項"

#: src/Navigation.tsx:334
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:53
msgid "Following Feed Preferences"
msgstr "「Following」(跟隨中) 動態源選項"

#: src/screens/Profile/Header/Handle.tsx:32
msgid "Follows you"
msgstr "跟隨您"

#: src/components/Pills.tsx:175
msgid "Follows You"
msgstr "跟隨您"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:140
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:160
msgid "Font size"
msgstr "字型大小"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:40
#: src/screens/Onboarding/state.ts:102
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:125
msgid "For security reasons, we'll need to send a confirmation code to your email address."
msgstr "為了確保您的帳號安全，我們將傳送一組驗證碼到您的電子郵件地址。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:209
msgid "For security reasons, you won't be able to view this again. If you lose this app password, you'll need to generate a new one."
msgstr "為了確保您的帳號安全，將無法再次查看此密碼。如果您不慎丟失了，則需要再產生一個新的密碼。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:142
msgid "For the best experience, we recommend using the theme font."
msgstr "我們建議使用主題字型，以享有最佳體驗。"

#: src/screens/Search/modules/ExploreSuggestedAccounts.tsx:94
msgid "For You"
msgstr "為您推薦"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:178
msgid "Forever"
msgstr "永遠"

#: src/screens/Login/index.tsx:153
#: src/screens/Login/index.tsx:168
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:248
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:259
msgid "Forgot?"
msgstr "忘記了？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:54
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:54
msgid "Frequently Posts Unwanted Content"
msgstr "頻繁發布不當內容"

#: src/screens/Hashtag.tsx:120
msgid "From @{sanitizedAuthor}"
msgstr "來自 @{sanitizedAuthor}"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:296
msgctxt "from-feed"
msgid "From <0/>"
msgstr "來自 <0/>"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:50
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:307
msgid "Generate a starter pack"
msgstr "產生一個新手包"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:347
msgid "Get help"
msgstr "取得幫助"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:76
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:86
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:263
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:269
msgid "Get started"
msgstr "開始吧"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:35
msgid "Getting started"
msgstr "開始吧"

#: src/components/MediaPreview.tsx:116
msgid "GIF"
msgstr "GIF"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:232
msgid "Give your profile a face"
msgstr "為您的個人檔案選擇大頭貼照"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:39
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:39
msgid "Glaring violations of law or terms of service"
msgstr "明顯違反法律或服務條款"

#: src/components/Layout/Header/index.tsx:127
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:154
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:163
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:228
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:92
#: src/screens/VideoFeed/components/Header.tsx:163
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1118
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1122
#: src/view/com/auth/LoggedOut.tsx:72
#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1038
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/components/Error.tsx:78
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:224
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:62
#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:66
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:97
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:757
#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1043
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:192
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:78
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:110
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:99
#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:188
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:35
msgid "Go back to previous step"
msgstr "返回上一步"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:57
msgid "Go home"
msgstr "前往首頁"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:56
msgid "Go Home"
msgstr "前往首頁"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:308
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:315
msgid "Go live"
msgstr ""

#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:106
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:111
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:323
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:332
msgid "Go Live"
msgstr ""

#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:265
msgid "Go live for"
msgstr ""

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:197
msgid "Go to {firstAuthorName}'s profile"
msgstr "前往 {firstAuthorName} 的個人檔案"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:360
msgid "Go to conversation with {0}"
msgstr "與 {0} 對話"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:165
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:179
msgid "Go to next"
msgstr "前往下一步"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:227
msgid "Go to profile"
msgstr "前往個人檔案"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:224
msgid "Go to user's profile"
msgstr "前往用戶的個人檔案"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:46
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:50
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:201
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:204
msgid "Graphic Media"
msgstr "敏感/寫實媒體"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:218
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:228
msgid "Half way there!"
msgstr "已經完成一半了！"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:137
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:142
msgid "Handle"
msgstr "帳號代碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:591
msgid "Handle already taken. Please try a different one."
msgstr "帳號代碼已被佔用，請選擇不同的代碼再試一次。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:195
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:344
msgid "Handle changed!"
msgstr "成功變更帳號代碼！"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:595
msgid "Handle too long. Please try a shorter one."
msgstr "帳號代碼太長了，請縮短代碼再試一次。"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:87
msgid "Haptics"
msgstr "觸覺"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:34
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:34
msgid "Harassment, trolling, or intolerance"
msgstr "騷擾、惡作劇或歧視行為"

#: src/Navigation.tsx:418
msgid "Hashtag"
msgstr "標籤"

#: src/components/RichTextTag.tsx:51
msgid "Hashtag {tag}"
msgstr "標籤 {tag}"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:198
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:315
msgid "Have a code? <0>Click here.</0>"
msgstr ""

#: src/screens/Signup/index.tsx:195
msgid "Having trouble?"
msgstr "遇到問題？"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:217
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:221
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:120
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:121
#: src/view/shell/Drawer.tsx:356
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:235
msgid "Help people know you're not a bot by uploading a picture or creating an avatar."
msgstr "透過上傳圖片或建立大頭貼照，讓大家知道您不是機器人。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:187
msgid "Here is your app password!"
msgstr "以下是您的應用程式專用密碼！"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:178
#: src/components/VideoPostCard.tsx:454
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:617
msgid "Hidden by your moderation settings."
msgstr "您在內容篩選設定中選擇隱藏了此類影片。"

#: src/components/ListCard.tsx:130
msgid "Hidden list"
msgstr "隱藏列表"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:131
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:140
#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:200
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:135
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:124
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:15
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:20
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:25
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:30
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:811
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:110
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:696
msgctxt "action"
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:128
msgid "Hide customization options"
msgstr "隱藏自訂選項"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:620
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:626
msgid "Hide post for me"
msgstr "為我隱藏貼文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:637
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:647
msgid "Hide reply for everyone"
msgstr "為所有人隱藏回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:619
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:625
msgid "Hide reply for me"
msgstr "為我隱藏回覆"

#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:110
msgid "Hide this card"
msgstr "隱藏這張卡片"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:806
msgid "Hide this post?"
msgstr "要隱藏這則貼文嗎？"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:806
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:867
msgid "Hide this reply?"
msgstr "要隱藏這則回覆嗎？"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:113
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:62
msgid "Hide trending topics"
msgstr "隱藏流行趨勢"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:129
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:108
msgid "Hide trending topics?"
msgstr "要隱藏流行趨勢嗎？"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:138
msgid "Hide trending videos?"
msgstr "要隱藏熱門影片嗎？"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:687
msgid "Hide user list"
msgstr "隱藏用戶列表"

#: src/screens/Moderation/VerificationSettings.tsx:81
#: src/screens/Moderation/VerificationSettings.tsx:90
msgid "Hide verification badges"
msgstr "隱藏驗證標記"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:151
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Hides the content"
msgstr "隱藏內容"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:117
msgid "Hmm, some kind of issue occurred when contacting the feed server. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "抱歉，與動態源的伺服器連線時發生了一些問題。請向該動態源的擁有者回報這個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:105
msgid "Hmm, the feed server appears to be misconfigured. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "抱歉，動態源的伺服器設定似乎有誤。請向該動態源的擁有者回報這個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:111
msgid "Hmm, the feed server appears to be offline. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "抱歉，動態源的伺服器似乎已離線。請向該動態源的提供者回報這個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:108
msgid "Hmm, the feed server gave a bad response. Please let the feed owner know about this issue."
msgstr "抱歉，動態源的伺服器給出了錯誤的回應。請向該動態源的擁有者回報這個問題。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:102
msgid "Hmm, we're having trouble finding this feed. It may have been deleted."
msgstr "抱歉，我們無法找到這個動態源，它可能已被刪除。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:58
msgid "Hmmmm, it seems we're having trouble loading this data. See below for more details. If this issue persists, please contact us."
msgstr "抱歉，似乎在載入這些資料時遇到了問題，更多資訊請參見下方。如果問題持續發生，請聯絡我們。"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:31
msgid "Hmmmm, we couldn't load that moderation service."
msgstr "抱歉，我們無法載入該內容管理服務。"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:413
msgid "Hold up! We’re gradually giving access to video, and you’re still waiting in line. Check back soon!"
msgstr "等一下！我們正在逐步開放上傳影片功能。您還在等候名單中，請稍後再回來看看！"

#: src/Navigation.tsx:647
#: src/Navigation.tsx:667
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:168
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:617
#: src/view/shell/Drawer.tsx:415
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:417
msgid "Host:"
msgstr "主機："

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:83
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:184
msgid "Hosting provider"
msgstr "託管服務提供者"

#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:190
msgid "Hot"
msgstr "熱門"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:67
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:70
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:655
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:660
msgid "Hot replies first"
msgstr "熱門回覆優先"

#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:62
#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:66
msgid "How should we open this link?"
msgstr "我們該如何開啟這個連結？"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:189
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:196
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:302
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:309
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:133
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:136
msgid "I have a code"
msgstr "我有驗證碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:280
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:286
msgid "I have my own domain"
msgstr "我擁有自己的網域"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:57
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:21
msgid "I understand"
msgstr "我瞭解"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:186
msgid "If alt text is long, toggles alt text expanded state"
msgstr "替代文字過長時，切換替代文字的展開狀態"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:112
msgid "If you are not yet an adult according to the laws of your country, your parent or legal guardian must read these Terms on your behalf."
msgstr "如果您根據您所在國家的法律尚未成年，則您的父母或法定代理人必須代表您閱讀這些條款。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:765
msgid "If you delete this list, you won't be able to recover it."
msgstr "一旦您刪除這個列表，以後將無法再恢復。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:267
msgid "If you have your own domain, you can use that as your handle. This lets you self-verify your identity. <0>Learn more here.</0>"
msgstr "如果您擁有自己的網域，可以將其設定為您的帳號代碼。同時還可以證明自己的身分。<0>瞭解詳情。</0>"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:270
msgid "If you need to update your email, <0>click here</0>."
msgstr ""

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:797
msgid "If you remove this post, you won't be able to recover it."
msgstr "一旦您刪除這則貼文，以後將無法再恢復。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:208
msgid "If you update your email address, email 2FA will be disabled."
msgstr ""

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:160
msgid "If you want to change your password, we will send you a code to verify that this is your account."
msgstr "如果您想變更密碼，我們將向您傳送一組驗證碼，以確認這是您的帳號。"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:208
msgid "If you're a developer, you can host your own server."
msgstr "如果您是開發人員，也可以架設自己的伺服器。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:92
msgid "If you're trying to change your handle or email, do so before you deactivate."
msgstr "如果您想變更帳號代碼或電子信箱，請記得在停用帳號之前變更。"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:38
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:38
msgid "Illegal and Urgent"
msgstr "違法"

#: src/view/com/util/images/Gallery.tsx:71
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:64
msgid "Image cache cleared"
msgstr "成功清除圖片快取"

#. Android-only toast message which includes amount of space freed using localized number formatting
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:50
msgid "Image cache cleared, freed {0}"
msgstr "成功清除圖片快取，釋放了 {0}"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:76
#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:44
msgid "Image saved"
msgstr ""

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:49
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:49
msgid "Impersonation or false claims about identity or affiliation"
msgstr "冒充/偽造身分或其隸屬關係"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:68
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:68
msgid "Impersonation, misinformation, or false claims"
msgstr "冒充他人、散播錯誤資訊或提出不實指控"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:91
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:91
msgid "Inappropriate messages or explicit links"
msgstr "低俗言論或敏感內容連結"

#. Title message shown in chat requests inbox when it's empty
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:208
msgid "Inbox zero!"
msgstr "收件匣清零！"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:164
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "用戶名稱或密碼錯誤"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:131
msgid "Input code sent to your email for password reset"
msgstr "輸入傳送到您電子信箱的代碼以重設密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:228
msgid "Input confirmation code for account deletion"
msgstr "輸入刪除帳號的驗證碼"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:155
msgid "Input new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:247
msgid "Input password for account deletion"
msgstr "輸入密碼以刪除帳號"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:289
msgid "Input the code which has been emailed to you"
msgstr "輸入傳送至您電子信箱的代碼"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:49
msgid "Interaction limited"
msgstr "已限制互動"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:213
msgid "Interaction settings"
msgstr "互動設定"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:156
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:70
msgid "Invalid 2FA confirmation code."
msgstr "無效的雙重驗證碼。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:597
msgid "Invalid handle. Please try a different one."
msgstr "無法使用這個帳號代碼，請選擇不同的代碼再試一次。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:294
msgid "Invalid or unsupported post record"
msgstr "無效或不支援的貼文紀錄"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:73
msgid "Invalid report subject"
msgstr "無效的檢舉內容"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:91
msgid "Invalid Verification Code"
msgstr "無效的驗證碼"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:94
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀請朋友"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:163
msgid "Invite code"
msgstr "邀請碼"

#: src/screens/Signup/state.ts:339
msgid "Invite code not accepted. Check that you input it correctly and try again."
msgstr "邀請碼無效。請檢查是否輸入正確，然後再試一次。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:171
msgid "Invite codes: {0} available"
msgstr "邀請碼：{0} 組可用"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:170
msgid "Invite codes: 1 available"
msgstr "邀請碼：1 組可用"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:96
msgid "Invite people to this starter pack!"
msgstr "使用這個新手包來邀請更多人吧！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:34
msgid "Invite your friends to follow your favorite feeds and people"
msgstr "邀請朋友跟隨您喜歡的動態源和人物"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:31
msgid "Invites, but personal"
msgstr "邀請，但更具個人風格"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:289
msgid "It's correct"
msgstr "這是正確的電子郵件地址"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:435
msgid "It's just you right now! Add more people to your starter pack by searching above."
msgstr "現在新手包裡只有您一個人！使用上面的搜尋功能，將更多人新增到您的新手包中。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1612
msgid "Job ID: {0}"
msgstr "作業 ID：{0}"

#. Link to a page with job openings at Bluesky
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:180
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:205
#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:211
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:461
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:472
msgid "Join Bluesky"
msgstr "加入 Bluesky"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:68
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:40
msgid "Join the conversation"
msgstr "加入對話"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:21
#: src/screens/Onboarding/state.ts:104
msgid "Journalism"
msgstr "記者"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:231
msgid "Labeled by {0}."
msgstr "由 {0} 標記。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:229
msgid "Labeled by the author."
msgstr "由發布者標記。"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:75
#: src/view/screens/Profile.tsx:223
msgid "Labels"
msgstr "標記"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:73
msgid "Labels added"
msgstr "已加入標記"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:160
msgid "Labels are annotations on users and content. They can be used to hide, warn, and categorize the network."
msgstr "標記可用於隱藏、警告或分類用戶和內容。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:72
msgid "Labels on your account"
msgstr "您帳號上的標記"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:74
msgid "Labels on your content"
msgstr "您內容上的標記"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:107
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: src/Navigation.tsx:190
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:78
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:209
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:212
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:172
msgid "Larger"
msgstr "更大"

#: src/screens/Hashtag.tsx:95
#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:52
#: src/screens/Topic.tsx:77
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:271
msgid "learn more"
msgstr "瞭解詳情"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:161
#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:128
#: src/screens/Moderation/VerificationSettings.tsx:47
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:359
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:212
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:207
msgid "Learn more"
msgstr "瞭解詳情"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:140
msgid "Learn More"
msgstr "瞭解詳情"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:168
msgid "Learn more about Bluesky"
msgstr "深入瞭解 Bluesky"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:218
msgid "Learn more about self hosting your PDS."
msgstr "深入瞭解如何自行架設 PDS。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:149
msgid "Learn more about the moderation applied to this content"
msgstr "深入瞭解對這項內容套用的審核措施"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:215
msgid "Learn more about the moderation applied to this content."
msgstr "深入瞭解套用於這項內容的內容管理措施。"

#: src/components/moderation/PostHider.tsx:100
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:127
msgid "Learn more about this warning"
msgstr "深入瞭解這個警告"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:150
#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:117
msgid "Learn more about verification on Bluesky"
msgstr "深入瞭解 Bluesky 的驗證機制"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:99
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:102
msgid "Learn more about what is public on Bluesky."
msgstr "深入瞭解在 Bluesky 上公開的內容。"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:239
#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:220
msgid "Learn more."
msgstr "瞭解詳情。"

#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:48
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:74
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:81
msgid "Leave chat"
msgstr "離開對話"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:203
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:206
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:266
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:269
#: src/components/dms/LeaveConvoPrompt.tsx:42
msgid "Leave conversation"
msgstr "離開對話"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:84
msgid "Leave them all unchecked to see any language."
msgstr "全部留空以顯示所有語言的貼文。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:65
msgid "Leaving Bluesky"
msgstr "離開 Bluesky"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:155
msgid "left to go."
msgstr "個人在排在您前面。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:323
msgid "Let me choose"
msgstr "讓我自己選擇"

#: src/screens/Login/index.tsx:154
#: src/screens/Login/index.tsx:169
msgid "Let's get your password reset!"
msgstr "讓我們來重設您的密碼吧！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:314
msgid "Let's go!"
msgstr "讓我們開始吧！"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:162
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:164
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:101
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:14
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:510
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:317
msgid "Like ({0, plural, one {# like} other {# likes}})"
msgstr "喜歡 ({0, plural, one {# 個喜歡} other {# 個喜歡}})"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:63
msgid "Like 10 posts"
msgstr "喜歡 10 則貼文"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:214
#: src/state/shell/progress-guide.tsx:219
msgid "Like 10 posts to train the Discover feed"
msgstr "喜歡 10 則貼文，以訓練「Discover」動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:497
msgid "Like this feed"
msgstr "對這個動態源表示喜歡"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:272
msgid "Like this labeler"
msgstr "對這個標記服務表示喜歡"

#: src/Navigation.tsx:268
#: src/Navigation.tsx:273
msgid "Liked by"
msgstr "表示喜歡的用戶"

#: src/screens/Post/PostLikedBy.tsx:38
#: src/screens/Profile/ProfileLabelerLikedBy.tsx:29
#: src/view/screens/ProfileFeedLikedBy.tsx:30
msgid "Liked By"
msgstr "表示喜歡的用戶"

#: src/components/FeedCard.tsx:218
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:303
msgid "Liked by {0, plural, one {# user} other {# users}}"
msgstr "{0, plural, one {# 個用戶} other {# 個用戶}}表示喜歡"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:96
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:485
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:292
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:306
msgid "Liked by {likeCount, plural, one {# user} other {# users}}"
msgstr "{likeCount, plural, one {# 個用戶} other {# 個用戶}}表示喜歡"

#: src/view/screens/Profile.tsx:229
msgid "Likes"
msgstr "喜歡"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:227
msgid "Likes on this post"
msgstr "這則貼文的喜歡數"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:629
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:634
msgid "Linear"
msgstr "直列模式"

#: src/Navigation.tsx:223
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:239
msgid "List Avatar"
msgstr "列表封面圖片"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:438
msgctxt "toast"
msgid "List blocked"
msgstr "成功封鎖列表"

#: src/components/ListCard.tsx:150
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:255
msgid "List by {0}"
msgstr "來自 {0} 的列表"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:156
msgid "List by <0/>"
msgstr "來自 <0/> 的列表"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:154
msgid "List by you"
msgstr "您的列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:485
msgctxt "toast"
msgid "List deleted"
msgstr "成功刪除列表"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:129
msgid "List has been hidden"
msgstr "已隱藏列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:176
msgid "List Hidden"
msgstr "隱藏列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:402
msgctxt "toast"
msgid "List muted"
msgstr "成功靜音列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:253
msgid "List Name"
msgstr "列表名稱"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:456
msgctxt "toast"
msgid "List unblocked"
msgstr "成功解除封鎖列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:420
msgctxt "toast"
msgid "List unmuted"
msgstr "成功取消靜音列表"

#: src/Navigation.tsx:144
#: src/view/screens/Lists.tsx:65
#: src/view/screens/Profile.tsx:224
#: src/view/screens/Profile.tsx:232
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:691
#: src/view/shell/Drawer.tsx:520
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:39
msgid "Lists blocking this user:"
msgstr "封鎖這個用戶的列表："

#. Live status indicator on avatar. Should be extremely short, not much space for more than 4 characters
#: src/components/live/LiveIndicator.tsx:46
msgid "LIVE"
msgstr ""

#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:207
msgid "Live feature is in beta testing"
msgstr ""

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:162
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:166
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:137
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:141
msgid "Live link"
msgstr ""

#: src/screens/Search/Explore.tsx:87
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:496
msgid "Load more suggested feeds"
msgstr "載入更多推薦動態源"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:270
msgid "Load new notifications"
msgstr "載入更多通知"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:224
#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:98
#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:155
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:878
msgid "Load new posts"
msgstr "載入更多貼文"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:61
msgid "Loading..."
msgstr "載入中……"

#: src/Navigation.tsx:293
msgid "Log"
msgstr "記錄檔"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:78
msgid "Logged-out visibility"
msgstr "登出可見度"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:130
msgid "Logo by @sawaratsuki.bsky.social"
msgstr "網站標誌由 @sawaratsuki.bsky.social 繪製"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:127
#: src/view/shell/Drawer.tsx:658
msgid "Logo by <0>@sawaratsuki.bsky.social</0>"
msgstr "網站標誌由 <0>@sawaratsuki.bsky.social</0> 繪製"

#: src/components/RichTextTag.tsx:53
msgid "Long press to open tag menu for #{tag}"
msgstr "長按以開啟 #{tag} 的標籤選單"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:120
msgid "Looks like XXXXX-XXXXX"
msgstr "看起來像是 XXXXX-XXXXX"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:39
msgid "Looks like you haven't saved any feeds! Use our recommendations or browse more below."
msgstr "看起來您還沒有儲存任何動態源！來參考我們的建議，或瀏覽下方以新增一些動態源。"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:83
msgid "Looks like you unpinned all your feeds. But don't worry, you can add some below 😄"
msgstr "看起來您已經把所有動態源都取消釘選了。不過別擔心，您可以透過下面的選項來加入一些動態源 😄"

#: src/screens/Feeds/NoFollowingFeed.tsx:37
msgid "Looks like you're missing a following feed. <0>Click here to add one.</0>"
msgstr "看起來您少了一個「Following」動態源，<0>點一下這裡來加入。</0>"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/index.tsx:41
msgid "Make adjustments to email settings for your account"
msgstr ""

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:282
msgid "Make one for me"
msgstr "為我製作一個"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:79
msgid "Make sure this is where you intend to go!"
msgstr "請確認這是您想前往的網站！"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:60
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:63
msgid "Manage saved feeds"
msgstr "管理儲存的動態源"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:283
msgid "Manage verification settings"
msgstr "管理驗證設定"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:108
msgid "Manage your muted words and tags"
msgstr "管理您靜音的字詞和標籤"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:305
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:324
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:331
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標示為已讀"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:215
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:218
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:292
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:315
msgid "Marked all as read"
msgstr "成功全部標示為已讀"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:90
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:97
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:273
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:281
msgid "Maybe later"
msgstr "之後再說"

#: src/view/screens/Profile.tsx:227
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:210
msgid "Media that may be disturbing or inappropriate for some audiences."
msgstr "可能會使部分受眾感到不安或造成不適的媒體內容。"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:263
msgid "mentioned users"
msgstr "被提及的用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:423
msgid "Mentioned users"
msgstr "被提及的用戶"

#: src/view/screens/Notifications.tsx:99
msgid "Mentions"
msgstr "提及"

#: src/components/Menu/index.tsx:105
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/components/dms/MessageProfileButton.tsx:96
msgid "Message {0}"
msgstr "傳送訊息給 {0}"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:78
msgctxt "toast"
msgid "Message deleted"
msgstr "成功刪除訊息"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:197
msgid "Message deleted"
msgstr "訊息已刪除"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:126
msgid "Message from @{0}: {1}"
msgstr "來自 @{0} 的訊息：{1}"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:201
msgid "Message from server: {0}"
msgstr "來自伺服器的訊息：{0}"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:152
msgid "Message input field"
msgstr "訊息輸入欄位"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:79
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:60
msgid "Message is too long"
msgstr "訊息太長了"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:124
msgid "Message options"
msgstr "訊息選項"

#: src/Navigation.tsx:662
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:81
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Midnight"
msgstr "午夜"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:47
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:47
msgid "Misleading Account"
msgstr "誤導性帳號"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:67
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:67
msgid "Misleading Post"
msgstr "誤導性貼文"

#: src/Navigation.tsx:149
#: src/screens/Moderation/index.tsx:93
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:177
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:180
msgid "Moderation"
msgstr "內容管理"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:138
msgid "Moderation details"
msgstr "內容管理詳情"

#: src/components/ListCard.tsx:149
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:222
msgid "Moderation list by {0}"
msgstr "來自 {0} 的內容管理列表"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:169
msgid "Moderation list by <0/>"
msgstr "來自 <0/> 的內容管理列表"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:220
#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:167
msgid "Moderation list by you"
msgstr "您的內容管理列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:175
msgctxt "toast"
msgid "Moderation list created"
msgstr "成功建立內容管理列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:161
msgctxt "toast"
msgid "Moderation list updated"
msgstr "成功更新內容管理列表"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:243
msgid "Moderation lists"
msgstr "內容管理列表"

#: src/Navigation.tsx:154
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:65
msgid "Moderation Lists"
msgstr "內容管理列表"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:247
msgid "moderation settings"
msgstr "內容管理設定"

#: src/Navigation.tsx:283
msgid "Moderation states"
msgstr "內容管理狀態"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:197
msgid "Moderation tools"
msgstr "內容管理工具"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:52
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:47
msgid "Moderator has chosen to set a general warning on the content."
msgstr "內容管理服務已對該內容標記普通警告。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:670
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/view/shell/desktop/Feeds.tsx:102
#: src/view/shell/desktop/Feeds.tsx:105
msgid "More feeds"
msgstr "更多動態源"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:216
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:222
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:750
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:94
msgid "Most-liked first"
msgstr "最多喜歡數優先"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:91
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:685
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:690
msgid "Most-liked replies first"
msgstr "最多喜歡回覆優先"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:105
msgid "Movies"
msgstr "電影"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:106
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:156
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:95
msgctxt "video"
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: src/components/RichTextTag.tsx:140
#: src/components/RichTextTag.tsx:153
msgid "Mute {tag}"
msgstr "靜音 {tag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:353
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:360
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:702
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:708
msgid "Mute account"
msgstr "靜音帳號"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:657
msgid "Mute accounts"
msgstr "靜音帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:232
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:238
msgid "Mute conversation"
msgstr "靜音對話"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:253
msgid "Mute in:"
msgstr "模式："

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:779
msgid "Mute list"
msgstr "靜音列表"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:774
msgid "Mute these accounts?"
msgstr "要靜音這些帳號嗎？"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:185
msgid "Mute this word for 24 hours"
msgstr "將這個字詞靜音 24 小時"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:224
msgid "Mute this word for 30 days"
msgstr "將這個字詞靜音 30 天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:209
msgid "Mute this word for 7 days"
msgstr "將這個字詞靜音 7 天"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:258
msgid "Mute this word in post text and tags"
msgstr "隱藏包含該字詞的貼文和標籤"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:274
msgid "Mute this word in tags only"
msgstr "僅隱藏包含該標籤的貼文"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:170
msgid "Mute this word until you unmute it"
msgstr "將這個字詞靜音，直到您取消靜音為止"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:586
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:590
msgid "Mute thread"
msgstr "靜音討論串"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:600
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:602
msgid "Mute words & tags"
msgstr "靜音字詞或標籤"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:258
msgid "Muted accounts"
msgstr "已靜音帳號"

#: src/Navigation.tsx:159
#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:118
msgid "Muted Accounts"
msgstr "已靜音帳號"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:204
msgid "Muted accounts have their posts removed from your feed and from your notifications. Mutes are completely private."
msgstr "被靜音的帳號將不會出現在您的通知或動態中，且靜音列表僅對您自己可見。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:92
msgid "Muted by \"{0}\""
msgstr "被「{0}」靜音"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:228
msgid "Muted words & tags"
msgstr "靜音字詞和標籤"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:776
msgid "Muting is private. Muted accounts can interact with you, but you will not see their posts or receive notifications from them."
msgstr "您靜音的帳號僅對自己可見。他們仍然可以與您互動，但您將不會再看到他們的貼文及通知。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:35
#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:38
msgid "My Birthday"
msgstr "我的生日"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:702
msgid "My Feeds"
msgstr "我的動態源"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:268
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:133
msgid "Name is required"
msgstr "名稱是必填欄位"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:59
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:98
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:106
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:114
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:59
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:98
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:106
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:114
msgid "Name or Description Violates Community Standards"
msgstr "名稱或簡介違反社群準則"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:22
#: src/screens/Onboarding/state.ts:107
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:130
#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:161
msgid "Navigate to {0}"
msgstr "前往 {0}"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:131
msgid "Navigate to starter pack"
msgstr "前往新手包"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:166
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:344
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:180
msgid "Navigates to the next screen"
msgstr "前往下一個畫面"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:77
msgid "Navigates to your profile"
msgstr "前往您的個人檔案"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:234
msgid "Need to change it?"
msgstr "需要變更嗎？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:280
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:128
msgid "Need to report a copyright violation?"
msgstr "需要檢舉侵害著作權的內容嗎？"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:282
msgid "Never lose access to your followers or data."
msgstr "永遠不會失去對您的跟隨者或資料的掌控權。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:567
msgid "Nevermind, create a handle for me"
msgstr "算了，為我建立一個帳號代碼"

#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:195
msgid "New"
msgstr "最新"

#: src/view/screens/Lists.tsx:77
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:77
msgctxt "action"
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:67
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:364
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:371
msgid "New chat"
msgstr "新對話"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:142
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:222
msgid "New email address"
msgstr "新的電子郵件地址"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:63
msgid "New Feature"
msgstr "新功能"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:221
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:229
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:375
msgid "New handle"
msgstr "新的帳號代碼"

#: src/view/screens/Lists.tsx:69
#: src/view/screens/ModerationModlists.tsx:69
msgid "New list"
msgstr "新列表"

#: src/components/dms/NewMessagesPill.tsx:92
msgid "New messages"
msgstr "新訊息"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:230
msgid "New Moderation List"
msgstr "建立內容管理列表"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:224
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:229
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:241
#: src/view/screens/Feeds.tsx:552
#: src/view/screens/Notifications.tsx:165
#: src/view/screens/Profile.tsx:510
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:250
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:288
msgid "New post"
msgstr "新貼文"

#: src/view/com/feeds/FeedPage.tsx:166
msgctxt "action"
msgid "New post"
msgstr "新貼文"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:526
msgctxt "action"
msgid "New Post"
msgstr "新貼文"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:83
msgid "New user info dialog"
msgstr "新用戶資訊對話框"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:225
msgid "New User List"
msgstr "建立用戶列表"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:83
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:86
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:675
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:680
msgid "Newest replies first"
msgstr "最新回覆優先"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:20
#: src/screens/Onboarding/state.ts:108
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:237
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:137
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:143
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:343
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:350
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:178
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:184
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:157
#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:165
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:67
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:187
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:191
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:341
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:348
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:265
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:267
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:169
msgid "Next image"
msgstr "下一張圖片"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:108
msgid "No app passwords yet"
msgstr "目前還沒有應用程式專用密碼"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:397
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:399
msgid "No DNS Panel"
msgstr "無 DNS 控制台"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:154
msgid "No expiry set"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:231
msgid "No featured GIFs found. There may be an issue with Tenor."
msgstr "找不到精選 GIF，Tenor 可能發生了一些問題。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepFeeds.tsx:119
msgid "No feeds found. Try searching for something else."
msgstr "找不到任何動態源。試試以其他關鍵字搜尋。"

#: src/components/LikedByList.tsx:84
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:84
msgid "No likes yet"
msgstr "目前還沒有喜歡"

#: src/components/ProfileCard.tsx:398
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:110
msgid "No longer following {0}"
msgstr "成功取消跟隨 {0}"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:184
msgid "No longer than {MAX_SERVICE_HANDLE_LENGTH, plural, other {# characters}}"
msgstr "不得超過 {MAX_SERVICE_HANDLE_LENGTH, plural, other {# 個字元}}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:139
msgid "No messages yet"
msgstr "目前還沒有訊息"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeed.tsx:116
msgid "No notifications yet!"
msgstr "目前還沒有通知！"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:101
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:104
msgid "No one"
msgstr "沒有人"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:246
msgid "No one but the author can quote this post."
msgstr "僅限發布者可以引用這則貼文。"

#: src/screens/Profile/Sections/Feed.tsx:66
msgid "No posts yet."
msgstr "目前還沒有任何貼文。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:105
msgid "No quotes yet"
msgstr "目前還沒有引用"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:90
msgid "No reposts yet"
msgstr "目前還沒有轉發"

#: src/view/com/composer/text-input/mobile/Autocomplete.tsx:61
#: src/view/com/composer/text-input/web/Autocomplete.tsx:172
msgid "No result"
msgstr "沒有結果"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:223
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:212
msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:715
msgid "No results for \"{0}\"."
msgstr "找不到符合「{0}」的結果。"

#: src/components/Lists.tsx:189
msgid "No results found"
msgstr "找不到結果"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:473
msgid "No results found for \"{query}\""
msgstr "找不到符合「{query}」的結果"

#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:248
#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:284
#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:329
msgid "No results found for {query}"
msgstr "找不到符合 {query} 的結果"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:719
msgid "No results."
msgstr "沒有結果。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:229
msgid "No search results found for \"{search}\"."
msgstr "找不到符合「{search}」的搜尋結果。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:104
#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:111
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，謝謝"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:405
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#: src/components/LikedByList.tsx:86
#: src/view/com/post-thread/PostLikedBy.tsx:86
msgid "Nobody has liked this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "還沒有人對此表示喜歡，也許您可以成為第一個！"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:107
msgid "Nobody has quoted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "還沒有人引用這則貼文，也許您可以成為第一個！"

#: src/view/com/post-thread/PostRepostedBy.tsx:92
msgid "Nobody has reposted this yet. Maybe you should be the first!"
msgstr "還沒有人轉發這則貼文，也許您可以成為第一個！"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepProfiles.tsx:104
msgid "Nobody was found. Try searching for someone else."
msgstr "找不到任何人。試試以其他關鍵字搜尋。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:42
msgid "Non-sexual Nudity"
msgstr "非色情裸露"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:255
msgid "Not followed by anyone you're following"
msgstr "沒有被任何您認識的人跟隨"

#: src/Navigation.tsx:139
#: src/view/screens/Profile.tsx:125
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:470
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:824
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:363
msgid "Note about sharing"
msgstr "關於分享的注意事項"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:88
msgid "Note: Bluesky is an open and public network. This setting only limits the visibility of your content on the Bluesky app and website, and other apps may not respect this setting. Your content may still be shown to logged-out users by other apps and websites."
msgstr "註：Bluesky 是一個開放的公共社群網路。這項設定僅限制您的內容在 Bluesky 官方應用程式和網站上的可見度，其他第三方應用程式可能不會遵循這項設定。您的內容仍可能被其他應用程式和網站顯示給未登入的用戶。"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:265
msgid "Nothing here"
msgstr "空空如也"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:64
msgid "Notification filters"
msgstr "通知篩選器"

#: src/Navigation.tsx:443
#: src/view/screens/Notifications.tsx:134
msgid "Notification settings"
msgstr "通知設定"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:46
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知設定"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:123
msgid "Notification sounds"
msgstr "通知音效"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:120
msgid "Notification Sounds"
msgstr "通知音效"

#: src/Navigation.tsx:657
#: src/view/screens/Notifications.tsx:128
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:242
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:654
#: src/view/shell/Drawer.tsx:468
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/lib/hooks/useTimeAgo.ts:135
msgid "now"
msgstr "剛剛"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:274
msgid "Now"
msgstr "剛剛"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:150
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:153
msgid "Nudity"
msgstr "裸露"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:78
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:78
msgid "Nudity or adult content not labeled as such"
msgstr "未貼上這類標記的裸露或色情內容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:11
msgid "Off"
msgstr "顯示"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:268
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:57
msgid "Oh no!"
msgstr "糟糕！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:124
msgid "Oh no! Something went wrong."
msgstr "糟糕！發生錯誤。"

#. Confirm button text.
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:349
#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:48
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:48
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:229
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:37
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:920
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:75
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:78
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:665
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:670
msgid "Oldest replies first"
msgstr "最舊回覆優先"

#: src/components/StarterPack/QrCode.tsx:82
msgid "on<0><1/><2><3/></2></0>"
msgstr "在<0><1/><2><3/></2></0>"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:358
msgid "Onboarding reset"
msgstr "重新開始入門引導"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:342
msgid "One or more GIFs is missing alt text."
msgstr "至少有一張 GIF 缺少了替代文字。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:339
msgid "One or more images is missing alt text."
msgstr "至少有一張圖片缺少了替代文字。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:349
msgid "One or more videos is missing alt text."
msgstr "至少有一段影片缺少了替代文字。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:115
msgid "Only .jpg and .png files are supported"
msgstr "僅支援 .jpg 或 .png 格式的圖片"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:226
msgid "Only {0} can reply."
msgstr "只有{0}可以回覆。"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:166
msgid "Only contains letters, numbers, and hyphens"
msgstr "只包含字母、數字和連字號 (-)"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:32
msgid "Only image files are supported"
msgstr "僅支援圖片檔案"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:40
msgid "Only WebVTT (.vtt) files are supported"
msgstr "僅支援 WebVTT (.vtt) 檔案"

#: src/components/Lists.tsx:94
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "糟糕，發生錯誤！"

#: src/components/Lists.tsx:173
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:332
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:341
#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:59
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:106
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:54
#: src/view/screens/Profile.tsx:125
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:278
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:284
msgid "Open avatar creator"
msgstr "開啟大頭貼照建立工具"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:368
#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:369
msgid "Open conversation options"
msgstr "開啟對話選項"

#: src/components/Layout/Header/index.tsx:159
msgid "Open drawer menu"
msgstr "開啟側邊選單"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:181
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1272
msgid "Open emoji picker"
msgstr "開啟表情符號選擇器"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:186
msgid "Open feed info screen"
msgstr "開啟動態源資訊介面"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:286
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:291
msgid "Open feed options menu"
msgstr "開啟動態選項選單"

#: src/components/dms/EmojiPopup.android.tsx:27
msgid "Open full emoji list"
msgstr "開啟完整表情符號列表"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalLinkEmbed.tsx:79
msgid "Open link to {niceUrl}"
msgstr "開啟至 {niceUrl} 的連結"

#: src/components/dms/ActionsWrapper.tsx:35
msgid "Open message options"
msgstr "開啟訊息選項"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:395
msgid "Open moderation debug page"
msgstr "開啟內容管理偵錯頁面"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:224
msgid "Open muted words and tags settings"
msgstr "開啟靜音字詞和標籤設定"

#: src/screens/Search/components/StarterPackCard.tsx:119
msgid "Open pack"
msgstr "開啟新手包"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtn.tsx:73
msgid "Open post options menu"
msgstr "開啟貼文選項選單"

#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:185
#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:195
msgid "Open profile"
msgstr ""

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:561
msgid "Open starter pack menu"
msgstr "開啟新手包選單"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:388
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:402
msgid "Open storybook page"
msgstr "開啟故事書頁面"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:381
msgid "Open system log"
msgstr "開啟系統記錄"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:162
msgid "Opens {numItems} options"
msgstr "開啟 {numItems} 個選項"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:62
msgid "Opens a dialog to add a content warning to your post"
msgstr "開啟對話框來向您的貼文加入內容警告"

#: src/view/com/composer/threadgate/ThreadgateBtn.tsx:61
msgid "Opens a dialog to choose who can reply to this thread"
msgstr "開啟對話框來選擇哪些人可以回覆此討論串"

#: src/view/screens/Log.tsx:59
msgid "Opens additional details for a debug entry"
msgstr "開啟偵錯項目的額外詳細資訊"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:44
msgid "Opens alt text dialog"
msgstr "開啟替代文字對話框"

#: src/view/com/composer/photos/OpenCameraBtn.tsx:71
msgid "Opens camera on device"
msgstr "開啟裝置相機"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:43
msgid "Opens captions and alt text dialog"
msgstr "開啟字幕和替代文字對話框"

#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:138
msgid "Opens change handle dialog"
msgstr "開啟變更帳號代碼對話框"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:35
msgid "Opens composer"
msgstr "開啟編輯器"

#: src/view/com/composer/photos/SelectPhotoBtn.tsx:51
msgid "Opens device photo gallery"
msgstr "開啟裝置相簿"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1273
msgid "Opens emoji picker"
msgstr "開啟表情符號選擇器"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:49
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:111
msgid "Opens flow to create a new Bluesky account"
msgstr "開始建立新的 Bluesky 帳號的流程"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:63
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:125
msgid "Opens flow to sign in to your existing Bluesky account"
msgstr "開始登入您現有的 Bluesky 帳號流程"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:36
msgid "Opens GIF select dialog"
msgstr "開啟 GIF 選擇對話框"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:218
msgid "Opens helpdesk in browser"
msgstr "在瀏覽器中開啟說明中心"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:173
msgid "Opens list of invite codes"
msgstr "開啟邀請碼列表"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:559
msgid "Opens live status dialog"
msgstr ""

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:249
msgid "Opens password reset form"
msgstr "開啟密碼重設表單"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:93
msgid "Opens the linked website"
msgstr "開啟網站連結"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:790
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:577
msgid "Opens this profile"
msgstr "開啟這個個人檔案"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:75
msgid "Opens video picker"
msgstr "開啟影片選擇器"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:221
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:168
msgid "Optionally provide additional information below:"
msgstr "在下方提供額外資訊 (選填)："

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:299
msgid "Options:"
msgstr "選項："

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:418
msgid "Or combine these options:"
msgstr "或者組合這些選項："

#: src/screens/Deactivated.tsx:200
msgid "Or, continue with another account."
msgstr "或以其他帳號繼續。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:187
msgid "Or, sign in to one of your other accounts."
msgstr "或登入您的其他帳號。"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:52
msgid "OTA status: ..."
msgstr "OTA 狀態：……"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:48
msgid "OTA status: Available!"
msgstr "OTA 狀態：有新的更新！"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:50
msgid "OTA status: Error fetching update"
msgstr "OTA 狀態：取得更新時發生錯誤"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:54
msgid "OTA status: None available"
msgstr "OTA 狀態：沒有更新"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:27
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:27
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:185
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/AccountList.tsx:88
msgid "Other account"
msgstr "其他帳號"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:93
msgid "Other..."
msgstr "其他……"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:348
msgid "Our moderation team has received your report."
msgstr "我們的內容審查團隊已收到您的檢舉。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:28
msgid "Our moderators have reviewed reports and decided to disable your access to chats on Bluesky."
msgstr "我們的內容審查員已收到相關檢舉，並決定停用您在 Bluesky 上的對話功能。"

#: src/components/Lists.tsx:190
#: src/view/screens/NotFound.tsx:47
msgid "Page not found"
msgstr "頁面不存在"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:44
msgid "Page Not Found"
msgstr "頁面不存在"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:228
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:128
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:132
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:228
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:239
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:246
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:154
msgid "Password Changed"
msgstr "已變更密碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:99
msgid "Password must be at least 8 characters long."
msgstr "密碼必須至少包含 8 個字元。"

#: src/screens/Login/index.tsx:181
msgid "Password updated"
msgstr "已更新密碼"

#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:23
msgid "Password updated!"
msgstr "成功更新密碼！"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:140
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:369
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:320
msgid "Pause video"
msgstr "暫停影片"

#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:62
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:184
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:170
msgid "People"
msgstr "用戶"

#: src/Navigation.tsx:210
msgid "People followed by @{0}"
msgstr "被 @{0} 跟隨的人"

#: src/Navigation.tsx:203
msgid "People following @{0}"
msgstr "跟隨 @{0} 的人"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:27
msgid "Permission to access camera roll is required."
msgstr "需要相簿的存取權限。"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.tsx:35
msgid "Permission to access camera roll was denied. Please enable it in your system settings."
msgstr "已被拒絕存取相簿，請進入系統設定中授予權限。"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:55
msgid "Person toggle"
msgstr "切換帳號"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:28
#: src/screens/Onboarding/state.ts:109
msgid "Pets"
msgstr "寵物"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:110
msgid "Photography"
msgstr "攝影"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:169
msgid "Pictures meant for adults."
msgstr "可能會引發性聯想的內容。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:515
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:522
msgid "Pin feed"
msgstr "釘選動態源"

#: src/components/FeedCard.tsx:329
msgid "Pin Feed"
msgstr "釘選動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:714
msgid "Pin to home"
msgstr "釘選到首頁"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:332
msgid "Pin to Home"
msgstr "釘選到首頁"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:463
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:470
msgid "Pin to your profile"
msgstr "釘選到您的個人檔案"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:377
msgid "Pinned"
msgstr "已釘選"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:158
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:170
msgid "Pinned {0} to Home"
msgstr "釘選 {0} 到首頁"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:123
msgid "Pinned Feeds"
msgstr "釘選中的動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:361
msgid "Pinned to your feeds"
msgstr "成功釘選到您的動態源"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:43
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:140
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:370
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:107
msgid "Play {0}"
msgstr "播放 {0}"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.tsx:134
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:321
msgid "Play video"
msgstr "播放影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:58
msgid "Play Video"
msgstr "播放影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:42
msgid "Plays or pauses the GIF"
msgstr "播放或暫停 GIF"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:141
msgid "Plays or pauses the video"
msgstr "播放或暫停影片"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalGifEmbed.tsx:106
msgid "Plays the GIF"
msgstr "播放 GIF"

#: src/view/com/util/post-embeds/ExternalPlayerEmbed.tsx:59
msgid "Plays the video"
msgstr "播放影片"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:115
msgid "Please add any content warning labels that are applicable for the media you are posting."
msgstr "請為你所發布的媒體內容上加入適當的內容警告標記。"

#: src/screens/Signup/state.ts:286
msgid "Please choose your handle."
msgstr "請選擇您的帳號代碼。"

#: src/screens/Signup/state.ts:278
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:120
msgid "Please choose your password."
msgstr "請設定您的密碼。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:290
msgid "Please click on the link in the email we just sent you to verify your new email address. This is an important step to allow you to continue enjoying all the features of Bluesky."
msgstr ""

#: src/screens/Signup/state.ts:301
msgid "Please complete the verification captcha."
msgstr "請完成人機驗證 (Captcha)。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:109
msgid "Please double-check that you have entered your email address correctly."
msgstr "請再次確認您是否輸入了正確的電子郵件地址。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:58
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼。"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:94
msgid "Please enter a password. It must be at least 8 characters long."
msgstr "請輸入密碼，必須至少包含 8 個字元。"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:114
msgid "Please enter a unique name for this app password or use our randomly generated one."
msgstr "請為這個應用程式專用密碼選擇一個名稱，或直接使用我們隨機產生的名稱。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:131
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:135
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:145
msgid "Please enter a valid code."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:148
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:86
msgid "Please enter a valid word, tag, or phrase to mute"
msgstr "請輸入有效的字詞或標籤以靜音內容"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:257
msgid "Please enter the code we sent to <0>{0}</0> below."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:247
msgid "Please enter the security code we sent to your previous email address."
msgstr ""

#: src/screens/Signup/state.ts:262
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:91
msgid "Please enter your email."
msgstr "請輸入您的電子郵件地址。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:84
msgid "Please enter your invite code."
msgstr "請輸入您的邀請碼。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:217
msgid "Please enter your new email address."
msgstr ""

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:99
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入您的密碼"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:235
msgid "Please enter your password as well:"
msgstr "請輸入您的密碼："

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:94
msgid "Please enter your username"
msgstr "請輸入您的用戶名稱"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:290
msgid "Please explain why you think this label was incorrectly applied by {0}"
msgstr "請說明您為什麼覺得「{0}」不應該新增這個標記"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:110
msgid "Please explain why you think your chats were incorrectly disabled"
msgstr "請解釋為什麼您覺得我們不該停用您的對話功能"

#: src/components/moderation/ReportDialog/action.ts:31
msgid "Please select a moderation service"
msgstr "請選擇內容管理服務"

#: src/components/moderation/ReportDialog/action.ts:28
msgid "Please select a reason for this report"
msgstr "請選擇您要檢舉的違規項目"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:45
#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:55
msgid "Please sign in as @{0}"
msgstr "請以 @{0} 的身分登入"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:62
msgid "Please verify your email"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:108
msgid "Please Verify Your Email"
msgstr "請驗證您的電子信箱"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:34
#: src/screens/Onboarding/state.ts:111
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:231
msgid "Politics"
msgstr "政治"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:156
msgid "Porn"
msgstr "色情"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:987
msgctxt "action"
msgid "Post"
msgstr "發布"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:540
msgctxt "description"
msgid "Post"
msgstr "貼文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:985
msgctxt "action"
msgid "Post All"
msgstr "全部發布"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:219
msgid "Post by {0}"
msgstr "{0} 的貼文"

#: src/Navigation.tsx:236
#: src/Navigation.tsx:243
#: src/Navigation.tsx:250
#: src/Navigation.tsx:257
msgid "Post by @{0}"
msgstr "@{0} 的貼文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:195
msgctxt "toast"
msgid "Post deleted"
msgstr "成功刪除貼文"

#: src/lib/api/index.ts:186
msgid "Post failed to upload. Please check your Internet connection and try again."
msgstr "貼文發布失敗。請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:522
msgid "Post has been deleted"
msgstr "貼文已被刪除"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:269
msgid "Post hidden"
msgstr "已隱藏貼文"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:107
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:106
msgid "Post Hidden by Muted Word"
msgstr "這則貼文被靜音字詞隱藏"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:110
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:115
msgid "Post Hidden by You"
msgstr "這則貼文被您隱藏"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:100
msgid "Post interaction settings"
msgstr "貼文互動設定"

#: src/Navigation.tsx:170
#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:34
msgid "Post Interaction Settings"
msgstr "貼文互動設定"

#: src/view/com/composer/select-language/SelectLangBtn.tsx:89
msgid "Post language"
msgstr "貼文語言"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:77
msgid "Post Languages"
msgstr "貼文語言"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:264
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:276
msgid "Post not found"
msgstr "找不到貼文"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:59
msgctxt "toast"
msgid "Post pinned"
msgstr "成功釘選貼文"

#: src/state/queries/pinned-post.ts:61
msgctxt "toast"
msgid "Post unpinned"
msgstr "成功取消釘選貼文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:186
#: src/view/screens/Profile.tsx:225
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:170
msgid "Posts"
msgstr "貼文"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:115
msgid "Posts can be muted based on their text, their tags, or both. We recommend avoiding common words that appear in many posts, since it can result in no posts being shown."
msgstr "可以根據文字、標籤或結合兩者來靜音貼文。我們建議避免新增常用的詞彙，否則可能導致大量貼文被隱藏。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:68
msgid "Posts hidden"
msgstr "已隱藏貼文"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:60
msgid "Potentially Misleading Link"
msgstr "潛在誤導性連結"

#: src/state/queries/notifications/settings.ts:44
msgctxt "toast"
msgid "Preference saved"
msgstr "成功儲存偏好設定"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:19
msgid "Press to attempt reconnection"
msgstr "點此以重試連線"

#: src/components/Error.tsx:60
#: src/components/Lists.tsx:99
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:24
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:47
msgid "Press to retry"
msgstr "點此再試一次"

#: src/components/KnownFollowers.tsx:125
msgid "Press to view followers of this account that you also follow"
msgstr "點此以檢視哪些您認識的人也跟隨了此帳號"

#: src/view/com/lightbox/Lightbox.web.tsx:150
msgid "Previous image"
msgstr "上一張圖片"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:120
msgid "Primary Language"
msgstr "慣用語言"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:112
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:117
msgid "Prioritize your Follows"
msgstr "優先顯示您跟隨的人"

#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:67
msgid "Priority notifications"
msgstr "優先通知"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:110
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:111
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:171
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:174
msgid "Privacy and security"
msgstr "隱私與安全"

#: src/Navigation.tsx:379
#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:36
msgid "Privacy and Security"
msgstr "隱私與安全"

#: src/Navigation.tsx:303
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:92
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:95
#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:653
#: src/view/shell/Drawer.tsx:654
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1675
msgid "Processing video..."
msgstr "正在處理影片……"

#: src/lib/api/index.ts:60
#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:149
msgid "Processing..."
msgstr "處理中……"

#: src/view/screens/DebugMod.tsx:926
#: src/view/screens/Profile.tsx:364
msgid "profile"
msgstr "個人檔案"

#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:306
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:709
#: src/view/shell/Drawer.tsx:76
#: src/view/shell/Drawer.tsx:545
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:196
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:128
msgctxt "toast"
msgid "Profile updated"
msgstr "成功更新個人檔案"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:264
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:77
msgid "Public, sharable lists of users to mute or block in bulk."
msgstr "公開、可分享的列表，可用來批次靜音或封鎖帳號。"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:72
msgid "Public, sharable lists which can be used to drive feeds."
msgstr "公開、可分享的列表，也可作為動態源來使用。"

#. Accessibility label for button to publish a single post
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:967
msgid "Publish post"
msgstr "發布貼文"

#. Accessibility label for button to publish multiple posts in a thread
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:960
msgid "Publish posts"
msgstr "發布貼文"

#. Accessibility label for button to publish multiple replies in a thread
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:945
msgid "Publish replies"
msgstr "發布回覆"

#. Accessibility label for button to publish a single reply
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:952
msgid "Publish reply"
msgstr "發布回覆"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:134
msgid "QR code copied to your clipboard!"
msgstr "QR Code 已複製到您的剪貼簿！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:112
msgid "QR code has been downloaded!"
msgstr "成功下載 QR Code！"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:113
msgid "QR code saved to your camera roll!"
msgstr "QR Code 已儲存至您的裝置相簿！"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:178
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:201
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:85
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:92
msgid "Quote post"
msgstr "引用貼文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:343
msgid "Quote post was re-attached"
msgstr "引用已重新連結"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:342
msgid "Quote post was successfully detached"
msgstr "成功分離貼文引用"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:177
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:199
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:84
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:91
msgid "Quote posts disabled"
msgstr "已拒絕引用貼文"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:329
msgid "Quote settings"
msgstr "引用設定"

#: src/screens/Post/PostQuotes.tsx:38
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:253
msgid "Quotes of this post"
msgstr "引用這則貼文"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:99
#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:102
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:695
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:700
msgid "Random (aka \"Poster's Roulette\")"
msgstr "隨機顯示 (或稱發文者大風吹)"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:600
msgid "Rate limit exceeded – you've tried to change your handle too many times in a short period. Please wait a minute before trying again."
msgstr "超過速率限制 —— 您在短時間內嘗試變更帳號代碼的次數過多，請稍等幾分鐘後再試一次。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:662
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:672
msgid "Re-attach quote"
msgstr "重新連結引用"

#: src/components/dms/EmojiReactionPicker.tsx:85
msgid "React with {emoji}"
msgstr "使用 {emoji} 做出反應"

#: src/screens/Deactivated.tsx:141
msgid "Reactivate your account"
msgstr "重新啟用您的帳號"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:158
#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:169
msgid "Read blog post"
msgstr "閱讀部落格文章"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:952
msgid "Read less"
msgstr "閱讀較少"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:952
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:173
msgid "Read the Bluesky blog"
msgstr "閱讀 Bluesky 部落格"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:58
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:84
msgid "Read the Bluesky Privacy Policy"
msgstr "閱讀 Bluesky 隱私權政策"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:51
#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:71
msgid "Read the Bluesky Terms of Service"
msgstr "閱讀 Bluesky 服務條款"

#: src/screens/Takendown.tsx:162
#: src/screens/Takendown.tsx:170
msgid "Reason for appeal"
msgstr "申訴理由"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:212
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: src/screens/Search/components/SearchHistory.tsx:49
msgid "Recent Searches"
msgstr "最近的搜尋記錄"

#: src/screens/Search/modules/ExploreRecommendations.tsx:54
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:20
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

#. Reject a chat request, this opens a menu with options
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:124
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:112
msgid "Reject chat request"
msgstr "拒絕對話邀請"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:248
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:191
msgid "Reload conversations"
msgstr "重新載入對話"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:171
#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:438
#: src/components/FeedCard.tsx:343
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:102
#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:109
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:543
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:322
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:235
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:213
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: src/components/StarterPack/Wizard/WizardListCard.tsx:58
msgid "Remove {displayName} from starter pack"
msgstr "從您的新手包刪除 {displayName}"

#: src/screens/Search/components/SearchHistory.tsx:94
msgid "Remove {historyItem}"
msgstr "刪除 {historyItem}"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:522
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:525
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳號"

#: src/view/com/composer/ExternalEmbedRemoveBtn.tsx:15
msgid "Remove attachment"
msgstr "復原貼文分離"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:485
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:488
msgid "Remove Avatar"
msgstr "刪除大頭貼照"

#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:186
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:189
msgid "Remove Banner"
msgstr "刪除橫幅"

#: src/screens/Messages/components/MessageInputEmbed.tsx:209
msgid "Remove embed"
msgstr "刪除嵌入"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:116
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:120
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:169
msgid "Remove feed"
msgstr "刪除動態源"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:210
msgid "Remove feed?"
msgstr "要刪除動態源嗎？"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:314
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:320
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:190
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:268
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:528
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:342
msgid "Remove from my feeds"
msgstr "從我的動態源中刪除"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:535
msgid "Remove from quick access?"
msgstr "要從快速存取中移除嗎？"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:170
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:174
msgid "Remove from saved feeds"
msgstr "從儲存的動態源中刪除"

#: src/components/FeedCard.tsx:338
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:317
msgid "Remove from your feeds?"
msgstr "要從您的動態源中刪除嗎？"

#: src/view/com/composer/photos/Gallery.tsx:203
msgid "Remove image"
msgstr "刪除圖片"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:332
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:339
msgid "Remove live status"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:523
msgid "Remove mute word from your list"
msgstr "從您的列表中刪除靜音字詞"

#: src/screens/Search/components/SearchHistory.tsx:167
msgid "Remove profile"
msgstr "刪除個人檔案"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:290
msgid "Remove quote"
msgstr "刪除引用貼文"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:155
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:165
msgid "Remove repost"
msgstr "刪除轉發"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:261
msgid "Remove subtitle file"
msgstr "移除字幕檔案"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:211
msgid "Remove this feed from your saved feeds"
msgstr "將這個動態源從已儲存的動態源中刪除"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:157
msgid "Remove user from list"
msgstr "從列表中刪除用戶"

#: src/components/verification/VerificationRemovePrompt.tsx:46
#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:243
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:326
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:329
msgid "Remove verification"
msgstr "撤回驗證"

#: src/components/verification/VerificationRemovePrompt.tsx:44
msgid "Remove your verification for this account?"
msgstr "要撤回您對這個帳號的驗證嗎？"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:110
msgid "Removed by author"
msgstr "已被發布者刪除"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:108
msgid "Removed by you"
msgstr "由您刪除"

#: src/components/dialogs/lists/ListAddRemoveUsersDialog.tsx:117
#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:170
msgid "Removed from list"
msgstr "成功從列表中刪除"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:138
msgid "Removed from my feeds"
msgstr "成功從我的動態源中刪除"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:94
msgid "Removed from saved feeds"
msgstr "成功從儲存的動態源中刪除"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:122
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:44
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:392
msgid "Removed from your feeds"
msgstr "成功從您的動態源中刪除"

#: src/components/verification/VerificationRemovePrompt.tsx:32
msgid "Removed verification"
msgstr "已撤回驗證"

#: src/view/com/util/post-embeds/QuoteEmbed.tsx:291
msgid "Removes quoted post"
msgstr "刪除已轉發貼文"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:129
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:133
msgid "Replace with Discover"
msgstr "取代為「Discover」動態源"

#: src/view/screens/Profile.tsx:226
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:73
msgid "Replies disabled"
msgstr "已關閉回覆"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:224
msgid "Replies to this post are disabled."
msgstr "這則貼文的回覆已關閉。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:983
msgctxt "action"
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:269
msgid "Reply ({0, plural, one {# reply} other {# replies}})"
msgstr "回覆 ({0, plural, one {# 則回覆} other {# 則回覆}})"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:116
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:125
msgid "Reply Hidden by Thread Author"
msgstr "這則回覆被討論串的發布者隱藏"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:115
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:124
msgid "Reply Hidden by You"
msgstr "這則回覆被您隱藏"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:385
msgid "Reply settings"
msgstr "回覆設定"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:370
msgid "Reply settings are chosen by the author of the thread"
msgstr "由此討論串的發布者選擇的回覆設定"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:651
msgid "Reply sorting"
msgstr "回覆排序"

#: src/view/com/post/Post.tsx:205
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:571
msgctxt "description"
msgid "Reply to <0><1/></0>"
msgstr "對 <0><1/></0> 回覆"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:562
msgctxt "description"
msgid "Reply to a blocked post"
msgstr "對被封鎖的貼文回覆"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:564
msgctxt "description"
msgid "Reply to a post"
msgstr "對貼文回覆"

#: src/view/com/post/Post.tsx:203
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:568
msgctxt "description"
msgid "Reply to you"
msgstr "對您回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:375
msgctxt "toast"
msgid "Reply visibility updated"
msgstr "成功更新回覆可見度"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:374
msgid "Reply was successfully hidden"
msgstr "成功隱藏回覆"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:168
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:85
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:92
msgid "Report"
msgstr "檢舉"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:393
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:396
msgid "Report account"
msgstr "檢舉帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:255
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:258
#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:17
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:155
#: src/screens/Messages/components/RequestButtons.tsx:158
msgid "Report conversation"
msgstr "檢舉對話"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:71
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:190
#: src/components/ReportDialog/index.tsx:44
msgid "Report dialog"
msgstr "檢舉對話框"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:538
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:544
msgid "Report feed"
msgstr "檢舉動態源"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:570
msgid "Report list"
msgstr "檢舉列表"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:166
msgid "Report message"
msgstr "檢舉訊息"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:728
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:730
msgid "Report post"
msgstr "檢舉貼文"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:614
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:617
msgid "Report starter pack"
msgstr "檢舉新手包"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:345
msgid "Report submitted"
msgstr "已提交檢舉"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:41
msgid "Report this content"
msgstr "檢舉這項內容"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:31
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:54
msgid "Report this feed"
msgstr "檢舉這個動態源"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:25
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:51
msgid "Report this list"
msgstr "檢舉這個列表"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:59
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:180
#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:43
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:60
msgid "Report this message"
msgstr "檢舉這個訊息"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:19
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:48
msgid "Report this post"
msgstr "檢舉這則貼文"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:37
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:57
msgid "Report this starter pack"
msgstr "檢舉這個新手包"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:13
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:45
msgid "Report this user"
msgstr "檢舉這個用戶"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:156
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:167
msgctxt "action"
msgid "Repost"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Repost"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:74
msgid "Repost ({0, plural, one {# repost} other {# reposts}})"
msgstr "轉發 ({0, plural, one {# 則轉發} other {# 則轉發}})"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:556
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:148
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:49
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:104
msgid "Repost or quote post"
msgstr "轉發或引用貼文"

#: src/screens/Post/PostRepostedBy.tsx:38
msgid "Reposted By"
msgstr "轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:317
msgid "Reposted by {0}"
msgstr "由 {0} 轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:336
msgid "Reposted by <0><1/></0>"
msgstr "由 <0><1/></0> 轉發"

#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:315
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:334
msgid "Reposted by you"
msgstr "由您轉發"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:232
msgid "Reposts of this post"
msgstr "轉發這則貼文"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:175
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:182
msgid "Request change"
msgstr "請求變更"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:253
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:255
msgid "Request Code"
msgstr "請求代碼"

#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:60
#: src/screens/Settings/AccessibilitySettings.tsx:65
msgid "Require alt text before posting"
msgstr "要求發布前提供替代文字"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Enable.tsx:96
msgid "Require an email code to sign in to your account."
msgstr "登入時要求電子郵件驗證碼。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:177
msgid "Required for this provider"
msgstr "此服務提供者要求必填"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:80
msgid "Required in your region"
msgstr "您所在的區域要求必填"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/components/ResendEmailText.tsx:40
msgid "Resend"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:217
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:227
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:330
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:340
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:173
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:176
msgid "Resend email"
msgstr "重新傳送郵件"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:130
msgid "Resend Email"
msgstr "重新傳送電子郵件"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:122
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新傳送驗證電子郵件"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:197
msgid "Reset code"
msgstr "重設碼"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:204
msgid "Reset Code"
msgstr "重設碼"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:409
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:411
msgid "Reset onboarding state"
msgstr "重設入門引導進度"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:80
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:324
msgid "Retries signing in"
msgstr "重試登入"

#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:62
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:99
msgid "Retries the last action, which errored out"
msgstr "重新執行上一個出現錯誤的動作"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:321
#: src/components/Error.tsx:65
#: src/components/Lists.tsx:110
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:221
#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:346
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:323
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:330
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:254
#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:25
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:197
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:217
#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:220
#: src/screens/Signup/BackNextButtons.tsx:53
#: src/view/com/util/error/ErrorMessage.tsx:60
#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:97
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:55
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoFallback.tsx:57
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:218
msgid "Retry loading report options"
msgstr "重新載入檢舉選項"

#: src/components/Error.tsx:73
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:219
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:751
msgid "Return to previous page"
msgstr "返回上一頁"

#: src/view/screens/NotFound.tsx:61
msgid "Returns to home page"
msgstr "返回首頁"

#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:93
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:559
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1119
#: src/view/screens/NotFound.tsx:60
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:1039
msgid "Returns to previous page"
msgstr "返回上一頁"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:287
msgid "Returns to the previous step"
msgstr "返回上一步"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:121
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:479
#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:485
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:308
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:315
#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:191
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:243
#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:257
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:262
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:193
#: src/view/com/composer/GifAltText.tsx:202
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:62
#: src/view/com/composer/photos/EditImageDialog.web.tsx:75
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:153
#: src/view/com/composer/photos/ImageAltTextDialog.tsx:163
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:315
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:244
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:109
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:610
#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:323
msgctxt "action"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:115
msgid "Save birthday"
msgstr "儲存生日"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:105
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:109
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:252
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:150
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:157
msgid "Save image"
msgstr "儲存圖片"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:104
msgid "Save image crop"
msgstr "儲存裁剪圖片"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:248
msgid "Save new handle"
msgstr "儲存新的帳號代碼"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:185
msgid "Save QR code"
msgstr "儲存 QR Code"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:315
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:321
msgid "Save to my feeds"
msgstr "儲存到我的動態源"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:164
msgid "Saved Feeds"
msgstr "已儲存的動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:131
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:372
msgid "Saved to your feeds"
msgstr "成功儲存到您的動態源"

#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:245
msgid "Saves any changes to your profile"
msgstr "儲存對您個人檔案的所有變更"

#: src/view/com/modals/CropImage.web.tsx:105
msgid "Saves image crop settings"
msgstr "儲存圖片裁剪設定"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:33
#: src/components/NewskieDialog.tsx:105
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:635
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:660
msgid "Say hello!"
msgstr "說句「你好！👋」"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:33
#: src/screens/Onboarding/state.ts:112
msgid "Science"
msgstr "科學"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:996
msgid "Scroll to top"
msgstr "捲動到頂部"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:513
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:34
#: src/components/forms/SearchInput.tsx:36
#: src/screens/Search/Shell.tsx:307
#: src/screens/Search/Shell.tsx:464
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:188
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/Navigation.tsx:229
#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:37
msgid "Search @{0}'s posts"
msgstr "搜尋 @{0} 的貼文"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:683
msgid "Search by name or interest"
msgstr "按名稱或興趣搜尋"

#: src/view/screens/Feeds.tsx:444
msgid "Search feeds"
msgstr "搜尋動態源"

#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:524
#: src/screens/Search/modules/ExploreSuggestedAccounts.tsx:135
msgid "Search for \"{interestsDisplayName}\"{activeText}"
msgstr "搜尋「{interestsDisplayName}」 {activeText}"

#: src/view/shell/desktop/Search.tsx:131
msgid "Search for \"{query}\""
msgstr "搜尋「{query}」"

#: src/screens/Search/components/AutocompleteResults.tsx:45
msgid "Search for \"{searchText}\""
msgstr "搜尋「{searchText}」"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:474
msgid "Search for feeds that you want to suggest to others."
msgstr "搜尋您想推薦給別人的動態源。"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:362
msgid "Search for more accounts"
msgstr "搜尋更多帳號"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:439
msgid "Search for more feeds"
msgstr "搜尋更多動態源"

#: src/screens/Search/Shell.tsx:334
msgid "Search for posts, users, or feeds"
msgstr "搜尋貼文、用戶或動態源"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:177
msgid "Search GIFs"
msgstr "搜尋 GIF"

#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:36
msgid "Search my posts"
msgstr "搜尋我的貼文"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:253
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:256
msgid "Search posts"
msgstr "搜尋貼文"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:533
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:702
msgid "Search profiles"
msgstr "搜尋用戶"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:178
msgid "Search Tenor"
msgstr "搜尋 Tenor"

#: src/screens/Profile/ProfileSearch.tsx:38
msgid "Search..."
msgstr "搜尋……"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:534
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:703
msgid "Searches for profiles"
msgstr "搜尋個人檔案"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:243
msgid "Security step required"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:57
msgid "Security Step Required"
msgstr "所需的安全步驟"

#: src/components/RichTextTag.tsx:111
msgid "See {tag} posts"
msgstr "檢視包含 {tag} 的貼文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:124
msgid "See {tag} posts by user"
msgstr "檢視此用戶包含 {tag} 的貼文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:118
msgid "See #{tag} posts"
msgstr "檢視包含 #{tag} 的貼文"

#: src/components/RichTextTag.tsx:132
msgid "See #{tag} posts by user"
msgstr "檢視此用戶包含 #{tag} 的貼文"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:178
msgid "See jobs at Bluesky"
msgstr "瀏覽在 Bluesky 的工作機會"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:205
msgid "See this guide"
msgstr "檢視指南"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/Scrubber.tsx:194
msgid "Seek slider. Use the arrow keys to seek forwards and backwards, and space to play/pause"
msgstr "播放進度條。使用方向鍵來前進或後退，按空白鍵控制播放或暫停。"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:67
msgid "Select a color"
msgstr "選擇一個顏色"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:77
msgid "Select account"
msgstr "選擇帳號"

#: src/components/AppLanguageDropdown.tsx:60
msgid "Select an app language"
msgstr "選擇應用程式語言"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCircle.tsx:66
msgid "Select an avatar"
msgstr "選擇一個大頭貼照"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:65
msgid "Select an emoji"
msgstr "選擇一個表情符號"

#: src/components/Select/index.tsx:204
msgid "Select an option"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:98
msgid "Select app language"
msgstr "選擇應用程式語言"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:164
msgid "Select content languages"
msgstr "選擇內容語言"

#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:270
msgid "Select duration"
msgstr ""

#: src/screens/Login/index.tsx:144
msgid "Select from an existing account"
msgstr "從現有帳號中選擇"

#: src/view/com/composer/photos/SelectGifBtn.tsx:35
msgid "Select GIF"
msgstr "選擇 GIF"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:306
msgid "Select GIF \"{0}\""
msgstr "選擇 GIF「{0}」"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:142
msgid "Select how long to mute this word for."
msgstr "選擇要靜音此字詞的時間長度。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:248
msgid "Select language..."
msgstr "選擇語言……"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:178
msgid "Select languages"
msgstr "選擇語言"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:299
msgid "Select moderation service"
msgstr "選擇內容管理服務"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:28
msgid "Select moderator"
msgstr "選擇內容管理服務提供者"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:131
msgid "Select primary language"
msgstr "選擇慣用語言"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:59
#: src/view/com/composer/videos/SubtitleFilePicker.tsx:66
msgid "Select subtitle file (.vtt)"
msgstr "選擇字幕檔 (.vtt)"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/AvatarCreatorItems.tsx:83
msgid "Select the {emojiName} emoji as your avatar"
msgstr "選擇 {emojiName} 表情符號作為您的大頭貼照"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:141
msgid "Select the moderation service(s) to report to"
msgstr "請選擇您要向哪些內容管理服務提交檢舉"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:74
msgid "Select video"
msgstr "選擇影片"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:242
msgid "Select what content this mute word should apply to."
msgstr "選擇此靜音字詞應套用於哪些內容。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:91
msgid "Select which language to use for the app's user interface."
msgstr "選擇應用程式介面所使用的語言。"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:157
msgid "Select which languages you want your subscribed feeds to include. If none are selected, all languages will be shown."
msgstr "選擇您希望在訂閱的動態源中所看到的語言。如果留空，將視為選擇所有語言。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:270
msgid "Select your date of birth"
msgstr "選擇您的出生日期"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:192
#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:162
msgid "Select your interests from the options below"
msgstr "從下面選擇您感興趣的選項"

#: src/screens/Settings/LanguageSettings.tsx:124
msgid "Select your preferred language for translations in your feed."
msgstr "選擇您在動態中翻譯的偏好目標語言。"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:297
msgid "Selects option {0} of {numItems}"
msgstr "選擇第 {0} 個選項（共 {numItems} 個）"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:38
msgid "Send a neat website!"
msgstr "傳送一個有趣的網站吧！"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:295
msgid "Send confirmation"
msgstr "傳送確認郵件"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:288
msgid "Send confirmation email"
msgstr "傳送確認電子郵件"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:174
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:181
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:300
#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:145
msgid "Send email"
msgstr "傳送電子郵件"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:158
msgctxt "action"
msgid "Send Email"
msgstr "傳送電子郵件"

#: src/view/shell/Drawer.tsx:336
msgid "Send feedback"
msgstr "提交意見"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:192
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:235
msgid "Send message"
msgstr "重送訊息"

#: src/components/dms/dialogs/ShareViaChatDialog.tsx:62
msgid "Send post to..."
msgstr "傳送貼文給……"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:271
#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:274
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:221
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:225
msgid "Send report"
msgstr "提交檢舉"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:42
msgid "Send report to {0}"
msgstr "將檢舉提交至 {0}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:638
msgid "Send report to {title}"
msgstr "將檢舉提交至 {title}"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:293
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:120
#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:123
msgid "Send verification email"
msgstr "傳送驗證電子郵件"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:506
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:509
msgid "Send via direct message"
msgstr "透過私人訊息傳送"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:147
msgid "Sends email with confirmation code for account deletion"
msgstr "傳送包含帳號刪除確認碼的電子郵件"

#: src/view/com/auth/server-input/index.tsx:167
msgid "Server address"
msgstr "伺服器位址"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:178
msgid "Set app icon to {0}"
msgstr "將應用程式圖示變更為 {0}"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:325
msgid "Set birthdate"
msgstr "設定生日"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:106
msgid "Set new password"
msgstr "設定新密碼"

#: src/screens/Onboarding/Layout.tsx:47
msgid "Set up your account"
msgstr "設定您的帳號"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:107
msgid "Sets email for password reset"
msgstr "設定用於重設密碼的電子郵件"

#: src/Navigation.tsx:185
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:90
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:727
#: src/view/shell/Drawer.tsx:558
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:102
msgctxt "toast"
msgid "Settings saved"
msgstr "成功儲存設定"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:173
msgid "Sexual activity or erotic nudity."
msgstr "明確的性行為或色情裸體。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:38
msgid "Sexually Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:181
#: src/screens/Hashtag.tsx:126
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:428
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:603
#: src/screens/Topic.tsx:102
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:238
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:247
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:517
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:526
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:352
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:513
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/view/com/lightbox/ImageViewing/index.tsx:619
msgctxt "action"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:37
msgid "Share a cool story!"
msgstr "分享一個有趣的故事！"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:36
msgid "Share a fun fact!"
msgstr "分享一個趣聞！📰"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:475
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:829
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:368
msgid "Share anyway"
msgstr "仍然分享"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:123
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:130
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:607
msgid "Share link"
msgstr "分享連結"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Share Link"
msgstr "分享連結"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:87
msgid "Share link dialog"
msgstr "分享連結對話框"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:134
#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:145
msgid "Share QR code"
msgstr "分享 QR Code"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:466
msgid "Share this feed"
msgstr "分享這個動態源"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:421
msgid "Share this starter pack"
msgstr "分享這個新手包"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:99
msgid "Share this starter pack and help people join your community on Bluesky."
msgstr "分享這個新手包，以協助他人融入您在 Bluesky 上的社群。"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:34
msgid "Share your favorite feed!"
msgstr "分享您喜愛的動態源！"

#: src/Navigation.tsx:288
msgid "Shared Preferences Tester"
msgstr "共用偏好測試器"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:92
msgid "Shares the linked website"
msgstr "分享網站的連結"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:200
#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:137
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:124
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/view/com/util/post-embeds/GifEmbed.tsx:178
msgid "Show alt text"
msgstr "顯示替代文字"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:172
#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:175
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:190
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:620
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:626
msgid "Show anyway"
msgstr "仍然顯示"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:27
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:63
msgid "Show badge"
msgstr "顯示標記"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:61
msgid "Show badge and filter from feeds"
msgstr "顯示標記，並從動態中排除內容"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:129
msgid "Show customization options"
msgstr "顯示自訂選項"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:22
msgid "Show hidden replies"
msgstr "顯示隱藏回覆"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:556
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:558
msgid "Show less like this"
msgstr "減少顯示類似內容"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:186
msgid "Show list anyway"
msgstr "仍然顯示列表"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:630
#: src/view/com/post/Post.tsx:244
#: src/view/com/posts/PostFeedItem.tsx:527
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:548
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:550
msgid "Show more like this"
msgstr "顯示更多類似內容"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadShowHiddenReplies.tsx:22
msgid "Show muted replies"
msgstr "顯示靜音回覆"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:104
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:114
msgid "Show quote posts"
msgstr "顯示引用貼文"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:68
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:78
msgid "Show replies"
msgstr "顯示回覆"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:625
msgid "Show replies as"
msgstr "顯示回覆為"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:151
msgid "Show replies as threaded"
msgstr "使用樹狀介面顯示回覆"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:126
msgid "Show replies by people you follow before all other replies"
msgstr "把來自您跟隨的人的回覆顯示在最前面"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:636
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:646
msgid "Show reply for everyone"
msgstr "為所有人顯示回覆"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:86
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:96
msgid "Show reposts"
msgstr "顯示轉發貼文"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:129
#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:139
msgid "Show samples of your saved feeds in your Following feed"
msgstr "在「Following」動態源中，顯示來自您儲存動態源中的精選貼文"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:58
msgid "Show warning"
msgstr "顯示警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:56
msgid "Show warning and filter from feeds"
msgstr "顯示警告，並從動態中排除內容"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:861
msgid "Shows information about when this post was created"
msgstr "顯示有關此貼文建立時間的資訊"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:114
msgid "Shows other accounts you can switch to"
msgstr "顯示其他您可以切換的帳號"

#: src/components/moderation/ContentHider.tsx:152
#: src/components/moderation/PostHider.tsx:79
msgid "Shows the content"
msgstr "顯示內容"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:97
#: src/components/dialogs/Signin.tsx:99
#: src/screens/Login/index.tsx:122
#: src/screens/Login/index.tsx:143
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:181
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:61
#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:69
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:123
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:131
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:345
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBar.tsx:350
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:209
#: src/view/shell/bottom-bar/BottomBarWeb.tsx:214
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:57
#: src/view/shell/NavSignupCard.tsx:62
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: src/components/AccountList.tsx:129
msgid "Sign in as {0}"
msgstr "以 {0} 的身分登入"

#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:80
msgid "Sign in as..."
msgstr "登入為……"

#: src/screens/Deactivated.tsx:203
#: src/screens/Deactivated.tsx:209
msgid "Sign in or create an account"
msgstr "登入或建立帳號"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:75
msgid "Sign in or create your account to join the conversation!"
msgstr "登入或建立您的帳號即可加入對話！"

#: src/components/AccountList.tsx:68
msgid "Sign in to account that is not listed"
msgstr "登入未列出的帳號"

#: src/components/dialogs/Signin.tsx:46
msgid "Sign in to Bluesky or create a new account"
msgstr "登入 Bluesky 或建立新的帳號"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:235
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:237
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:269
#: src/screens/SignupQueued.tsx:93
#: src/screens/SignupQueued.tsx:96
#: src/screens/Takendown.tsx:85
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:212
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:267
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:270
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Takendown.tsx:88
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:266
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:209
msgid "Sign out?"
msgstr "確定要登出嗎？"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:91
#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:28
msgid "Sign-in Required"
msgstr "需要登入"

#: src/lib/hooks/useAccountSwitcher.ts:41
#: src/screens/Login/ChooseAccountForm.tsx:53
msgid "Signed in as @{0}"
msgstr "以 @{0} 的身分登入"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:337
msgid "Similar accounts"
msgstr "類似帳號"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:231
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:195
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:228
msgid "Skip this flow"
msgstr "跳過此流程"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:164
msgid "Smaller"
msgstr "更小"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:91
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:274
msgid "Snoozes the reminder"
msgstr "暫停提醒"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:37
#: src/screens/Onboarding/state.ts:100
msgid "Software Dev"
msgstr "軟體開發"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:120
msgid "Some of your verifications are invalid."
msgstr "您目前被授予的部分驗證無效。"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:474
msgid "Some other feeds you might like"
msgstr "其他您可能喜歡的動態源"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:74
msgid "Some people can reply"
msgstr "僅部分人可以回覆"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:148
msgid "Someone reacted {0}"
msgstr "有人做出了 {0} 反應"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:241
msgid "Someone reacted {0} to {1}"
msgstr "有人對 {1} 做出了 {0} 反應"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:76
msgid "Something wasn't quite right with the data you're trying to report. Please contact support."
msgstr "您目前提交的檢舉內容可能有誤，請聯絡支援以取得協助。"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:129
msgid "Something went wrong"
msgstr "發生錯誤"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:215
#: src/screens/Deactivated.tsx:94
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:59
msgid "Something went wrong, please try again"
msgstr "發生錯誤，請再試一次"

#: src/components/ReportDialog/index.tsx:54
#: src/screens/Moderation/index.tsx:101
#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:121
msgid "Something went wrong, please try again."
msgstr "發生錯誤，請再試一次。"

#: src/components/Lists.tsx:174
#: src/screens/Settings/NotificationSettings.tsx:55
msgid "Something went wrong!"
msgstr "發生錯誤！"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:174
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "發生錯誤，請再試一次。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:534
msgid "Something wrong? Let us know."
msgstr "看起來有點問題？讓我們知道。"

#: src/App.native.tsx:121
#: src/App.web.tsx:98
msgid "Sorry! Your session expired. Please sign in again."
msgstr "抱歉！您的登入狀態已過期。請重新登入。"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:55
msgid "Sort replies"
msgstr "排序回覆"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:62
msgid "Sort replies by"
msgstr "回覆排序方式"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:59
msgid "Sort replies to the same post by:"
msgstr "貼文下的回覆顯示順序："

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:178
#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:186
msgid "Source: <0>{sourceName}</0>"
msgstr "來源：<0>{sourceName}</0>"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:72
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:85
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:72
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:85
msgid "Spam"
msgstr "垃圾訊息"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:55
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:55
msgid "Spam; excessive mentions or replies"
msgstr "垃圾內容、過多的提及或回覆"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:27
#: src/screens/Onboarding/state.ts:113
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:229
msgid "Sports"
msgstr "運動"

#: src/components/dms/dialogs/NewChatDialog.tsx:74
msgid "Start a new chat"
msgstr "開始新對話"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:846
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:967
msgid "Start adding people"
msgstr "開始新增用戶"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:853
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:974
msgid "Start adding people!"
msgstr "開始新增用戶！"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:382
msgid "Start chat with {displayName}"
msgstr "與 {displayName} 開始對話"

#: src/Navigation.tsx:453
#: src/Navigation.tsx:458
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:186
msgid "Starter Pack"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:90
msgid "Starter pack by {0}"
msgstr "來自 {0} 的新手包"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:182
msgid "Starter pack by <0/>"
msgstr "來自 <0/> 的新手包"

#: src/components/StarterPack/StarterPackCard.tsx:89
#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:180
msgid "Starter pack by you"
msgstr "您的新手包"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:715
msgid "Starter pack is invalid"
msgstr "無效的新手包"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:538
#: src/view/screens/Profile.tsx:231
msgid "Starter Packs"
msgstr "新手包"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:266
msgid "Starter packs let you easily share your favorite feeds and people with your friends."
msgstr "新手包能讓您輕鬆地與朋友分享喜愛的動態源與人物。"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:100
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:103
msgid "Status Page"
msgstr "服務狀態頁面"

#: src/screens/Signup/index.tsx:148
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 步（共 {1} 步）"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:363
msgid "Storage cleared, you need to restart the app now."
msgstr "已清除儲存資料，請立即重新啟動應用程式。"

#: src/Navigation.tsx:278
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:390
msgid "Storybook"
msgstr "故事書"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:324
#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:325
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:142
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:143
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/screens/Takendown.tsx:70
msgid "Submit appeal"
msgstr "提交申訴"

#: src/screens/Takendown.tsx:76
msgid "Submit Appeal"
msgstr "提交申訴"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:376
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:433
#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:440
msgid "Submit report"
msgstr "提交檢舉"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:741
msgid "Subscribe"
msgstr "套用"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:198
msgid "Subscribe to @{0} to use these labels:"
msgstr "訂閱 @{0} 以使用這些標記："

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:235
msgid "Subscribe to Labeler"
msgstr "訂閱標記服務"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:201
msgid "Subscribe to this labeler"
msgstr "訂閱這個標記服務"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:737
msgid "Subscribe to this list"
msgstr "套用這個列表"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:286
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:124
msgid "Success!"
msgstr "完成！"

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:36
msgid "Successfully verified"
msgstr "成功驗證"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:359
msgid "Suggested Accounts"
msgstr "推薦帳號"

#: src/components/FeedInterstitials.tsx:339
msgid "Suggested for you"
msgstr "為您推薦"

#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:144
#: src/view/com/composer/labels/LabelsBtn.tsx:147
msgid "Suggestive"
msgstr "性暗示"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:60
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/useAppIconSets.ts:70
msgctxt "Name of app icon variant"
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#: src/Navigation.tsx:298
#: src/view/screens/Support.tsx:31
#: src/view/screens/Support.tsx:34
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:112
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:126
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:485
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:246
msgid "Switch account"
msgstr "切換帳號"

#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:46
#: src/components/dialogs/SwitchAccount.tsx:49
msgid "Switch Account"
msgstr "切換帳號"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:110
msgid "Switch accounts"
msgstr "切換帳號"

#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:294
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切換到 {0}"

#: src/components/dialogs/Embed.tsx:157
#: src/components/dialogs/Embed.tsx:159
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:97
#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:147
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:107
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:110
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:383
msgid "System log"
msgstr "系統記錄"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:282
msgid "Tags only"
msgstr "僅限標籤"

#: src/components/ContextMenu/Backdrop.ios.tsx:54
#: src/components/ContextMenu/Backdrop.ios.tsx:80
#: src/components/ContextMenu/Backdrop.tsx:46
msgid "Tap to close context menu"
msgstr "輕觸以關閉內容選單"

#: src/components/ProgressGuide/Toast.tsx:156
msgid "Tap to dismiss"
msgstr "輕觸以跳過"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:233
msgid "Task complete - 10 follows!"
msgstr "任務完成 - 跟隨 10 個人！"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:223
msgid "Task complete - 10 likes!"
msgstr "任務完成 - 喜歡 10 則貼文！"

#: src/components/ProgressGuide/List.tsx:64
msgid "Teach our algorithm what you like"
msgstr "讓我們的演算法知道您喜歡什麼"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:36
#: src/screens/Onboarding/state.ts:114
msgid "Tech"
msgstr "科技"

#: src/components/dms/ChatEmptyPill.tsx:35
msgid "Tell a joke!"
msgstr "說個笑話！🤡"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:377
msgid "Tell us a bit about yourself"
msgstr "跟大家介紹一下自己吧"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:69
msgid "Tell us a little more"
msgstr "試著簡單說明一下"

#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:116
#: src/view/shell/desktop/RightNav.tsx:117
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: src/Navigation.tsx:308
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:84
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:87
#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:31
#: src/view/shell/Drawer.tsx:646
#: src/view/shell/Drawer.tsx:648
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:60
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:99
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:107
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:115
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:60
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:99
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:107
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:115
msgid "Terms used violate community standards"
msgstr "所使用的言詞違反了社群準則"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:266
msgid "Text & tags"
msgstr "文字和標籤"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:229
msgid "Text field"
msgstr "文字欄位"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:288
#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:108
msgid "Text input field"
msgstr "文字輸入框"

#: src/view/com/posts/ShowLessFollowup.tsx:39
msgid "Thank you for your feedback! It has been sent to the feed operator."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:125
msgid "Thank you! Your email has been successfully verified."
msgstr "謝謝！您的電子郵件地址已驗證成功。"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:83
msgid "Thank you. Your report has been sent."
msgstr "謝謝，已送出您的檢舉。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:82
msgid "Thanks, you have successfully verified your email address. You can close this dialog."
msgstr "謝謝，您已成功驗證您的電子郵件地址。現在您可以關閉此對話框。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:487
msgid "That contains the following:"
msgstr "其中包含以下內容："

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:55
msgid "That handle is already taken."
msgstr "這個帳號代碼已被使用。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:105
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:106
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:150
#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:151
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:104
#: src/screens/StarterPack/Wizard/index.tsx:114
msgid "That starter pack could not be found."
msgstr "找不到那個新手包。"

#: src/view/com/post-thread/PostQuotes.tsx:132
msgid "That's all, folks!"
msgstr "就這些，報告完畢！"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1091
msgid "That's everything!"
msgstr "就這些了！"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:296
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:451
msgid "The account will be able to interact with you after unblocking."
msgstr "解除封鎖後，該帳號將能夠重新與您進行互動。"

#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:41
#: src/screens/Settings/AppIconSettings/index.tsx:222
msgid "The app will be restarted"
msgstr "應用程式將重新啟動"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:119
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:128
msgid "The author of this thread has hidden this reply."
msgstr "此討論串的發布者隱藏了這則回覆。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:377
msgid "The Bluesky web application"
msgstr "Bluesky 網頁應用程式"

#: src/view/screens/CommunityGuidelines.tsx:38
msgid "The Community Guidelines have been moved to <0/>"
msgstr "社群準則已移動到 <0/>"

#: src/view/screens/CopyrightPolicy.tsx:35
msgid "The Copyright Policy has been moved to <0/>"
msgstr "著作權政策已移動到 <0/>"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:102
msgid "The Discover feed"
msgstr "Discover 動態源"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:224
msgid "The Discover feed now knows what you like"
msgstr "現在「Discover」動態源瞭解您喜歡的內容了"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:74
msgid "The email address you entered is the same as your current email address."
msgstr "您輸入的已經是目前使用的電子郵件地址。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:324
msgid "The experience is better in the app. Download Bluesky now and we'll pick back up where you left off."
msgstr "使用應用程式的體驗會更好。現在就下載 Bluesky，我們將從您離開的地方繼續。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:67
msgid "The feed has been replaced with Discover."
msgstr "這個動態源已由「Discover」取代。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:59
msgid "The following labels were applied to your account."
msgstr "以下標記已套用到您的帳號。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:60
msgid "The following labels were applied to your content."
msgstr "以下標記已套用到您的內容。"

#: src/screens/ModerationInteractionSettings/index.tsx:42
msgid "The following settings will be used as your defaults when creating new posts. You can edit these for a specific post from the composer."
msgstr "以下設定將自動套用到新的貼文。您也可以在撰寫貼文時自行修改這些選項。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:265
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:277
msgid "The post may have been deleted."
msgstr "這則貼文可能已被刪除。"

#: src/view/screens/PrivacyPolicy.tsx:35
msgid "The Privacy Policy has been moved to <0/>"
msgstr "隱私權政策已移動到 <0/>"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:395
msgid "The selected video is larger than 100 MB."
msgstr "選擇的影片檔案大小超過 100 MB。"

#: src/lib/hooks/useCleanError.ts:40
#: src/lib/strings/errors.ts:18
msgid "The server appears to be experiencing issues. Please try again in a few moments."
msgstr "伺服器似乎遇到問題。請稍後再試。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:725
msgid "The starter pack that you are trying to view is invalid. You may delete this starter pack instead."
msgstr "您要檢視的新手包已失效。您可以考慮刪除這個新手包。"

#: src/components/ContextMenu/index.tsx:433
msgid "The subject of the context menu"
msgstr "內容選單對應的話題"

#: src/view/screens/Support.tsx:37
msgid "The support form has been moved. If you need help, please <0/> or visit {HELP_DESK_URL} to get in touch with us."
msgstr "支援表單已移至別處。如果需要協助，請<0/>或前往 {HELP_DESK_URL} 與我們聯絡。"

#: src/view/screens/TermsOfService.tsx:35
msgid "The Terms of Service have been moved to"
msgstr "服務條款已移動到"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:94
msgid "The verification code you have provided is invalid. Please make sure that you have used the correct verification link or request a new one."
msgstr "您所使用的驗證碼無效。請檢查您是否使用了正確的驗證連結，或重新申請一個新的連結。"

#: src/screens/Settings/AppearanceSettings.tsx:151
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:86
msgid "There is no time limit for account deactivation, come back any time."
msgstr "停用帳號沒有時間限制，隨時歡迎您回來看看。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:226
msgid "There was an issue connecting to Tenor."
msgstr "連線到 Tenor 時發生問題。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:173
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:375
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:394
#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:85
msgid "There was an issue contacting the server"
msgstr "連線伺服器時發生問題"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:411
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:111
msgid "There was an issue contacting the server, please check your internet connection and try again."
msgstr "連線至伺服器時發生問題，請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:127
#: src/view/com/feeds/FeedSourceCard.tsx:140
msgid "There was an issue contacting your server"
msgstr "連線伺服器時發生問題"

#: src/view/com/notifications/NotificationFeed.tsx:124
msgid "There was an issue fetching notifications. Tap here to try again."
msgstr "取得通知時發生問題，按這裡重試。"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:908
#: src/view/com/posts/PostFeed.tsx:655
msgid "There was an issue fetching posts. Tap here to try again."
msgstr "取得貼文時發生問題，按這裡重試。"

#: src/view/com/lists/ListMembers.tsx:151
msgid "There was an issue fetching the list. Tap here to try again."
msgstr "取得列表時發生問題，按這裡重試。"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:60
msgid "There was an issue fetching your app passwords"
msgstr "取得應用程式專用密碼時發生問題"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:151
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:150
msgid "There was an issue fetching your lists. Tap here to try again."
msgstr "取得列表時發生問題，按這裡重試。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:107
msgid "There was an issue fetching your service info"
msgstr "取得您的服務資訊時發生問題"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:145
msgid "There was an issue removing this feed. Please check your internet connection and try again."
msgstr "刪除動態源時發生問題，請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:259
#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:88
msgid "There was an issue sending your report. Please check your internet connection."
msgstr "提交您的檢舉時發生問題，請檢查您的網路連線。"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:136
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:52
#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:71
msgid "There was an issue updating your feeds, please check your internet connection and try again."
msgstr "更新動態源時發生問題，請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:98
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:119
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:132
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:90
#: src/view/com/post-thread/PostThreadFollowBtn.tsx:101
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:124
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:134
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:148
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:158
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:171
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:183
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:408
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:421
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:431
msgid "There was an issue! {0}"
msgstr "發生問題！{0}"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:217
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:63
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:77
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:99
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:411
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:429
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:447
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:465
msgid "There was an issue. Please check your internet connection and try again."
msgstr "發生問題了。請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/components/dialogs/GifSelect.tsx:270
#: src/view/com/util/ErrorBoundary.tsx:59
msgid "There was an unexpected issue in the application. Please let us know if this happened to you!"
msgstr "應用程式中發生了意外問題。請告訴我們發生了什麼事！"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:130
msgid "There's been a rush of new users to Bluesky! We'll activate your account as soon as we can."
msgstr "目前有眾多新用戶湧入 Bluesky！我們會盡快啟用您的帳號。"

#: src/screens/Settings/FollowingFeedPreferences.tsx:62
msgid "These settings only apply to the Following feed."
msgstr "這些設定只會影響「Following」(跟隨中) 動態源。"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:111
msgid "This {screenDescription} has been flagged:"
msgstr "{screenDescription} 已被標記："

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:87
msgid "This account has a checkmark because it's been verified by trusted sources."
msgstr "此帳號擁有驗證標記，因為其已被受信任的驗證者授予驗證。"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:92
msgid "This account has one or more attempted verifications, but it is not currently verified."
msgstr "此帳號已被授予一或多次驗證，但尚未被正式驗證。"

#: src/components/moderation/ScreenHider.tsx:106
msgid "This account has requested that users sign in to view their profile."
msgstr "這個帳號要求用戶登入後才能檢視其個人檔案。"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:34
msgid "This account is blocked by one or more of your moderation lists. To unblock, please visit the lists directly and remove this user."
msgstr "這個帳號已被您的一個或多個內容管理列表封鎖。如要解除封鎖，請逐一檢查這些列表並從中刪除此用戶。"

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:55
msgid "This action can be undone at any time."
msgstr "此動作可隨時撤回。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:271
msgid "This appeal will be sent to <0>{sourceName}</0>."
msgstr "這份申訴將被提交至 <0>{sourceName}</0>。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:104
msgid "This appeal will be sent to Bluesky's moderation service."
msgstr "這份申訴將被提交至 Bluesky 的內容管理服務。"

#: src/screens/Messages/components/MessageListError.tsx:18
msgid "This chat was disconnected"
msgstr "對話已中斷連線"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:19
msgid "This content has been hidden by the moderators."
msgstr "這項內容已被內容管理服務隱藏。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:24
msgid "This content has received a general warning from moderators."
msgstr "這項內容已套用內容管理服務所標記的普通警告。"

#: src/components/dialogs/EmbedConsent.tsx:63
msgid "This content is hosted by {0}. Do you want to enable external media?"
msgstr "該內容託管在 {0} 上。要啟用外部媒體嗎？"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:84
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:84
msgid "This content is not available because one of the users involved has blocked the other."
msgstr "由於有用戶被另一個用戶封鎖，導致無法檢視這項內容。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:114
msgid "This content is not viewable without a Bluesky account."
msgstr "這項內容需要登入 Bluesky 帳號才能檢視。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:362
msgid "This conversation is with a deleted or a deactivated account. Press for options"
msgstr "此對話的參與者已停用或刪除帳號。點此以檢視選項"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:156
msgid "This email is already associated with your account."
msgstr ""

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:96
msgid "This feature is in beta. You can read more about repository exports in <0>this blogpost</0>."
msgstr "這項功能目前仍在測試階段。您可以閱讀<0>這篇部落格文章</0>以瞭解有關匯出資料的更多資訊。"

#: src/lib/hooks/useCleanError.ts:49
msgid "This feature is not available while using an app password. Please sign in with your main password."
msgstr ""

#: src/lib/strings/errors.ts:21
msgid "This feature is not available while using an App Password. Please sign in with your main password."
msgstr "使用應用程式專用密碼時，無法使用此功能。請改用您的主密碼登入。"

#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:120
msgid "This feed is currently receiving high traffic and is temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "目前這個動態源的使用人數較多，暫時無法使用。請稍後再試。"

#: src/view/com/posts/CustomFeedEmptyState.tsx:38
msgid "This feed is empty! You may need to follow more users or tune your language settings."
msgstr "這個動態源沒有任何動靜。您可能需要再跟隨一些用戶，或檢查您的語言設定。"

#: src/components/StarterPack/Main/PostsList.tsx:36
#: src/screens/Profile/ProfileFeed/index.tsx:192
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:843
msgid "This feed is empty."
msgstr "這個動態源空空如也。"

#: src/view/com/posts/FeedShutdownMsg.tsx:99
msgid "This feed is no longer online. We are showing <0>Discover</0> instead."
msgstr "這個動態源已經不再提供服務。我們將改為顯示「<0>Discover</0>」動態源。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:593
msgid "This handle is reserved. Please try a different one."
msgstr "這個帳號代碼已被保留，請選擇不同的代碼再試一次。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:41
msgid "This information is not shared with other users."
msgstr "這項資訊不會分享給其他用戶。"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:203
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:173
msgid "This is not a valid link"
msgstr ""

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:168
msgid "This label was applied by the author."
msgstr "這個標記由發布者新增。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:165
msgid "This label was applied by you."
msgstr "這個標記由您新增。"

#: src/screens/Profile/Sections/Labels.tsx:185
msgid "This labeler hasn't declared what labels it publishes, and may not be active."
msgstr "此標記服務尚未公開其發布的標記類型，也可能已經不再提供服務。"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:72
msgid "This link is taking you to the following website:"
msgstr "這個連結將帶您前往以下網站："

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:151
msgid "This list – created by <0>{0}</0> – contains possible violations of Bluesky's community guidelines in its name or description."
msgstr "此列表由 <0>{0}</0> 建立，其名稱或說明中包含可能違反 Bluesky 社群準則的內容。"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:146
msgid "This list – created by you – contains possible violations of Bluesky's community guidelines in its name or description."
msgstr "此列表由您建立，其名稱或說明中包含可能違反 Bluesky 社群準則的內容。"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:962
msgid "This list is empty."
msgstr "這個列表是空的。"

#: src/screens/Profile/ErrorState.tsx:40
msgid "This moderation service is unavailable. See below for more details. If this issue persists, contact us."
msgstr "這項內容管理服務暫時無法使用，更多資訊請參見下方。如果問題持續發生，請聯絡我們。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:901
msgid "This post claims to have been created on <0>{0}</0>, but was first seen by Bluesky on <1>{1}</1>."
msgstr "這則貼文宣告的發布時間為 <0>{0}</0>，但首次出現在 Bluesky 的時間是 <1>{1}</1>。"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:217
msgid "This post has an unknown type of threadgate on it. Your app may be out of date."
msgstr "這則貼文套用了不支援的內容限制。您的應用程式版本可能已經過舊。"

#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:161
msgid "This post has been deleted."
msgstr "這則貼文已被刪除。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:826
#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:365
msgid "This post is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't signed in."
msgstr "此貼文僅限已登入用戶可以檢視。未登入者則無法查看。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:808
msgid "This post will be hidden from feeds and threads. This cannot be undone."
msgstr "這則貼文將會從動態及討論串中隱藏，之後將無法取消。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:424
msgid "This post's author has disabled quote posts."
msgstr "這則貼文的發布者拒絕引用貼文。"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:472
msgid "This profile is only visible to logged-in users. It won't be visible to people who aren't signed in."
msgstr "此個人檔案僅限已登入用戶可以檢視。未登入者則無法查看。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:869
msgid "This reply will be sorted into a hidden section at the bottom of your thread and will mute notifications for subsequent replies - both for yourself and others."
msgstr "這則回覆將被折疊到您討論串底部的隱藏部分，並將為您自己和其他人靜音後續回覆的通知。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:37
msgid "This service has not provided terms of service or a privacy policy."
msgstr "這個服務尚未提供服務條款或隱私權政策。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:456
msgid "This should create a domain record at:"
msgstr "這應該會在下列位置建立一個網域名稱記錄："

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:93
msgid "This user does not have a display name, and therefore cannot be verified."
msgstr "這個用戶尚未設定名稱，因此無法授予驗證。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:95
msgid "This user doesn't have any followers."
msgstr "這個用戶沒有任何跟隨者。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:68
msgid "This user has blocked you"
msgstr "這個用戶已封鎖您"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:79
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:75
msgid "This user has blocked you. You cannot view their content."
msgstr "這個用戶已封鎖您，因此您無法檢視他們的內容。"

#: src/lib/moderation/useGlobalLabelStrings.ts:30
msgid "This user has requested that their content only be shown to signed-in users."
msgstr "這個用戶要求僅將其內容顯示給已登入的用戶。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:59
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have blocked."
msgstr "這個用戶包含在您已封鎖的 <0>{0}</0> 列表中。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:91
msgid "This user is included in the <0>{0}</0> list which you have muted."
msgstr "這個用戶包含在您已靜音的 <0>{0}</0> 列表中。"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:65
msgid "This user is new here. Press for more info about when they joined."
msgstr "這位用戶在近期加入了 Bluesky。按一下這裡以瞭解其加入的時間。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:95
msgid "This user isn't following anyone."
msgstr "這個用戶尚未跟隨任何人。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:435
msgid "This will delete \"{0}\" from your muted words. You can always add it back later."
msgstr "這將會把「{0}」從您的靜音字詞中刪除。您隨時可以重新新增回來。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:537
msgid "This will remove @{0} from the quick access list."
msgstr "這將從快速存取列表中移除 @{0}。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:859
msgid "This will remove your post from this quote post for all users, and replace it with a placeholder."
msgstr "您的貼文將從這則引用貼文中刪除，並取代為一個佔位標記。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:609
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:612
msgid "Thread options"
msgstr "討論串選項"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:68
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:71
msgid "Thread preferences"
msgstr "討論串選項"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:45
msgid "Thread Preferences"
msgstr "討論串選項"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:639
#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:644
msgid "Threaded"
msgstr "樹狀模式"

#: src/screens/Settings/ThreadPreferences.tsx:142
msgid "Threaded mode"
msgstr "樹狀顯示模式"

#: src/Navigation.tsx:341
msgid "Threads Preferences"
msgstr "討論串選項"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/TimeIndicator.tsx:34
msgid "Time remaining: {0, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "剩餘時間：{0, plural, one {# 秒} other {# 秒}}"

#: src/screens/Settings/components/DisableEmail2FADialog.tsx:99
msgid "To disable the email 2FA method, please verify your access to the email address."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:164
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/Disable.tsx:215
msgid "To disable your email 2FA method, please verify your access to <0>{0}</0>"
msgstr ""

#: src/components/dms/ReportConversationPrompt.tsx:19
msgid "To report a conversation, please report one of its messages via the conversation screen. This lets our moderators understand the context of your issue."
msgstr "如要檢舉對話，請透過對話畫面檢舉其中一則訊息。這可以讓我們的內容審查員瞭解問題的來龍去脈。"

#: src/components/ReportDialog/SelectLabelerView.tsx:31
msgid "To whom would you like to send this report?"
msgstr "您希望向誰提交這份檢舉？"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:44
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/view/com/util/forms/DropdownButton.tsx:258
msgid "Toggle dropdown"
msgstr "切換下拉式選單"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:354
msgid "Toggle to enable or disable adult content"
msgstr "切換以啟用或停用成人內容"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:158
msgid "Toggles the sound"
msgstr "切換聲音"

#: src/screens/Hashtag.tsx:84
#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:42
#: src/screens/Topic.tsx:71
msgid "Top"
msgstr "熱門"

#: src/Navigation.tsx:423
msgid "Topic"
msgstr "話題"

#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:139
#: src/components/dms/MessageContextMenu.tsx:141
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:823
#: src/view/com/post-thread/PostThreadItem.tsx:826
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:487
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:489
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:59
msgid "Trending"
msgstr "流行趨勢"

#: src/screens/Search/Explore.tsx:608
msgid "Trending topics"
msgstr "流行趨勢"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:88
msgid "Trending Videos"
msgstr "熱門影片"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:138
msgid "Trust emerges from relationships, communities, and shared context, so we’re also enabling <0>trusted verifiers</0>: organizations that can directly issue verification."
msgstr "信任源自於人際關係、社群及共享環境，因此我們也引入了<0>受信任的驗證者</0>：可以直接為其他帳號授予驗證的組織。"

#: src/view/com/util/error/ErrorScreen.tsx:103
msgctxt "action"
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: src/screens/Onboarding/state.ts:115
msgid "TV"
msgstr "電視節目"

#: src/screens/Settings/PrivacyAndSecuritySettings.tsx:56
msgid "Two-factor authentication (2FA)"
msgstr "雙重驗證 (2FA)"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:126
msgid "Type your desired username"
msgstr "輸入您想使用的用戶名稱"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:153
msgid "Type your message here"
msgstr "在這裡輸入訊息"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:432
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: src/lib/hooks/useCleanError.ts:27
#: src/lib/strings/errors.ts:11
msgid "Unable to connect. Please check your internet connection and try again."
msgstr "無法連線到伺服器。請檢查您的網路連線，然後再試一次。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:68
#: src/screens/Login/index.tsx:79
#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:169
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:81
#: src/screens/Signup/index.tsx:72
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:71
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:117
msgid "Unable to contact your service. Please check your Internet connection."
msgstr "無法連線到服務，請檢查您的網路連線。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:657
msgid "Unable to delete"
msgstr "無法刪除"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:97
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:104
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:112
#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:119
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:190
#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:300
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:463
#: src/view/screens/ProfileList.tsx:723
msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:195
msgctxt "action"
msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:247
#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:250
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:373
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:379
msgid "Unblock account"
msgstr "解除封鎖帳號"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:294
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:445
msgid "Unblock Account?"
msgstr "要解除封鎖嗎？"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:620
msgid "Unblock list"
msgstr "解除封鎖列表"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:72
#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.web.tsx:76
msgid "Undo repost"
msgstr "取消轉發"

#: src/view/com/util/post-ctrls/RepostButton.tsx:68
msgid "Undo repost ({0, plural, one {# repost} other {# reposts}})"
msgstr "取消轉發 ({0, plural, one {# 則轉發} other {# 則轉發}})"

#: src/view/com/profile/FollowButton.tsx:63
msgctxt "action"
msgid "Unfollow"
msgstr "取消跟隨"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderStandard.tsx:210
msgid "Unfollow {0}"
msgstr "取消跟隨 {0}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:273
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:283
msgid "Unfollow account"
msgstr "取消跟隨帳號"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:820
msgid "Unfollows the user"
msgstr "取消跟隨用戶"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:361
msgid "Unfortunately, none of your subscribed labelers supports this report type."
msgstr "抱歉，您訂閱的內容管理服務皆不支援此檢舉類型。"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:202
msgid "Unknown verifier"
msgstr "未知的驗證者"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:510
msgid "Unlike"
msgstr "取消喜歡"

#: src/view/com/util/post-ctrls/PostCtrls.tsx:311
msgid "Unlike ({0, plural, one {# like} other {# likes}})"
msgstr "取消喜歡 ({0, plural, one {# 個喜歡} other {# 個喜歡}})"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:155
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:94
msgctxt "video"
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:730
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: src/components/RichTextTag.tsx:140
#: src/components/RichTextTag.tsx:153
msgid "Unmute {tag}"
msgstr "取消靜音 {tag}"

#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:352
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:358
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:701
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:707
msgid "Unmute account"
msgstr "取消靜音帳號"

#: src/components/dms/ConvoMenu.tsx:236
msgid "Unmute conversation"
msgstr "取消靜音對話"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:605
msgid "Unmute list"
msgstr "取消靜音列表"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:586
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:590
msgid "Unmute thread"
msgstr "取消靜音討論串"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VideoControls.tsx:318
msgid "Unmute video"
msgstr "取消靜音影片"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:714
msgid "Unpin"
msgstr "取消釘選"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:515
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:522
msgid "Unpin feed"
msgstr "取消釘選動態源"

#: src/components/FeedCard.tsx:320
msgid "Unpin Feed"
msgstr "取消釘選動態源"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:305
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:307
msgid "Unpin from home"
msgstr "自首頁取消釘選"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:462
#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:469
msgid "Unpin from profile"
msgstr "從您的個人檔案中取消釘選"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:585
msgid "Unpin moderation list"
msgstr "取消釘選內容管理列表"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:160
msgid "Unpinned {0} from Home"
msgstr "自首頁取消釘選 {0}"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:362
msgid "Unpinned from your feeds"
msgstr "成功從您的動態源中取消釘選"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:416
#: src/screens/Settings/Settings.tsx:418
msgid "Unsnooze email reminder"
msgstr "取消暫停電子郵件提醒"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:233
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:198
#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:208
msgid "Unsubscribe from list"
msgstr "取消套用這個列表"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:200
msgid "Unsubscribe from this labeler"
msgstr "取消訂閱這個標記服務"

#: src/screens/List/ListHiddenScreen.tsx:86
msgid "Unsubscribed from list"
msgstr "成功取消套用列表"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:769
msgid "Unsupported video type"
msgstr "不支援的影片類型"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:48
msgid "Unsupported video type: {0}"
msgstr "不支援的影片類型：{0}"

#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:77
#: src/components/moderation/ReportDialog/utils/useReportOptions.ts:90
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:77
#: src/lib/moderation/useReportOptions.ts:90
msgid "Unwanted Sexual Content"
msgstr "不受歡迎的成人內容"

#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:58
#: src/screens/Settings/components/OTAInfo.tsx:74
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:82
msgid "Update <0>{displayName}</0> in Lists"
msgstr "要把 <0> {displayName} </0> 新增到或刪除自哪些列表？"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:300
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:312
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:104
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:112
msgid "Update email"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:526
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:547
msgid "Update to {domain}"
msgstr "變更至 {domain}"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Update.tsx:203
msgid "Update your email"
msgstr ""

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:347
msgctxt "toast"
msgid "Updating quote attachment failed"
msgstr "無法更新引用分離狀態"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:379
msgctxt "toast"
msgid "Updating reply visibility failed"
msgstr "無法更新回覆可見度"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:190
msgid "Updating..."
msgstr "更新中……"

#: src/screens/Onboarding/StepProfile/index.tsx:288
msgid "Upload a photo instead"
msgstr "或是上傳圖片"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:472
msgid "Upload a text file to:"
msgstr "上傳文字檔案至："

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:456
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:459
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:157
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:160
msgid "Upload from Camera"
msgstr "從相機上傳"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:473
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:174
msgid "Upload from Files"
msgstr "從檔案上傳"

#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:467
#: src/view/com/util/UserAvatar.tsx:471
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:168
#: src/view/com/util/UserBanner.tsx:172
msgid "Upload from Library"
msgstr "從相簿上傳"

#: src/lib/api/index.ts:302
msgid "Uploading images..."
msgstr "正在上傳圖片……"

#: src/lib/api/index.ts:356
#: src/lib/api/index.ts:380
msgid "Uploading link thumbnail..."
msgstr "正在上傳連結縮圖……"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1672
msgid "Uploading video..."
msgstr "正在上傳影片……"

#: src/screens/Settings/AppPasswords.tsx:67
msgid "Use app passwords to sign in to other Bluesky clients without giving full access to your account or password."
msgstr "使用應用程式專用密碼來登入其他 Bluesky 用戶端，而不必提供完整的帳號權限或密碼。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:558
msgid "Use default provider"
msgstr "使用預設服務提供者"

#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:77
#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:83
msgid "Use in-app browser"
msgstr "使用內建瀏覽器"

#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:102
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:108
msgid "Use in-app browser to open links"
msgstr "使用內建瀏覽器開啟連結"

#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:87
#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:93
msgid "Use my default browser"
msgstr "使用我的預設瀏覽器"

#: src/screens/Feeds/NoSavedFeedsOfAnyType.tsx:53
msgid "Use recommended"
msgstr "新增建議的動態源"

#: src/screens/Settings/components/AddAppPasswordDialog.tsx:190
msgid "Use this to sign in to the other app along with your handle."
msgstr "使用這個和您的帳號代碼一起登入其他應用程式。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:201
msgid "Used by:"
msgstr "被這些用戶使用："

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:324
msgctxt "toast"
msgid "User blocked"
msgstr "成功封鎖用戶"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:71
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:63
msgid "User Blocked"
msgstr "已封鎖該用戶"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:55
msgid "User Blocked by \"{0}\""
msgstr "用戶已被「{0}」封鎖"

#: src/components/dms/BlockedByListDialog.tsx:27
msgid "User blocked by list"
msgstr "用戶已被列表封鎖"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:57
msgid "User Blocked by List"
msgstr "用戶已被列表封鎖"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:73
msgid "User Blocking You"
msgstr "該用戶已把您封鎖"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:77
msgid "User Blocks You"
msgstr "該用戶已把您封鎖"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:214
msgid "User list by {0}"
msgstr "來自 {0} 的用戶列表"

#: src/view/com/modals/UserAddRemoveLists.tsx:212
msgid "User list by you"
msgstr "您的用戶列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:174
msgctxt "toast"
msgid "User list created"
msgstr "成功建立用戶列表"

#: src/view/com/modals/CreateOrEditList.tsx:160
msgctxt "toast"
msgid "User list updated"
msgstr "成功更新用戶列表"

#: src/screens/Login/LoginForm.tsx:201
msgid "Username or email address"
msgstr "用戶名稱或電子郵件地址"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:280
msgid "users followed by <0>@{0}</0>"
msgstr "被 <0>@{0}</0> 跟隨的用戶"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:267
msgid "users following <0>@{0}</0>"
msgstr "正在跟隨 <0>@{0}</0> 的用戶"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:92
#: src/screens/Messages/Settings.tsx:95
msgid "Users I follow"
msgstr "我跟隨的用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:456
msgid "Users in \"{0}\""
msgstr "「{0}」中的用戶"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:433
msgid "Users you follow"
msgstr "您跟隨的用戶"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:438
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:39
msgid "Verification failed, please try again."
msgstr "無法授予驗證，請再試一次。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:288
msgid "Verification settings"
msgstr "驗證設定"

#: src/Navigation.tsx:178
#: src/screens/Moderation/VerificationSettings.tsx:32
msgid "Verification Settings"
msgstr "驗證設定"

#: src/screens/Moderation/VerificationSettings.tsx:41
msgid "Verifications on Bluesky work differently than on other platforms. <0>Learn more here.</0>"
msgstr "Bluesky 的驗證機制不同於其他平台。<0>在此瞭解詳情。</0>"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:103
msgid "Verified by:"
msgstr "驗證者："

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:84
#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:86
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:336
#: src/view/com/profile/ProfileMenu.tsx:339
msgid "Verify account"
msgstr "驗證帳號"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:348
#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:359
msgid "Verify code"
msgstr ""

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:528
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:549
msgid "Verify DNS Record"
msgstr "驗證 DNS 紀錄"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:234
#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:240
msgid "Verify email"
msgstr "驗證電子郵件地址"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:214
msgid "Verify email code"
msgstr ""

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:122
#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:163
#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:67
msgid "Verify email dialog"
msgstr "驗證電子信箱對話框"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:529
#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:551
msgid "Verify Text File"
msgstr "驗證文字檔案"

#: src/components/verification/VerificationCreatePrompt.tsx:51
msgid "Verify this account?"
msgstr "要對這個帳號授予驗證嗎？"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:211
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:78
#: src/screens/Settings/AccountSettings.tsx:98
msgid "Verify your email"
msgstr "驗證您的電子信箱"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:114
msgid "Verify Your Email"
msgstr "驗證您的電子信箱"

#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:126
#: src/screens/Settings/AboutSettings.tsx:155
msgid "Version {appVersion}"
msgstr "版本 {appVersion}"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:83
#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:134
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:358
msgid "Video failed to process"
msgstr "影片處理失敗"

#: src/Navigation.tsx:474
msgid "Video Feed"
msgstr "影片動態源"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:122
msgid "Video from {0}: {text}"
msgstr "影片來自 {0}：{text}"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:39
#: src/screens/Onboarding/state.ts:103
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingTopics.tsx:233
msgid "Video Games"
msgstr "電子遊戲"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1049
msgid "Video is paused"
msgstr "影片已暫停"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1049
msgid "Video is playing"
msgstr "影片正在播放"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:191
msgid "Video not found."
msgstr "找不到影片。"

#: src/view/com/composer/videos/SubtitleDialog.tsx:98
msgid "Video settings"
msgstr "影片設定"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:1682
msgid "Video uploaded"
msgstr "影片上傳成功"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/VideoEmbedInnerNative.tsx:83
msgid "Video: {0}"
msgstr "影片：{0}"

#: src/view/screens/Profile.tsx:228
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:42
#: src/view/com/composer/videos/SelectVideoBtn.tsx:55
msgid "Videos must be less than 3 minutes long"
msgstr "影片長度不得超過 3 分鐘"

#: src/screens/Profile/Header/Shell.tsx:203
msgid "View {0}'s avatar"
msgstr "檢視 {0} 的大頭貼照"

#: src/components/ProfileCard.tsx:116
#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:446
#: src/screens/Search/components/SearchProfileCard.tsx:36
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:779
#: src/view/com/notifications/NotificationFeedItem.tsx:489
msgid "View {0}'s profile"
msgstr "檢視 {0} 的個人檔案"

#: src/components/dms/MessagesListHeader.tsx:181
msgid "View {displayName}'s profile"
msgstr "檢視 {displayName} 的個人檔案"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:472
msgid "View blocked user's profile"
msgstr "檢視已封鎖用戶的個人檔案"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:100
msgid "View blogpost for more details"
msgstr "閱讀部落格文章以瞭解更多資訊"

#: src/view/screens/Log.tsx:57
msgid "View debug entry"
msgstr "檢視偵錯項目"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:137
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:648
#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:666
msgid "View details"
msgstr "檢視詳細資訊"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:263
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:132
msgid "View details for reporting a copyright violation"
msgstr "檢視檢舉侵害著作權的具體步驟"

#: src/view/com/posts/ViewFullThread.tsx:59
msgid "View full thread"
msgstr "檢視完整討論串"

#: src/components/moderation/LabelsOnMe.tsx:46
msgid "View information about these labels"
msgstr "檢視有關這些標記的詳細資訊"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:191
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:210
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingVideos.tsx:194
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingVideos.tsx:213
msgid "View more"
msgstr "檢視更多"

#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:458
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:478
#: src/components/ProfileHoverCard/index.web.tsx:505
#: src/view/com/posts/PostFeedErrorMessage.tsx:175
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:91
#: src/view/com/util/PostMeta.tsx:126
msgid "View profile"
msgstr "檢視個人檔案"

#: src/view/com/profile/ProfileSubpageHeader.tsx:119
msgid "View the avatar"
msgstr "檢視大頭貼照"

#: src/components/LabelingServiceCard/index.tsx:164
msgid "View the labeling service provided by @{0}"
msgstr "檢視由 @{0} 提供的標記服務"

#: src/components/verification/VerificationCheckButton.tsx:99
msgid "View this user's verifications"
msgstr "檢視此用戶的驗證"

#: src/screens/Profile/components/ProfileFeedHeader.tsx:481
msgid "View users who like this feed"
msgstr "檢視喜歡這個動態源的用戶"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:398
msgid "View video"
msgstr "觀看影片"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:268
msgid "View your blocked accounts"
msgstr "檢視您封鎖的帳號"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:208
msgid "View your default post interaction settings"
msgstr "檢視您的預設貼文互動設定"

#: src/view/com/home/HomeHeaderLayout.web.tsx:56
#: src/view/com/home/HomeHeaderLayoutMobile.tsx:77
msgid "View your feeds and explore more"
msgstr "瀏覽您的動態源並探索更多內容"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:238
msgid "View your moderation lists"
msgstr "檢視您的內容管理列表"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:253
msgid "View your muted accounts"
msgstr "檢視您靜音的帳號"

#: src/components/verification/VerificationCheckButton.tsx:98
msgid "View your verifications"
msgstr "檢視您的驗證"

#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:199
#: src/view/com/util/images/AutoSizedImage.tsx:221
msgid "Views full image"
msgstr "檢視完整圖片"

#: src/components/VideoPostCard.tsx:121
msgid "Views video in immersive mode"
msgstr "進入沉浸模式觀看影片"

#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:89
#: src/view/com/modals/LinkWarning.tsx:95
msgid "Visit Site"
msgstr "造訪網站"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbedInner/web-controls/VolumeControl.tsx:80
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/components/moderation/LabelPreference.tsx:136
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:17
#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:22
msgid "Warn"
msgstr "警告"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:48
msgid "Warn content"
msgstr "警告內容"

#: src/lib/moderation/useLabelBehaviorDescription.ts:46
msgid "Warn content and filter from feeds"
msgstr "警告內容，並從動態中排除內容"

#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:156
#: src/components/live/LiveStatusDialog.tsx:165
msgid "Watch now"
msgstr ""

#: src/screens/Hashtag.tsx:205
msgid "We couldn't find any results for that hashtag."
msgstr "我們找不到任何與該標籤相關的結果。"

#: src/screens/Topic.tsx:178
msgid "We couldn't find any results for that topic."
msgstr "我們找不到任何與該話題相關的結果。"

#: src/screens/Messages/Conversation.tsx:130
msgid "We couldn't load this conversation"
msgstr "我們無法載入這個對話"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:160
msgid "We estimate {estimatedTime} until your account is ready."
msgstr "我們預計還需要 {estimatedTime} 才能把您的帳號準備好。"

#: src/components/intents/VerifyEmailIntentDialog.tsx:107
msgid "We have sent another verification email to <0>{0}</0>."
msgstr "我們已傳送另一封驗證電子郵件至 <0>{0}</0>。"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:256
msgid "We hope you have a wonderful time. Remember, Bluesky is:"
msgstr "我們希望您在這裡度過愉快的時光。請記住，Bluesky 是："

#: src/view/com/posts/DiscoverFallbackHeader.tsx:29
msgid "We ran out of posts from your follows. Here's the latest from <0/>."
msgstr "您已經看完了所有您跟隨中帳號的貼文。接下來這些是來自 <0/> 的最新貼文。"

#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:155
msgid "We recommend selecting at least two interests."
msgstr "我們建議至少選擇兩個感興趣的主題。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:238
msgid "We sent an email to <0>{0}</0> containing a link. Please click on it to complete the email verification process."
msgstr ""

#: src/view/com/composer/state/video.ts:417
msgid "We were unable to determine if you are allowed to upload videos. Please try again."
msgstr "我們無法確定您是否有上傳影片的權限。請稍後再試。"

#: src/components/dialogs/BirthDateSettings.tsx:52
msgid "We were unable to load your birth date preferences. Please try again."
msgstr "我們無法載入您的出生日期偏好設定，請再試一次。"

#: src/screens/Moderation/index.tsx:428
msgid "We were unable to load your configured labelers at this time."
msgstr "我們目前無法載入您訂閱的標記服務。"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:129
msgid "We weren't able to connect. Please try again to continue setting up your account. If it continues to fail, you can skip this flow."
msgstr "我們無法連線到網路，請重試以繼續設定您的帳號。如果問題無法解決，也可以選擇跳過此段流程。"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:164
msgid "We will let you know when your account is ready."
msgstr "我們會在您的帳號準備好時通知您。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:247
msgid "We'll send an email to <0>{0}</0> containing a link. Please click on it to complete the email verification process."
msgstr ""

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:134
msgid "We'll use this to help customize your experience."
msgstr "我們將使用這些資訊來協助訂製您的體驗。"

#: src/components/dialogs/SearchablePeopleList.tsx:107
#: src/components/ProgressGuide/FollowDialog.tsx:172
msgid "We're having network issues, try again"
msgstr "我們遇到了網路問題，請再試一次"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:94
msgid "We’re introducing a new layer of verification on Bluesky — an easy-to-see checkmark."
msgstr "為您介紹 Bluesky 的全新驗證機制 —— 驗證標記。"

#: src/screens/Signup/index.tsx:109
msgid "We're so excited to have you join us!"
msgstr "我們非常高興您加入我們！"

#: src/view/screens/ProfileList.tsx:117
msgid "We're sorry, but we were unable to resolve this list. If this persists, please contact the list creator, @{handleOrDid}."
msgstr "很抱歉，我們無法解析此列表。如果問題持續發生，請聯絡列表建立者 @{handleOrDid}。"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:378
msgid "We're sorry, but we weren't able to load your muted words at this time. Please try again."
msgstr "很抱歉，我們目前無法載入您的靜音字詞。請稍後再試。"

#: src/screens/Search/SearchResults.tsx:222
msgid "We're sorry, but your search could not be completed. Please try again in a few minutes."
msgstr "很抱歉，無法完成您的搜尋請求。請稍後再試。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:421
msgid "We're sorry! The post you are replying to has been deleted."
msgstr "很抱歉！您要回覆的貼文已被刪除。"

#: src/components/Lists.tsx:194
#: src/view/screens/NotFound.tsx:50
msgid "We're sorry! We can't find the page you were looking for."
msgstr "很抱歉！我們找不到您正在尋找的頁面。"

#: src/screens/Profile/Header/ProfileHeaderLabeler.tsx:343
msgid "We're sorry! You can only subscribe to twenty labelers, and you've reached your limit of twenty."
msgstr "抱歉！目前最多只能訂閱 20 位標記服務，您已經達到上限。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:125
msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎回來！"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:103
msgid "Welcome, friend!"
msgstr "歡迎新天友！"

#: src/screens/Onboarding/StepInterests/index.tsx:126
msgid "What are your interests?"
msgstr "您對什麼感興趣？"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/StepDetails.tsx:41
msgid "What do you want to call your starter pack?"
msgstr "您想怎麼命名這個新手包？"

#: src/view/com/auth/SplashScreen.tsx:38
#: src/view/com/auth/SplashScreen.web.tsx:99
#: src/view/com/composer/Composer.tsx:732
msgid "What's up?"
msgstr "發生了什麼新鮮事？"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:146
msgid "When you tap on a check, you’ll see which organizations have granted verification."
msgstr "在按下驗證標記後，您會看到哪些組織已為其授予驗證。"

#: src/view/com/modals/lang-settings/PostLanguagesSettings.tsx:80
msgid "Which languages are used in this post?"
msgstr "這則貼文使用了哪些語言？"

#: src/view/com/modals/lang-settings/ContentLanguagesSettings.tsx:79
msgid "Which languages would you like to see in your algorithmic feeds?"
msgstr "您想在演算法動態源中看到哪些語言？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:183
msgid "Who can interact with this post?"
msgstr "哪些人可以參與這則貼文的互動？"

#: src/components/WhoCanReply.tsx:91
msgid "Who can reply"
msgstr "哪些人可以回覆"

#: src/components/dialogs/nuxs/InitialVerificationAnnouncement.tsx:127
msgid "Who can verify?"
msgstr "哪些人可以授予驗證？"

#: src/screens/Home/NoFeedsPinned.tsx:79
#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:232
#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:176
msgid "Whoops!"
msgstr "咦？"

#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:127
#: src/screens/Search/modules/ExploreTrendingVideos.tsx:108
msgid "Whoops! Trending videos failed to load."
msgstr "唉呀！無法載入熱門影片。"

#: src/screens/Takendown.tsx:173
msgid "Why are you appealing?"
msgstr "為什麼您要申請上訴？"

#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:42
msgid "Why should this content be reviewed?"
msgstr "為什麼這項內容需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:32
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:55
msgid "Why should this feed be reviewed?"
msgstr "為什麼這個動態源需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:26
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:52
msgid "Why should this list be reviewed?"
msgstr "為什麼這個列表需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:44
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:61
msgid "Why should this message be reviewed?"
msgstr "為什麼這則訊息需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:20
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:49
msgid "Why should this post be reviewed?"
msgstr "為什麼這則貼文需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:38
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:58
msgid "Why should this starter pack be reviewed?"
msgstr "為什麼這個新手包需要被審查？"

#: src/components/moderation/ReportDialog/copy.ts:14
#: src/components/ReportDialog/SelectReportOptionView.tsx:46
msgid "Why should this user be reviewed?"
msgstr "為什麼這個用戶需要被審查？"

#: src/screens/Messages/components/MessageInput.tsx:154
#: src/screens/Messages/components/MessageInput.web.tsx:214
msgid "Write a message"
msgstr "撰寫訊息"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:823
msgid "Write post"
msgstr "撰寫貼文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:730
#: src/view/com/post-thread/PostThreadComposePrompt.tsx:69
msgid "Write your reply"
msgstr "撰寫您的回覆"

#: src/screens/Onboarding/index.tsx:25
#: src/screens/Onboarding/state.ts:116
msgid "Writers"
msgstr "作家"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:356
msgid "Wrong DID returned from server. Received: {0}"
msgstr "伺服器返回了錯誤的 DID。接收到的 DID: {0}"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:167
#: src/components/live/GoLiveDialog.tsx:142
msgid "www.mylivestream.tv"
msgstr ""

#: src/view/com/composer/select-language/SuggestedLanguage.tsx:86
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:106
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:108
msgid "Yes, deactivate"
msgstr "是，停用帳號"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackScreen.tsx:669
msgid "Yes, delete this starter pack"
msgstr "是，刪除這個新手包"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:862
msgid "Yes, detach"
msgstr "是，分離貼文"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:872
msgid "Yes, hide"
msgstr "是，隱藏回覆"

#: src/screens/Deactivated.tsx:147
msgid "Yes, reactivate my account"
msgstr "是，重新啟用我的帳號"

#: src/components/dms/DateDivider.tsx:46
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/components/NewskieDialog.tsx:43
msgid "You"
msgstr "您"

#: src/components/verification/VerifierDialog.tsx:59
msgid "You are a trusted verifier"
msgstr "您是受信任的驗證者"

#: src/components/forms/HostingProvider.tsx:45
msgid "You are creating an account on"
msgstr "您的帳號將建立於"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:157
msgid "You are in line."
msgstr "您已在等待名單中。"

#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:133
#: src/components/live/EditLiveDialog.tsx:138
msgid "You are Live"
msgstr ""

#: src/components/live/queries.ts:177
msgid "You are no longer live"
msgstr ""

#: src/view/com/composer/state/video.ts:410
msgid "You are not allowed to upload videos."
msgstr "您沒有上傳影片的權限。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollows.tsx:94
msgid "You are not following anyone."
msgstr "您還沒有跟隨任何人。"

#: src/components/live/queries.ts:122
msgid "You are now live!"
msgstr ""

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:64
msgid "You are verified"
msgstr "您已得到驗證"

#: src/screens/Profile/Header/EditProfileDialog.tsx:355
#: src/view/com/modals/EditProfile.tsx:203
msgid "You are verified. You will lose your verification status if you change your display name. <0>Learn more.</0>"
msgstr "您已得到驗證。一旦您修改名稱，將會失去驗證狀態。<0>瞭解詳情。</0>"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:208
msgid "You are verified. You will lose your verification status if you change your handle. <0>Learn more.</0>"
msgstr "您已得到驗證。一旦您修改帳號代碼，將會失去驗證狀態。<0>瞭解詳情。</0>"

#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:45
msgid "You can adjust your interests at any time from \"Content and media\" settings."
msgstr "您可以隨時在「內容與媒體」設定中調整您的興趣。"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:63
#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:64
msgid "You can also discover new Custom Feeds to follow."
msgstr "您也可以探索並跟隨一些自訂動態源。"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:198
msgid "You can also temporarily deactivate your account instead, and reactivate it at any time."
msgstr "您也可以暫時停用帳號，日後隨時都可以重新啟用。"

#: src/screens/Messages/Settings.tsx:111
msgid "You can continue ongoing conversations regardless of which setting you choose."
msgstr "無論選擇哪種設定，都不會影響已發起的對話。"

#: src/screens/Login/index.tsx:182
#: src/screens/Login/PasswordUpdatedForm.tsx:26
msgid "You can now sign in with your new password."
msgstr "您可以使用新密碼登入了。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:133
msgid "You can reactivate your account to continue logging in. Your profile and posts will be visible to other users."
msgstr "您可以登入以重新啟用帳號。其他用戶將可以重新看到您的個人檔案和貼文。"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:81
msgid "You can set default interaction settings in <0>Settings → Moderation → Interaction settings</0>."
msgstr "您可以在 <0>設定 → 內容管理 → 互動設定</0> 中調整預設互動設定。"

#: src/components/interstitials/Trending.tsx:130
#: src/components/interstitials/TrendingVideos.tsx:139
#: src/view/shell/desktop/SidebarTrendingTopics.tsx:109
msgid "You can update this later from your settings."
msgstr "您可以稍後在設定中變更。"

#: src/view/com/profile/ProfileFollowers.tsx:94
msgid "You do not have any followers."
msgstr "您還沒有任何跟隨者。"

#: src/screens/Profile/KnownFollowers.tsx:109
msgid "You don't follow any users who follow @{name}."
msgstr "您沒有跟隨任何也跟隨 @{name} 的用戶。"

#: src/screens/Messages/Inbox.tsx:220
msgid "You don't have any chat requests at the moment."
msgstr "您目前沒有任何對話邀請。"

#: src/view/com/modals/InviteCodes.tsx:67
msgid "You don't have any invite codes yet! We'll send you some when you've been on Bluesky for a little longer."
msgstr "您目前還沒有任何邀請碼！當您持續使用 Bluesky 一段時間後，我們將提供一些新的邀請碼給您。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:137
msgid "You don't have any pinned feeds."
msgstr "您目前還沒有任何釘選的動態源。"

#: src/view/screens/SavedFeeds.tsx:177
msgid "You don't have any saved feeds."
msgstr "您目前還沒有任何已儲存的動態源。"

#: src/view/com/post-thread/PostThread.tsx:271
msgid "You have blocked the author or you have been blocked by the author."
msgstr "您封鎖了該發布者，或您已被對方封鎖。"

#: src/components/dms/MessagesListBlockedFooter.tsx:66
msgid "You have blocked this user"
msgstr "您已封鎖該用戶"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:73
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:57
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:65
msgid "You have blocked this user. You cannot view their content."
msgstr "您封鎖了此用戶，因此無法檢視他們發布的內容。"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:49
#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:95
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:87
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:133
msgid "You have entered an invalid code. It should look like XXXXX-XXXXX."
msgstr "您輸入的代碼無效。它應該看起來像 XXXXX-XXXXX。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:116
msgid "You have hidden this post"
msgstr "您已隱藏這則貼文"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:111
msgid "You have hidden this post."
msgstr "您已隱藏這則貼文。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:104
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:99
msgid "You have muted this account."
msgstr "您已隱藏這個帳號。"

#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:93
msgid "You have muted this user"
msgstr "您已靜音這個用戶"

#: src/screens/Messages/ChatList.tsx:275
msgid "You have no conversations yet. Start one!"
msgstr "您還沒有加入任何對話。試著與其他人開始聊天吧！"

#: src/view/com/feeds/ProfileFeedgens.tsx:139
msgid "You have no feeds."
msgstr "您還沒有建立任何動態源。"

#: src/view/com/lists/MyLists.tsx:81
#: src/view/com/lists/ProfileLists.tsx:135
msgid "You have no lists."
msgstr "您還沒有建立任何列表。"

#: src/view/screens/ModerationBlockedAccounts.tsx:164
msgid "You have not blocked any accounts yet. To block an account, go to their profile and select \"Block account\" from the menu on their account."
msgstr "您還沒有封鎖任何帳號。要封鎖帳號，請前往其個人檔案並在帳號上的選單中選擇「封鎖帳號」。"

#: src/view/screens/ModerationMutedAccounts.tsx:179
msgid "You have not muted any accounts yet. To mute an account, go to their profile and select \"Mute account\" from the menu on their account."
msgstr "您還沒有靜音任何帳號。要靜音帳號，請前往其個人檔案並在帳號上的選單中選擇「靜音帳號」。"

#: src/components/Lists.tsx:57
msgid "You have reached the end"
msgstr "已經到底啦！"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Verify.tsx:187
msgid "You have successfully verified your email address. You can close this dialog."
msgstr ""

#: src/lib/media/video/upload.shared.ts:56
msgid "You have temporarily reached the limit for video uploads. Please try again later."
msgstr "您已暫時達到影片上傳的限制。請稍後再試。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:263
msgid "You haven't created a starter pack yet!"
msgstr "您還沒有建立任何新手包！"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:398
msgid "You haven't muted any words or tags yet"
msgstr "您還沒有隱藏任何文字或標籤"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:118
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:127
msgid "You hid this reply."
msgstr "您隱藏了這則回覆。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:79
msgid "You may appeal non-self labels if you feel they were placed in error."
msgstr "如果您覺得任何標記有誤，且並非由您自行新增，可以隨時提出申訴。"

#: src/components/moderation/LabelsOnMeDialog.tsx:84
msgid "You may appeal these labels if you feel they were placed in error."
msgstr "如果您對任何標記有異議，可以隨時提出申訴。"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:76
msgid "You may only add up to {STARTER_PACK_MAX_SIZE, plural, other {{STARTER_PACK_MAX_SIZE} profiles}}"
msgstr "最多只能加入 {STARTER_PACK_MAX_SIZE, plural, other {{STARTER_PACK_MAX_SIZE} 個帳號}}"

#: src/screens/StarterPack/Wizard/State.tsx:95
msgid "You may only add up to 3 feeds"
msgstr "您最多只能新增 3 個動態源"

#: src/lib/media/picker.shared.ts:25
msgid "You may only select up to 4 images"
msgstr "您最多只能選擇 4 張圖片"

#: src/screens/Signup/StepInfo/Policies.tsx:106
msgid "You must be 13 years of age or older to create an account."
msgstr "您必須年滿 13 歲才能建立帳號。"

#: src/components/StarterPack/ProfileStarterPacks.tsx:334
msgid "You must be following at least seven other people to generate a starter pack."
msgstr "您必須跟隨至少 7 個人才能產生新手包。"

#: src/components/StarterPack/QrCodeDialog.tsx:61
msgid "You must grant access to your photo library to save a QR code"
msgstr "您必須授予相簿權限才能儲存 QR Code"

#: src/components/StarterPack/ShareDialog.tsx:68
msgid "You must grant access to your photo library to save the image."
msgstr "您必須授予相簿權限才能儲存圖片。"

#: src/components/ReportDialog/SubmitView.tsx:211
msgid "You must select at least one labeler for a report"
msgstr "您必須至少選擇一個標記服務來提交檢舉"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/Manage2FA/index.tsx:23
msgid "You need to verify your email address before you can enable email 2FA."
msgstr "您需要先驗證您的電子郵件地址，才能啟用電子郵件雙重驗證。"

#: src/screens/Deactivated.tsx:128
msgid "You previously deactivated @{0}."
msgstr "您之前停用了 @{0}。"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:374
msgid "You probably want to restart the app now."
msgstr "您或許需要重新啟動應用程式。"

#: src/components/dms/MessageItem.tsx:135
msgid "You reacted {0}"
msgstr "您做出了 {0} 反應"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:218
msgid "You reacted {0} to {1}"
msgstr "您對 {1} 做出了 {0} 反應"

#: src/screens/Settings/Settings.tsx:267
#: src/view/shell/desktop/LeftNav.tsx:210
msgid "You will be signed out of all your accounts."
msgstr "您即將登出所有帳號。"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:237
msgid "You will no longer receive notifications for this thread"
msgstr "您將不會再收到這條討論串的通知"

#: src/view/com/util/forms/PostDropdownBtnMenuItems.tsx:233
msgid "You will now receive notifications for this thread"
msgstr "您將繼續收到這條討論串的通知"

#: src/screens/Login/SetNewPasswordForm.tsx:108
msgid "You will receive an email with a \"reset code.\" Enter that code here, then enter your new password."
msgstr "您將收到一封包含「重設碼」的電子郵件。請在這裡輸入該代碼，然後輸入您的新密碼。"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:154
msgid "You: {0}"
msgstr "您：{0}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:183
msgid "You: {defaultEmbeddedContentMessage}"
msgstr "您：{defaultEmbeddedContentMessage}"

#: src/screens/Messages/components/ChatListItem.tsx:176
msgid "You: {short}"
msgstr "您：{short}"

#: src/screens/Signup/index.tsx:125
msgid "You'll follow the suggested users and feeds once you finish creating your account!"
msgstr "當您完成建立帳號後，您將會自動跟隨建議的用戶和動態源！"

#: src/screens/Signup/index.tsx:130
msgid "You'll follow the suggested users once you finish creating your account!"
msgstr "當您完成建立帳號後，您將會自動跟隨建議的用戶！"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:236
msgid "You'll follow these people and {0} others"
msgstr "您將跟隨這些人物和其他 {0} 人"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:234
msgid "You'll follow these people right away"
msgstr "您將立即跟隨這些人物"

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:216
msgid "You'll receive an email at <0>{0}</0> to verify it's you."
msgstr "您將在 <0>{0}</0> 收到一封電子郵件，以驗證您的身分。"

#: src/screens/StarterPack/StarterPackLandingScreen.tsx:274
msgid "You'll stay updated with these feeds"
msgstr "您將透過這些動態源接收最新動態"

#: src/screens/SignupQueued.tsx:127
msgid "You're in line"
msgstr "輪到您了"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:253
msgid "You're ready to go!"
msgstr "您已完成設定！"

#: src/screens/Deactivated.tsx:89
#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:54
msgid "You're signed in with an App Password. Please sign in with your main password to continue deactivating your account."
msgstr "您正在使用應用程式專用密碼登入。請改用您的主密碼登入，以繼續停用您的帳號。"

#: src/components/moderation/ModerationDetailsDialog.tsx:108
#: src/lib/moderation/useModerationCauseDescription.ts:108
msgid "You've chosen to hide a word or tag within this post."
msgstr "這則貼文內容中包含您的靜音字詞或標籤。"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:234
msgid "You've found some people to follow"
msgstr "您發現了一些值得跟隨的人"

#: src/view/com/posts/FollowingEndOfFeed.tsx:44
msgid "You've reached the end of your feed! Find some more accounts to follow."
msgstr "您已經瀏覽完所有的貼文了！不妨試著再跟隨一些帳號吧。"

#: src/lib/hooks/useCleanError.ts:58
msgid "You've reached the maximum number of requests allowed. Please try again later."
msgstr ""

#: src/view/com/composer/state/video.ts:421
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many bytes)"
msgstr "您已達到每日影片上傳限制 (位元組過多)"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:425
msgid "You've reached your daily limit for video uploads (too many videos)"
msgstr "您已達到每日影片上傳限制 (影片數過多)"

#: src/screens/VideoFeed/index.tsx:1100
msgid "You've run out of videos to watch. Maybe it's a good time to take a break?"
msgstr "您已經看完了所有影片。也許是時候休息一下？"

#: src/screens/Signup/index.tsx:158
msgid "Your account"
msgstr "您的帳號"

#: src/view/com/modals/DeleteAccount.tsx:84
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "您的帳號已刪除"

#: src/screens/Takendown.tsx:146
msgid "Your account has been suspended"
msgstr "您的帳號已被停權"

#: src/view/com/composer/state/video.ts:429
msgid "Your account is not yet old enough to upload videos. Please try again later."
msgstr "您的帳號註冊時間太短，以致於無法上傳影片。請稍後再試。"

#: src/screens/Settings/components/ExportCarDialog.tsx:67
msgid "Your account repository, containing all public data records, can be downloaded as a \"CAR\" file. This file does not include media embeds, such as images, or your private data, which must be fetched separately."
msgstr "您可以將帳號的所有公開資料匯出為一個「CAR」檔案。但請注意，這不包括嵌入媒體 (如圖片和影片) 或私人資料，這些資料需要另外擷取。"

#: src/screens/Takendown.tsx:214
msgid "Your account was found to be in violation of the <0>Bluesky Social Terms of Service</0>. You have been sent an email outlining the specific violation and suspension period, if applicable. You can appeal this decision if you believe it was made in error."
msgstr "您的帳號被判定違反了 <0>Bluesky Social 服務條款</0>。您應該已收到一封電子郵件，其中包含具體的違規事項和停權期限。 如果您對此決策有異議，可以隨時提出上訴。"

#: src/screens/Takendown.tsx:154
msgid "Your appeal has been submitted. If your appeal succeeds, you will receive an email."
msgstr "已提交您的申訴。如果上訴成功，我們會透過電子郵件通知您。"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:257
msgid "Your birth date"
msgstr "您的生日"

#: src/view/com/util/post-embeds/VideoEmbed.web.tsx:195
msgid "Your browser does not support the video format. Please try a different browser."
msgstr "您的瀏覽器不支援該影片格式。請嘗試使用其他瀏覽器。"

#: src/screens/Messages/components/ChatDisabled.tsx:25
msgid "Your chats have been disabled"
msgstr "您的對話功能已被停用"

#: src/components/dialogs/InAppBrowserConsent.tsx:69
msgid "Your choice will be remembered for future links. You can change it at any time in settings."
msgstr "您的選項將會套用於日後開啟的連結。隨時都可以在設定中變更開啟方式。"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:513
msgid "Your current handle <0>{0}</0> will automatically remain reserved for you. You can switch back to it at any time from this account."
msgstr "您現在使用的帳號代碼 <0>{0}</0> 將自動為您保留，以便您能夠在日後隨時切換回來。"

#: src/components/dialogs/ChangeEmailDialog.tsx:65
msgid "Your email address has been updated but it is not yet verified. As a next step, please verify your new email."
msgstr "已更新您的電子郵件地址，但尚未完成驗證。接下來，請驗證您的新電子郵件地址。"

#: src/screens/Login/ForgotPasswordForm.tsx:51
#: src/screens/Signup/state.ts:270
#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:98
#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:55
msgid "Your email appears to be invalid."
msgstr "您的電子郵件地址似乎無效。"

#: src/components/dialogs/EmailDialog/screens/VerificationReminder.tsx:65
msgid "Your email has not yet been verified. Please verify your email in order to enjoy all the features of Bluesky."
msgstr ""

#: src/components/dialogs/VerifyEmailDialog.tsx:110
msgid "Your email has not yet been verified. This is an important security step which we recommend."
msgstr "您的電子郵件地址尚未驗證。這是一個重要的安全措施，我們建議您完成驗證。"

#: src/state/shell/progress-guide.tsx:213
msgid "Your first like!"
msgstr "您的第一個喜歡！"

#: src/components/dialogs/PostInteractionSettingsDialog.tsx:443
msgid "Your followers"
msgstr "您的跟隨者"

#: src/view/com/posts/FollowingEmptyState.tsx:43
msgid "Your following feed is empty! Follow more users to see what's happening."
msgstr "您的「Following」動態源看起來空蕩蕩的。快去跟隨更多用戶，看看發生了什麼新鮮事吧！"

#: src/screens/Settings/components/ChangeHandleDialog.tsx:240
msgid "Your full handle will be <0>@{0}</0>"
msgstr "您的完整帳號代碼將修改為 <0>@{0}</0>"

#: src/screens/Signup/StepHandle.tsx:137
msgid "Your full username will be <0>@{0}</0>"
msgstr "您的完整用戶名稱將設定為 <0>@{0}</0>"

#: src/Navigation.tsx:395
#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:67
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:92
#: src/screens/Settings/ContentAndMediaSettings.tsx:95
#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:39
msgid "Your interests"
msgstr "您感興趣的主題"

#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:124
msgctxt "toast"
msgid "Your interests have been updated!"
msgstr "成功更新興趣主題！"

#: src/screens/Search/modules/ExploreInterestsCard.tsx:94
msgid "Your interests help us find what you like!"
msgstr "選擇興趣主題可以協助我們推薦更多您喜歡的內容！"

#: src/components/dialogs/MutedWords.tsx:369
msgid "Your muted words"
msgstr "您的靜音字詞"

#: src/view/com/modals/ChangePassword.tsx:169
msgid "Your password has been changed successfully!"
msgstr "成功變更您的密碼！"

#: src/screens/Signup/StepInfo/index.tsx:127
msgid "Your password must be at least 8 characters long."
msgstr "您輸入的密碼必須至少包含 8 個字元。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:481
msgid "Your post has been published"
msgstr "已發布您的貼文"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:478
msgid "Your posts have been published"
msgstr "成功發布您的貼文"

#: src/screens/Onboarding/StepFinished.tsx:268
msgid "Your posts, likes, and blocks are public. Mutes are private."
msgstr "您的貼文、喜歡和封鎖是公開的，而靜音則僅對您自己可見。"

#: src/screens/Settings/components/DeactivateAccountDialog.tsx:75
msgid "Your profile, posts, feeds, and lists will no longer be visible to other Bluesky users. You can reactivate your account at any time by logging in."
msgstr "其他 Bluesky 用戶將無法再看到您的個人檔案、貼文、動態源和列表。您隨時都可以登入以重新啟用您的帳號。"

#: src/view/com/composer/Composer.tsx:480
msgid "Your reply has been published"
msgstr "成功發布您的回覆"

#: src/components/moderation/ReportDialog/index.tsx:383
msgid "Your report will be sent to <0>{0}</0>."
msgstr "您的檢舉將提交至 <0>{0}</0>。"

#: src/components/dms/ReportDialog.tsx:200
msgid "Your report will be sent to the Bluesky Moderation Service"
msgstr "您的檢舉將傳送至 Bluesky 內容管理服務"

#: src/screens/Settings/SettingsInterests.tsx:53
msgid "Your selected interests help us serve you content you care about."
msgstr "您選擇的興趣主題可以協助我們提供更多您想看到的內容。"

#: src/components/verification/VerificationsDialog.tsx:65
msgid "Your verifications"
msgstr "您的驗證"
